{
  "Farm": "農場",
  "Exchange": "兌換",
  "Docs": "文件",
  "Voting": "投票",
  "Lottery": "彩券",
  "Connect Wallet": "連接錢包",
  "Blog": "網誌",
  "Earn": "賺取",
  "%asset% Earned": "已賺取的 %asset%",
  "Coming Soon": "即將到來",
  "APY": "APY",
  "View on BscScan": "在 BscScan 上檢視",
  "Finished": "已結束",
  "Project Site": "專案網站",
  "See Token Info": "檢視代幣資訊",
  "Total": "總共",
  "End": "結束",
  "View Project Site": "檢視專案網站",
  "%num% CAKE": "%num% CAKE",
  "View your tickets": "查看您的彩券",
  "StableSwap": "穩定幣交換",
  "Stake as": "質押使用",
  "Close": "關閉",
  "Merkl Rewards": "Merkl 獎勵",
  "Your withdrawal request might take 7 days.": "您的提取要求可能需要 7 天。",
  "Withdrawal Request Submitted!": "提取要求已提交！",
  "Request Withdraw Amount": "要求提取金額",
  "Request": "要求",
  "Claiming...": "領取中...",
  "Claim Requested %amount% %symbol%": "領取要求的 %amount% %symbol%",
  "Pending Withdraw": "待提取",
  "Number of requests": "要求數量",
  "Merkl Rewards are claimed": "Merkl 獎勵已領取",
  "Learn more about Merkl": "詳細瞭解 Merkl",
  "Learn more": "瞭解詳情",
  "Withdrawal request will take at least 7 days": "提取要求至少需要 7 天",
  "Date of latest request": "最近一次提交要求的日期",
  "Boosted": "助推",
  "Increase": "添加",
  "Est. APR": "估計 APR",
  "Claimable Amount": "可領取金額",
  "The yield booster multiplier will be updated based on the latest staking conditions.": "收益助推器的倍數將根據最新的質押狀態而更新。",
  "CAKE has been harvested to the farm booster contract and will be automatically sent to your wallet upon the next harvest.": "CAKE 已收割至農場助推器合約之中，且將在您下次點擊收割時自動發送至您的錢包。",
  "Connect wallet to activate yield booster": "與錢包連線以便啟動收益助推器",
  "Boost": "加權",
  "Continue Staking": "繼續質押",
  "Active": "區間內",
  "Successfully submitted!": "已成功提交！",
  "Stake Amount": "質押數額",
  "Position Details": "部位詳細資料",
  "APR:": "APR:",
  "Stake Periods:": "質押時長：",
  "Total Staked:": "質押總計：",
  "Simple Staking": "賺幣",
  "Pending Withdrawal Amount": "待提取金額",
  "Position Overview": "倉位預覽",
  "Duration": "鎖倉期限",
  "days": "天",
  "Your harvest request has been submitted.": "您的收割要求已提交。",
  "Ended": "已結束",
  "Single-Sided Simple Earn Staking": "儲值獲利，就這麼簡單",
  "No rewards are credited for early withdrawal, and commission is required": "如果提前提取資金，將失去獎勵，而且需要支付提款費用",
  "View Position": "檢視部位",
  "Yield booster available": "有收益助推器可用",
  "Unset other boosters to activate": "若要啟動，請先將其他助推器解除設定",
  "Migrate": "遷移",
  "List of your liquidity positions": "您的流動性部位清單",
  "Booster Available": "可用助推器",
  "Max": "最大值",
  "Cancel": "取消",
  "Confirm": "確認",
  "Warning": "警告",
  "I understand": "我明白",
  "Claim prizes": "領取獎金",
  "Enable CAKE": "授權 CAKE",
  "IFO: Initial Farm Offerings": "IFO：初次農場發行",
  "Buy new tokens launching on BNB Smart Chain": "購買在幣安智能鏈上發行的新代幣",
  "Community": "社群",
  "Core": "核心",
  "Collect Winnings": "收取獎金",
  "Buy Tickets": "購買彩券",
  "Harvest": "收割",
  "PancakeSwap": "PancakeSwap",
  "For Sale": "待售",
  "CAKE to burn:": "將銷毀的 CAKE：",
  "Unstake": "取回",
  "Read more": "閱讀更多",
  "You will receive": "您將獲得",
  "Details": "詳細資料",
  "Home": "首頁",
  "Trade": "交易",
  "Farms": "農場",
  "Pools": "糖漿池",
  "NFT": "NFT",
  "Fixed-staking Ends": "固定質押到期時間",
  "Restake period ends on": "重新質押期到期時間",
  "Claim Reward & Restake": "領取獎勵 & 重新質押",
  "Stake Duration": "鎖定時間",
  "Staked Position": "質押的部位",
  "Locked Cake Boost": "鎖定 CAKE 提升",
  "Stake Period Ends": "質押到期時間",
  "Projected Return": "預估回報",
  "Restake": "重新質押",
  "Claim Reward": "領取獎勵",
  "Claimed amount will be sent to your wallet": "領取的金額將傳送至您的錢包",
  "Restaking": "重新質押",
  "Fixed Staking Ends On": "固定質押到期時間",
  "Confirm Claim & Restake": "確認領取＆重新質押",
  "Adding stake to the position will restart the lock and withdrawal period.": "向該部位新增質押會使鎖倉和提取期重新開始。",
  "Stake Period": "質押時長",
  "Reward": "獎勵",
  "Est. Reward": "預計獎勵",
  "Unstake Overview": "解除質押概覽",
  "for early withdrawal": "對於提前提取",
  "You will get": "您將收到",
  "Unstaked Amount": "解除質押的金額",
  "Reward Amount": "獎勵金額",
  "%lockPeriod% days": "%lockPeriod% 天",
  "Stake & Earn": "質押賺幣",
  "Stake Periods": "質押時長",
  "Staked Amount": "質押的金額",
  "Click here for more information": "點擊以閱讀更多詳情",
  "Funds will not be available for withdrawal for the first %days% days, and subsequently an early withdrawal fee will be applied if amount is unstaked before locked period is up. ": "前 %days% 天將無法提取資金，隨後如果在鎖倉期結束前解除質押，將收取提前提取費用。 ",
  "Your funds have been restaked in the pool": "您的資金已重新質押進資金池",
  "This collection has been inactived for a while. Trade at your own risk.": "此收藏品已停用一段時間。交易風險需自行承擔。",
  "Info": "資訊",
  "IFO": "IFO",
  "More": "更多",
  "Liquidity": "流動性",
  "Overview": "概覽",
  "Pairs": "幣對",
  "Pair": "幣對",
  "Dual": "雙重",
  "In Wallet": "在錢包裡",
  "Loading...": "正在載入...",
  "APR": "APR",
  "APR (incl. LP rewards)": "APR (包含 LP 手續費收益)",
  "Search": "搜尋",
  "History": "歷程記錄",
  "Burned": "銷毀量",
  "Prize Pot": "獎池",
  "Winning Tickets": "中獎彩券",
  "Enable Contract": "授權合約",
  "%asset% staked": "%asset% 已質押",
  "Total Value Locked": "鎖定總價值",
  "Profile Setup": "個人檔案設定",
  "Get Starter Collectible": "取得初始代幣收藏品",
  "Set Profile Picture": "設定頭像",
  "Join Team": "加入團隊",
  "Set Name": "設定名稱",
  "This starter will also become your first profile picture.": "該初始代幣也會成為您的第一個頭像。",
  "Choose your Starter!": "選擇您的初始代幣！",
  "Choose wisely: you can only ever make one starter collectible!": "請明智地選擇：您只能將一個初始代幣設定為收藏品！",
  "Next Step": "下一步",
  "Confirming": "正在確認",
  "Enabled": "已授權",
  "Insufficient CAKE balance": "CAKE 餘額不足",
  "Choose collectible": "選擇收藏品",
  "Choose a profile picture from the eligible collectibles (NFT) in your wallet, shown below.": "從錢包中選擇一個符合條件的收藏品 (NFT) 當作頭像，如下所示。",
  "Only approved Pancake Collectibles can be used.": "僅可使用獲得批准的 Pancake 收藏品。",
  "Allow collectible to be locked": "允許鎖定收藏品",
  "Join a Team": "加入團隊",
  "This name will be shown in team leaderboards and search results as long as your profile is active.": "只要您的個人檔案已啟動，此名稱就會顯示在團隊排行榜和搜尋結果中。",
  "Complete Profile": "完成個人檔案",
  "Oops!": "糟糕！",
  "ROI Calculator": "ROI 計算機",
  "Calculated based on current rates.": "根據最新匯率計算。",
  "All figures are estimates provided for your convenience only, and by no means represent guaranteed returns.": "所有數字均為估計值，僅方便您參考，不代表保證報酬。",
  "On sale": "銷售中",
  "Teams Overview": "團隊概覽",
  "Teams": "團隊",
  "See More": "檢視更多",
  "Team Achievements": "團隊成就",
  "Team Points": "團隊積分",
  "Active Members": "活躍成員",
  "Set up now": "立即設定",
  "You haven’t set up your profile yet!": "您尚未設定個人檔案！",
  "You can do this at any time by clicking on your profile picture in the menu": "您隨時都可以按一下選單中的頭像來執行此動作",
  "Collect": "收集",
  "Pool reserves": "流動性池儲備",
  "Collecting fees": "收集手續費",
  "Claim fees": "領取已累積手續費",
  "Unclaimed Fees": "待領取的手續費",
  "Your share in pool": "流動性池中的持份",
  "Collecting fees will withdraw currently available fees for you": "收集手續費將為您提取目前已產生的手續費",
  "Harvesting": "正在收割中",
  "Buy CAKE": "購買 CAKE",
  "Hide": "隱藏",
  "Stake LP tokens": "質押 LP 代幣",
  "Stake": "質押",
  "Earned": "已賺取",
  "Staked": "已質押",
  "Error fetching data": "擷取資料時發生錯誤",
  "Teams & Profiles": "團隊與個人檔案",
  "Achievements": "成就",
  "Enter your name...": "請輸入您的使用者名稱…",
  "I understand that people can view my wallet if they know my username": "我瞭解，如果其他人知道我的使用者名稱，他們就可以檢視我的錢包",
  "A minimum of %num% CAKE is required": "最低需要 %num% CAKE",
  "Only reuse a name from other social media if you're OK with people viewing your wallet. You can't change your name once you click Confirm.": "除非您同意其他人檢視您的錢包，否則請勿重複使用來自其他社群媒體的使用者名稱。按一下「確認」後，您將無法變更使用者名稱。",
  "Please connect your wallet to continue": "請連線至您的錢包以便繼續",
  "Show off your stats and collectibles with your unique profile. Team features will be revealed soon!": "利用您獨特的個人檔案來展示您的統計資料和收藏品。團隊功能很快就會發佈！",
  "Points": "積分",
  "Set Your Name": "設定您的名稱",
  "Step %num%": "第 %num% 步驟",
  "See the list >": "檢視清單 >",
  "Staked only": "僅限已質押",
  "Get %symbol%": "取得 %symbol%",
  "Add %symbol%": "添加 %symbol%",
  "Get %symbol1% or %symbol2%": "取得 %symbol1% 或 %symbol2%",
  "Balance": "餘額",
  "Oops, page not found.": "糟糕，找不到頁面。",
  "Click here to reset!": "按一下此處即可重置！",
  "Oops, something wrong.": "糟糕，發生錯誤了。",
  "Back Home": "返回首頁",
  "Unstake LP tokens": "取回 LP 代幣",
  "Get ready": "準備好",
  "Live": "進行中",
  "Start": "開始",
  "Connect wallet to view": "連線至要檢視的錢包",
  "Sorry, you needed to register during the “entry” period!": "抱歉，您需要在「輸入」期間註冊！",
  "Check your Rank": "檢查排名",
  "You’re not participating this time.": "您此次未參與。",
  "Rank in team": "團隊中的排名",
  "Your volume": "交易量",
  "Since start": "自始以來",
  "Your Score": "您的分數",
  "Enable": "啟用",
  "Enabling": "正在授權",
  "IFO Shopper: %title%": "IFO 購買者：%title%",
  "%num% of total": "總值的 %num%",
  "All estimated rates take into account this pool’s %fee%% performance fee": "所有預估年化報酬率均已考慮此資金池 %fee%% 的績效費用",
  "Sorry, you didn’t contribute enough CAKE to meet the minimum threshold. You didn’t buy anything in this sale, but you can still reclaim your CAKE.": "很遺憾，您投入的 CAKE 數量未達到閾值門檻。您在此銷售中未能進行認購，別忘記領回您的 CAKE。",
  "Unstaking Fee": "取消質押費用",
  "unstaking fee before": "取消質押費用收取至",
  "Unstaking fee: %fee%%": "取消質押費用：%fee%%",
  "%position% Entered": "已投入 %position%",
  "Sort by": "排序依據",
  "Expired": "已過期",
  "Calculating": "正在計算",
  "Next": "下一回合",
  "Later": "後續回合",
  "Up": "上",
  "Down": "下",
  "%multiplier% Payout": "%multiplier% 比率",
  "Your history": "歷程記錄",
  "All": "全部",
  "Collected": "已領取",
  "Uncollected": "未領取",
  "Collecting...": "正在收集…",
  "Round": "回合",
  "Rounds": "回合",
  "PNL": "PNL",
  "Your Result": "結果",
  "Your direction": "方向",
  "Your position": "部位",
  "Lose": "失敗",
  "Entry starts": "投入開始",
  "Locked Price": "鎖定價格",
  "Last Price": "上一回合結束價格",
  "Closed Price": "結束價格",
  "Win": "獲勝",
  "Opening Block": "起始區塊",
  "Closing Block": "結束區塊",
  "Automatic restaking": "自動重新質押",
  "Auto CAKE": "自動 CAKE",
  "Claim": "領取",
  "Warning: aBNB token from Ankr has been exploited. Please proceed with caution. We do not recommend users to trade the token.": "警告：Ankr 的 aBNB 代幣遭受攻擊。交易時請保持謹慎，不建議交易此代幣。",
  "Total staked": "質押總計",
  "Just stake some tokens to earn.": "只需質押代幣即有機會賺取利潤。",
  "High APR, low risk.": "高 APR，低風險。",
  "Stake LP tokens to earn.": "質押 LP 代幣以賺取利潤。",
  "Basic Sale": "基礎銷售",
  "Unlimited Sale": "無限銷售",
  "No limits on the amount you can commit. Additional fee applies when claiming.": "沒有限制參加金額。一旦發生超額認購，領取時會產生額外費用。",
  "Every person can only commit a limited amount, but may expect a higher return per token committed.": "每個人都可以僅參與有限金額，但是每多一種代幣參與，都可能使報酬率變高。",
  "You didn’t participate in this sale!": "您未參與此次銷售！",
  "Max. token entry": "最大代幣輸入",
  "Max. CAKE entry": "最多可投入 CAKE 數量",
  "Activate your Profile": "設置您的個人資料",
  "You’ll need an active PancakeSwap Profile to take part in an IFO!": "您需要設置好 PancakeSwap 個人資料才能參與 IFO！",
  "Profile Active!": "個人檔案已启用！",
  "Commit CAKE": "提交 CAKE",
  "This round’s closing transaction has been submitted to the blockchain, and is awaiting confirmation.": "本回合已結束，結束訊息已提交上鏈，正等待驗證者確認中。",
  "No prediction history available": "無預測歷程記錄",
  "If you are sure you should see history here, make sure you’re connected to the correct wallet and try again.": "如您確定此處應該有可供查閱的歷程記錄，請查看您是否連接到正確的錢包，然後再試一次。",
  "Last price from Chainlink Oracle": "Chainlink Oracle 的最新價格",
  "%num% Points to Collect": "要收集的積分：%num%",
  "Net results": "最終結果",
  "Average return / round": "平均回報/回合",
  "Average position entered / round": "投入平均數量/回合",
  "Won": "贏得",
  "Entered": "已投入",
  "Connect your wallet to view your prediction history": "連線到您的錢包以檢視您的預測歷程記錄",
  "You’ve already staked the maximum amount you can stake in this pool!": "您已經達到此糖漿池可質押的最大數量上限。",
  "Markets Paused": "市場已暫停",
  "Prediction markets have been paused due to an error.": "由於一些錯誤，預測市場已暫停。",
  "All open positions have been cancelled.": "所有開啟中的部位均已取消。",
  "You can reclaim any funds entered into existing positions via the History tab on this page.": "您可以點擊頁面上的「歷程記錄」按鈕，取回已投入現有部位的任何資金。",
  "Show History": "顯示歷程記錄",
  "Welcome!": "歡迎！",
  "Once you enter a position, you cannot cancel or adjust it.": "投入後，您將無法撤銷及進行任何調整。",
  "Max. Committed": "已達最大參與金額",
  "Total committed:": "總參與金額：",
  "Additional fee:": "附加費用：",
  "Earned since your last action": "自上次動作以來賺取",
  "Commit ~%amount% %symbol% in total to earn!": "提交總計 ~%amount% %symbol% 即可賺取！",
  "%num%d": "%num% 天",
  "d": "天",
  "h": "小時",
  "m": "分鐘",
  "s": "秒",
  "Hide or show expandable content": "隱藏或顯示可擴展內容",
  "No tokens to stake": "沒有可質押的代幣",
  "Error": "錯誤",
  "View Contract": "檢視合約",
  "See Pair Info": "檢視代幣對資訊",
  "Stake LP": "質押 LP",
  "Multiplier": "權重",
  "Start Farming": "開始挖礦",
  "Farming": "耕種",
  "Fee Earned": "已賺取手續費",
  "Enable Farm": "啟用農場",
  "Search Farms": "搜尋農場",
  "Collect as": "收取並轉換為",
  "You will also collect fees earned from this position.": "您將同時收取此流動性持倉累積獲取的交易手續費。",
  "This liquidity position is currently staking in the Farm. Adding or removing liquidity will also harvest any unclaimed CAKE to your wallet.": "此流動性部位目前正在農場中質押。添加或移除流動性也會將任何未領取的 CAKE 收割至您的錢包中。",
  "To Top": "至頂部",
  "Total value of the funds in this farm’s liquidity pair": "該農場流動性幣對中的資金總價值",
  "The Multiplier represents the proportion of CAKE rewards each farm receives, as a proportion of the CAKE produced each block.": "權重代表每個農場分配的 CAKE 獎勵佔總體農場獲得的 CAKE 獎勵佔比，以每個區塊生產出的 CAKE 作為顯示方式。",
  "For example, if a 1x farm received 1 CAKE per block, a 40x farm would receive 40 CAKE per block.": "例如，如果 1x 農場的每個區塊獲得 1 CAKE，則 40x 農場的每個區塊可獲得 40 CAKE。",
  "Hot": "熱門",
  "Success!": "成功！",
  "You have successfully claimed available tokens.": "您已成功領取可用代幣。",
  "Commit": "提交",
  "Funds to raise:": "預計籌集資金：",
  "Price per %symbol%:": "每個 %symbol% 的價格：",
  "Price per %symbol% with fee:": "每個 %symbol% 的價格加費用：",
  "Achievement": "成就",
  "What staking APR can I get from liquid staking?": "流動權益質押的質押 APR 是多少？",
  "Post-merge, the APR is hovering at around 3-5% for Ethereum validators. For wBETH, the daily APR is published by the Binance Earn team": "合併後，以太坊驗證者的 APR 多在 3-5% 左右徘徊，而 wBETH 每天的 APR 則由 Binance Earn 團隊來發佈，",
  "How does wBETH generate staking rewards?": "wBETH 是如何產生權益質押獎勵（或譯：質押驗證獎勵）的呢？",
  "Liquid Staking Derivatives generate staking rewards through the Ethereum network. When you stake ETH via Binance, you will get BETH as the reward for staking your ETH. wBETH is the 1:1 wrapped version of BETH that can be used on-chain.": "流動權益質押衍生品（LSD），透過在以太坊網路進行權益質押（staking）來獲取質押獎勵。當您透過幣安權益質押 ETH 時，您將能獲得 BETH 作為質押 ETH 的憑證。wBETH 是 BETH 的 1:1 封裝版，為了能在鏈上使用而設計。",
  "Which sale should I commit to? Can I do both?": "我該參加哪種銷售？可以兩個都參加嗎？",
  "How much is the participation fee?": "超募手續費是多少？",
  "Where does the participation fee go?": "超募手續費會去往哪裡？",
  "The CAKE from the participation fee will be burnt as part of the weekly token burn.": "作為超募手續費而被收取的 CAKE 將被燒毀。每週代幣燒毀時將這一部分代幣一起燒掉。",
  "How can I get an achievement for participating in the IFO?": "如何獲得參與 IFO 的成就？",
  "Contract Enabled": "合約已啟用",
  "You can now stake in the %symbol% vault!": "您現在可以在 %symbol% 糖漿池中進行質押了！",
  "You can now stake in the %symbol% pool!": "您現在可以質押進 %symbol% 糖漿池了！",
  "Please try again. Confirm the transaction and make sure you are paying enough gas!": "請再試一次。確認交易，並確保您支付足夠的 gas！",
  "Start earning": "開始賺取",
  "Recent CAKE profit": "最近的 CAKE 利潤",
  "Unlock liquidity while earning rewards": "賺取權益質押獎勵同時保留有資金靈活度",
  "Liquid Staking": "流動權益質押",
  "Unstaked!": "已取消質押！",
  "Unstaked": "已取消質押",
  "Staked!": "已質押！",
  "Your funds have been staked in the pool": "您的資金已成功質押進糖漿池",
  "Your earnings have also been harvested to your wallet": "您的收益也已收割到您的錢包中",
  "Stake in Pool": "質押進糖漿池",
  "Balance: %balance%": "餘額：%balance%",
  "%day%d:%hour%h:%minute%m": "%day% 天:%hour% 小時:%minute% 分鐘",
  "Cancelled": "已取消",
  "Harvested": "已收割",
  "Close Window": "關閉視窗",
  "Rewards are locked until the end of the staking position.": "收益也將被鎖定，直至鎖倉到期。",
  "Rewards are distributed and included in your total staking balance.": "獎勵已分發並包含在您的總質押餘額中。",
  "Insufficient %symbol% balance": "%symbol% 餘額不足",
  "You’ll need %symbol% to stake in this pool!": "您需要 %symbol% 才能在此資金池中質押！",
  "Buy some %symbol%, or make sure your %symbol% isn’t in another pool or LP.": "購買一些 %symbol%，或確保您的 %symbol% 不在另一個資金池或 LP 中。",
  "Buy": "購買",
  "Locate Assets": "定位資產",
  "%symbol% required": "需要 %symbol%",
  "Your %symbol% earnings have also been harvested to your wallet!": "您的 %symbol% 收益也已收割到您的錢包中！",
  "Your %symbol% funds have been staked in the pool!": "您的 %symbol% 資金已在資金池中質押！",
  "Max stake for this pool: %amount% %token%": "此糖漿池的最大質押金額：%amount% %token%",
  "Maximum total stake: %amount% %token%": "最大總質押金額：%amount% %token%",
  "Auto": "自動",
  "Manual": "手動",
  "Earn CAKE, stake CAKE": "賺取 CAKE，質押 CAKE",
  "Syrup Pools": "糖漿池",
  "Best round: #%roundId%": "最佳回合：#%roundId%",
  "View Reclaimed & Won": "我的鏈上記錄",
  "This round was automatically cancelled due to an error. If you entered a position, please reclaim your funds below.": "由於發生錯誤，此回合已自動取消。如果您輸入了部位，請在下面收回您的資金。",
  "Round History": "回合歷程記錄",
  "Your History": "歷程記錄",
  "Filter": "篩選器",
  "Starting Soon": "即將開始",
  "Live Now": "正在進行",
  "Reclaim": "收回",
  "Locked APR": "鎖倉 APR",
  "Calculated based on current rates and subject to change based on various external variables. It is a rough estimate provided for convenience only, and by no means represents guaranteed returns.": "根據目前匯率計算，並根據各種外部變數進行變更。這是僅為方便起見而提供的粗略估計，絕不代表保證回報。",
  "This page can’t be displayed right now due to an error. Please check back soon.": "由於錯誤，目前無法顯示此頁面。請稍後再檢查。",
  "Round Cancelled": "已取消回合",
  "Learn More": "瞭解詳情",
  "Payout": "比率",
  "%position% position entered": "已投入數量 %position%",
  "Enter UP": "選擇上升",
  "Enter DOWN": "選擇下降",
  "Set Position": "設定部位",
  "A minimum amount of %num% %token% is required": "最少需要 %num% %token% 金額",
  "Enter an amount": "輸入數量",
  "You won’t be able to remove or change your position once you enter it.": "投入後，您將無法撤銷及進行任何調整。",
  "Prize Pool": "獎池",
  "Winnings collected!": "獎金已領取！",
  "Your prizes have been sent to your wallet": "您的獎金已傳送到您的錢包",
  "Collecting": "正在收集",
  "Closing": "正在平倉",
  "Position reclaimed!": "已收回部位！",
  "Reclaim Position": "收回部位",
  "This Product is in beta.": "此產品處於測試階段。",
  "I understand that I am using this product at my own risk. Any losses incurred due to my actions are my own responsibility.": "我瞭解，我使用本產品的風險由我自己承擔。由於我的行為而造成的任何損失均由我自己負責。",
  "I understand that this product is still in beta. I am participating at my own risk": "我瞭解此產品仍處於測試階段。參與的風險由我自己承擔",
  "Continue": "繼續",
  "Points Collected!": "已領取積分！",
  "%num% points": "%num% 積分",
  "Cost to update:": "更新費用：",
  "Cost to reactivate:": "重新啟動費用：",
  "Profile Updated!": "已更新個人檔案！",
  "Choose a new Collectible to use as your profile pic.": "選擇一個新的收藏品作為您的頭像。",
  "Sorry! You don’t have any eligible Collectibles in your wallet to use!": "抱歉！您的錢包中沒有任何符合條件的收藏品可供使用！",
  "Make sure you have a Pancake Collectible in your wallet and try again!": "確保您的錢包中具有 Pancake 收藏品，然後再試一次！",
  "Edit Profile": "編輯個人檔案",
  "Change Profile Pic": "變更頭像",
  "Remove Profile Pic": "移除頭像",
  "Profile Paused!": "已暫停個人檔案！",
  "This will suspend your profile and send your Collectible back to your wallet": "這將暫停您的個人檔案，並將您的收藏品傳送回您的錢包",
  "While your profile is suspended, you won't be able to earn points, but your achievements and points will stay associated with your profile": "在您的個人檔案暫停期間，您將無法賺取積分，但是您的成就和積分將與您的個人檔案保持關聯",
  "Cost to reactivate in the future: %cost% CAKE": "未來重新啟動的成本：%cost% CAKE",
  "Reactivate Profile": "重新啟用個人檔案",
  "No achievements yet!": "還沒有成就！",
  "Coming Soon!": "即將到來！",
  "Profile created!": "已建立個人檔案！",
  "Submitting NFT to contract and confirming User Name and Team.": "提交 NFT 合約並確認使用者名稱和團隊。",
  "Cost": "成本",
  "Your Profile": "個人檔案",
  "Show off your stats and collectibles with your unique profile": "利用您獨特的個人檔案展示您的統計資料和收藏品。",
  "Total cost: 1.5 CAKE": "總費用：1.5 CAKE",
  "Cost: %num% CAKE": "費用：%num% CAKE",
  "our swap page": "我們的交換頁面。",
  "You can change your profile pic later if you get another approved Pancake Collectible.": "如果您持有其他可用於個人資料頭像的 Pancake 收藏品，您可以稍後用它來替換您的頭像。",
  "Every profile starts by making a “starter” collectible (NFT).": "將「初始代幣」納為收藏品 (NFT)，正是每份個人檔案的起點。",
  "We couldn’t find any Pancake Collectibles in your wallet.": "我們無法在您的錢包中找到任何 Pancake 收藏品。",
  "You need a Pancake Collectible to finish setting up your profile. If you sold or transferred your starter collectible to another wallet, you’ll need to get it back or acquire a new one somehow. You can’t make a new starter with this wallet address.": "您需要 Pancake 收藏品才能完成個人檔案的設定。如果您已將初始代幣收藏品出售或轉移到另一個錢包，則需要將其取回，或者以某種方式取得新的初始代幣。您無法透過此錢包位址取得新的初始代幣。",
  "The collectible you've chosen will be locked in a smart contract while it’s being used as your profile picture. Don't worry - you'll be able to get it back at any time.": "系統會將您選來作為頭像的收藏品鎖定在智能合約中。別擔心，您可以隨時取回。",
  "It won’t be possible to undo the choice you make for the foreseeable future!": "在可預見的未來，您將無法撤消所做的選擇！",
  "There’s currently no big difference between teams, and no benefit of joining one team over another for now. So pick whichever one you like!": "目前，各個團隊之間沒有太大差別，而且現在加入任何團隊都還無法獲得優勢。因此，請選擇您喜歡的任意團隊！",
  "Your name must be at least 3 and at most 15 standard letters and numbers long. You can’t change this once you click Confirm.": "您的名稱必須包含最少 3 個、最多 15 個由標準字母和數字組成的字符。按一下「確認」後，您將無法變更此設定。",
  "Unable to verify username": "無法驗證使用者名稱",
  "Created %dateCreated% ago": "%dateCreated% 之前建立",
  "Add %assetA%-%assetB% Liquidity": "增加 %assetA%-%assetB% 流動性",
  "$120,000 in Prizes!": "120,000 美元獎金！",
  "Now Live!": "進行中 ！",
  "I want to Battle!": "我想戰鬥！",
  "Trade Now": "立即交易",
  "Claim period over": "領取期限",
  "Prizes Claimed!": "已領取獎金！",
  "Nothing to claim": "沒有什麼可領取",
  "Registered!": "已註冊！",
  "Congratulations! You won": "恭喜！您贏了",
  "All prizes will be sent directly to your wallet and user account.": "所有獎金將直接傳送到您的錢包和使用者帳戶。",
  "How Can I Join?": "怎麼加入？",
  "Set up your": "設定您的",
  "Pancake Profile": "Pancake 個人檔案",
  "then register for the competition by clicking “I WANT TO BATTLE” button above.": "然後按一下上方的「我想戰鬥」按鈕，即可註冊參加比賽。",
  "Battle Time": "戰鬥時間",
  "Prize Claim": "獎金領取",
  "Teams and traders will be ranked in the order of trading volume. Collect your prizes and celebrate!": "團隊中的交易者將按交易量來排序。收集獎金並好好慶祝一番吧！",
  "Tier": "級別",
  "Token Prizes (Split)": "代幣獎金 (分割)",
  "Gold": "黃金",
  "Silver": "白銀",
  "Bronze": "青銅",
  "Purple": "紫色",
  "Teal": "藍綠色",
  "Invalid pair": "無效幣對",
  "Invalid price input": "無效價格輸入",
  "#%team% Team": "#%team% 團隊",
  "Prizes by Team": "團隊獎金",
  "Higher trading volume = higher rank!": "交易量越大 = 排名越高！",
  "Every eligible participant will win prizes at the end of the competition.": "每個符合條件的參與者都將在比賽結束時贏得獎金。",
  "The better your team performs, the better prizes you will get!": "團隊表現越好，獎金就越高！",
  "The final winning team will be the team with the highest total volume score at the end of the competition period.": "最終獲勝團隊將是比賽結束時總交易量得分最高的團隊。",
  "Make a profile!": "設定個人檔案！",
  "It looks like you’ve disabled your account by removing your Pancake Collectible (NFT) profile picture.": "看起來您已透過移除 Pancake 收藏品 (NFT) 頭像而停用了帳戶。",
  "Reactivate your profile!": "重新啟用個人檔案！",
  "You need to reactivate your profile by replacing your profile picture in order to join the competition.": "您需先設置好頭像，並重新啟用個人檔案，才能參加比賽。",
  "Go to my profile": "前往個人檔案",
  "You have registered for the competition!": "您已報名參加比賽！",
  "Registering for the competition will make your wallet address publicly visible on the leaderboard.": "報名參加比賽將使您的錢包位址在排行榜上公開可見。",
  "This decision cannot be reversed.": "此決定無法撤消。",
  "I understand that my address may be displayed publicly throughout the competition.": "我瞭解我的位址可能會在整個比賽期間公開顯示。",
  "Eligible trading pairs": "符合條件的交易對",
  "Calculating team ranks and winners": "正在計算團隊排名和獲勝者",
  "Team ranks are calculated by the total combined volume of the top 500 members of each respective team.": "團隊排名是根據各自團隊中取得排行榜前 500 名的成員的總交易量計算得出的。",
  "Prize distribution": "獎金分發",
  "Every participant will win at least one prize at the end of the competition.": "每個參與者都將在比賽結束時贏得至少一份獎金。",
  "Fine print": "細則",
  "In the event of a disagreement concerning the final winning team or rank, PancakeSwap will have the final say.": "如果在最終獲勝團隊或排名上存在分歧，PancakeSwap 將擁有最終決定權。",
  "PancakeSwap can and will disqualify any team or specific members that are proven to have taken malicious action or attempt to “cheat” in any way.": "PancakeSwap 可以並且將取消證實採取惡意行為或試圖以任何方式「作弊」的任意團隊或特定成員的資格。",
  "Can I join the battle after it starts?": "戰鬥開始後還可以參加嗎？",
  "Sorry, no. You need to register during the registration period, before the start of the event.": "抱歉，不可以。您需要在活動開始之前的註冊期間進行註冊。",
  "How do I know if I successfully registered?": "如何知道我是否成功註冊？",
  "At the top of the page, the text in the button “I Want to Battle” will change to “Registered”.": "在頁面頂部，「我想戰鬥」按鈕中的文字將變為「已註冊」。",
  "How can I see my current rank?": "如何檢視我目前的排名？",
  "Check Your Score section on the event page. You’ll need to connect your wallet, of course.": "在活動頁面上檢視您的「分數」部分。當然，您需先連線至您的錢包。",
  "How do I claim my prize(s)?": "如何領取獎金？",
  "After the battle ends, visit the event page and click the “Claim Prizes” button in the top section or in “Your Score” section. Once you claim your prizes successfully, the button text will change to “Prizes Claimed”.": "戰鬥結束後，請造訪活動頁面，按一下頂部或「您的分數」部分裡的「領取獎金」按鈕。一旦成功領獎，按鈕的文字將變為「獎金已領」。",
  "Trade to increase your rank": "交易以提高您的排名",
  "Play as a team": "以團隊形式參與",
  "Top Traders": "頂尖交易者",
  "Since start of the competition": "比賽開始以來",
  "Show More": "展開",
  "Share Score": "分享分數",
  "Your tier: gold": "您的級別：黃金",
  "Love, The Chefs x": "大廚 x 的問候",
  "HECK YEAH!": "太棒了！",
  "Next tier": "下一個級別",
  "to become #%rank% in team": "成為團隊中的第 %rank% 名",
  "#%global% Overall": "#%global% 整體",
  "Token Prizes": "代幣獎金",
  "Share Your Score": "分享您的分數",
  "Boost multiplier is calculated based on the staking conditions from both Farms and fixed-term CAKE syrup pool and will be automatically updated upon user actions.": "助推倍數根據農場與鎖倉 CAKE 糖漿池兩邊的持倉狀態來計算，並在使用者進行操作後自動更新。",
  "Brag to your friends and annoy your rivals with your custom scorecard!": "向您的朋友炫耀，用自訂記分卡騷擾您的對手！",
  "Download Image": "下載圖像",
  "Screenshot or press & hold the image to share!": "截圖或長按圖片來分享！",
  "Block %num%": "區塊 %num%",
  "Profile Pic": "頭像",
  "Transfer": "轉移",
  "Congratulations!": "恭喜！",
  "Claim now": "立即領取",
  "Receiving address": "接收位址",
  "Could not retrieve CAKE costs for profile": "無法擷取個人檔案的 CAKE 成本",
  "You have contributed %amount% CAKE to this IFO!": "於本場 IFO 中，您已經投入 %amount% CAKE ！",
  "Your %symbol% committed": "您已投入的 %symbol%",
  "What are the potential issues with the token?": "該代幣有哪些潛在的問題？",
  "Your %symbol% RECLAIMED": "您的 %symbol% 已收回",
  "Your %symbol% TO RECLAIM": "您的 %symbol% 待收回",
  "%symbol% received": "已接收 %symbol%",
  "%symbol% to receive": "%symbol% 待收取",
  "This transaction will not succeed either due to price movement or fee on transfer. Try increasing your": "由於價格變動或代幣具備轉帳費用（抽稅），此鏈上交易將不會成功。請試著提高您的",
  "slippage tolerance.": "滑點上限。",
  "Eggscellent! Celebrating Syrup Storm winning the Easter Battle!": "蛋得漂亮！贏得復活節戰爭、慶祝糖漿風暴！",
  "Melting Easter eggs and melting hearts!": "融化復活節彩蛋，感化心靈！",
  "Watch out for Flipsie’s spatula smash!": "注意 Flipsie 的鍋鏟亂砸！",
  "Do you like chocolate with your syrup? Go long!": "喜歡巧克力加糖漿嗎？都買都買！",
  "Happy Niu Year! This bunny’s excited for the year of the bull (market!)": "牛年快樂！小兔子最喜歡牛年牛市了！",
  "Oopsie daisy! Hiccup's had a bit of an accident. Poor little fella.": "糟糕！Hiccup 發生了小小的意外。可憐哪。",
  "Sunny is always cheerful when there are pancakes around. Smile!": "有煎餅，Sunny 就開心。笑一個！",
  "Don't let that dopey smile deceive you... Churro's a master CAKE chef!": "不要相信那憨厚的微笑… Churro 可是蛋糕大師！",
  "Nommm... Oh hi, I'm just meditating on the meaning of CAKE.": "嗯嗯…哦，嗨，我正在思考蛋糕的意義。",
  "Three guesses what's put that twinkle in those eyes! (Hint: it's CAKE)": "猜猜看，是什麼讓你的眼睛閃閃發光！三次機會。(提示：這是蛋糕)",
  "These bunnies love nothing more than swapping pancakes. Especially on BSC.": "兔子們最喜歡交換煎餅了。特別是在 BSC 上。",
  "It's raining syrup on this bunny, but he doesn't seem to mind. Can you blame him?": "這隻兔子好像不太在意糖漿滴到他。但這也難怪了。",
  "These bunnies like their pancakes with blueberries. What's your favorite topping?": "兔子們都喜歡藍莓煎餅。你最喜歡煎餅配什麼料？",
  "Love makes the world go 'round... but so do pancakes. And these bunnies know it.": "愛能讓世界不停的轉動…煎餅也可以。兔子們都知道。",
  "It’s sparkling syrup, pancakes, and even lottery tickets! This bunny really loves it.": "這些是閃閃發光的糖漿、煎餅，甚至是彩券！這隻兔子真的很喜歡。",
  "The storm's a-comin! Watch out! These bulls are stampeding in a syrupy surge!": "風暴要來了！小心！這些公牛正在糖漿巨浪中狂奔！",
  "The flippening is coming. Don't get in these bunnies' way, or you'll get flipped, too!": "翻面的時機就要到了。不要擋住兔子的路，當心遭到翻面！",
  "Can you stand the heat? Stay out of the kitchen or you might get burned to a crisp!": "你不怕燙嗎？離廚房遠點，不然會被烤焦的！",
  "%ratio%% of total sale": "總銷售額的 %ratio%%",
  "Your %symbol% earnings have been sent to your wallet!": "您的 %symbol% 收益已傳送到您的錢包中！",
  "Stake %symbol%": "質押 %symbol%",
  "You must harvest and compound your earnings from this pool manually.": "此糖漿池的收益需要手動收割並手動復投。",
  "Register": "註冊",
  "Contribute %symbol%": "投入 %symbol%",
  "Volume": "交易量",
  "Prediction (BETA)": "預測 (測試版)",
  "You can now start prediction": "您現在可以開始預測了",
  "Leaderboard": "排行榜",
  "Tokens": "代幣",
  "Contact": "聯絡我們",
  "The higher your team’s rank, the better your prizes!": "團隊排名越高，獎金就越多！",
  "Get Ready": "準備好",
  "Trading Battle": "交易大戰",
  "Prediction": "預測",
  "Initial Farm Offering": "初次農場發行",
  "Successfully Enabled!": "已成功啟用！",
  "You can now participate in the %symbol% IFO.": "您現在可以參與 %symbol% IFO 了。",
  "Team Ranks": "團隊排名",
  "Prizes": "獎金",
  "Rules": "規則",
  "Enable pool": "啟用糖漿池",
  "Start staking": "開始質押",
  "Search Pools": "搜尋糖漿池",
  "Ends in": "剩餘時間",
  "Starts in": "開始時間",
  "Total amount of %symbol% staked in this pool": "質押於此資金池中的 %symbol% 總計",
  "Max. stake per user": "每位使用者的質押上限",
  "You have claimed your rewards!": "您已領取獎勵！",
  "Already Collected": "已領取",
  "LP rewards: %percent%% trading fees, distributed proportionally among LP token holders.": "LP 手續費：%percent%% 的交易手續費，按比例分發給 LP 代幣持有者。",
  "CAKE + Fees": "CAKE + 手續費",
  "Now Live": "正在進行",
  "Ended %date%": "已於 %date% 結束",
  "Starts %date%": "%date% 開始",
  "Ends %date%": "%date% 結束",
  "Closed": "已關閉",
  "Vote Now": "開放投票",
  "Soon": "即將開始",
  "No proposals found": "找不到提案",
  "Creator": "創作地址",
  "Proposals": "提案",
  "Make a Proposal": "我要提案",
  "Have your say in the future of the PancakeSwap Ecosystem": "對 PancakeSwap 生態系統的未來發表看法",
  "Got a suggestion?": "有建議嗎？",
  "Community proposals are a great way to see how the community feels about your ideas.": "透過社群提案，您比較能夠知道社群對你的想法有何感受。",
  "They won't necessarily be implemented if the community votes successful, but suggestions with a lot of community support may be made into Core proposals.": "社群投票提案通過後未必會真的實施。但只要有了夠多的社區支持，便有機會成為核心提案。",
  "%field% is required": "需要 %field%",
  "Please create a minimum of %num% choices": "請至少建立 %num% 個選項",
  "Choices must not be empty": "選項不能為空",
  "Please select a valid date": "請選擇一個有效日期",
  "Please select a valid time": "請選擇一個有效時間",
  "End date must be after the start date": "結束日期必須晚於開始日期",
  "Invalid snapshot": "快照無效",
  "Proposal created!": "已建立提案！",
  "Voted": "已投票",
  "Time": "時間",
  "Input choice text": "輸入選項文字",
  "Start Time": "開始時間",
  "Back to Vote Overview": "返回到投票概覽",
  "Voting For": "投票給",
  "Your Voting Power": "您的投票權",
  "Confirm Vote": "確認投票",
  "Add Choice": "新增選項",
  "Title": "標題",
  "Content": "內容",
  "End Date": "結束日期",
  "Start Date": "開始日期",
  "Actions": "動作",
  "End Time": "結束時間",
  "Publish": "發佈",
  "No votes found": "找不到投票",
  "Votes (%count%)": "票數 (%count%)",
  "Snapshot": "快照區塊",
  "Choices": "選項",
  "Identifier": "識別項",
  "Current Results": "目前結果",
  "Vote cast!": "投票！",
  "Are you sure you want to vote for the above choice? This action cannot be undone.": "確定要投給這個選項嗎？此動作無法撤消。",
  "Tip: write in Markdown!": "提示：用 Markdown 填寫！",
  "Cast your vote": "投出您的票",
  "Preview": "預覽",
  "%total% Votes": "%total% 張票",
  "Cast Vote": "投票",
  "See All": "檢查全部",
  "Your voting power is determined by the amount of CAKE you held and the remaining duration on the fixed-term staking position (if you have one) at the block detailed below. CAKE held in other places does not contribute to your voting power.": "在下文所詳述的區塊中，您的投票權將取決於您所持有的 CAKE 數量和定期質押部位 (如果您有的話) 的剩餘期限。您在他處所持有的 CAKE，將不會對您的投票權產生貢獻。",
  "Wallet": "錢包",
  "CAKE BNB LP": "CAKE BNB LP",
  "Other Syrup Pools": "其他糖漿池",
  "Voting Power": "投票權",
  "You need at least %count% voting power to publish a proposal.": "您至少需要 %count% 的投票權才能發佈提案。",
  "Check voting power": "查看投票權",
  "Amount to collect": "要收集的金額",
  "Your winnings": "您的獎金",
  "Includes your original position and your winnings, minus the %fee% fee.": "包括您的原始部位和您的獎金，減去 %fee% 參與費用。",
  "Your funds have been staked in the farm": "您的資金已在農場中質押",
  "Base APR (CAKE yield only)": "基準 APR (僅 CAKE 收益)",
  "View/Edit Numbers": "檢視/編輯號碼",
  "Total cost": "總成本",
  "Numbers are randomized, with no duplicates among your tickets. Tap a number to edit it. Available digits: 0-9": "號碼隨機選取，且您的彩券中無重複號碼。點按一個號碼即可進行編輯。可用數字：0-9",
  "Randomize": "隨機選取",
  "Confirm and buy": "確認購買",
  "Go back": "返回",
  "Duplicate": "重複選取",
  "Get your tickets now!": "立即取得您的彩券！",
  "Finished Rounds": "已結束回合",
  "Only showing data for Lottery V2": "僅顯示彩券 V2 的資料",
  "Connect your wallet": "與您的錢包連線",
  "No prizes to collect": "沒有可收集的獎金",
  "Better luck next time!": "祝您下次好運！",
  "Why not play again": "何不再玩一次",
  "Are you a winner?": "您是獲獎者嗎？",
  "Checking": "正在檢查",
  "Check Now": "立即檢查",
  "On sale soon!": "即將銷售！",
  "Date": "日期",
  "Your Tickets": "您的彩券",
  "in Prizes!": "獎金！",
  "Tickets on sale soon": "彩券即將開始銷售",
  "The PancakeSwap Lottery": "PancakeSwap 彩券",
  "All History": "所有歷程記錄",
  "Winning Number": "中獎號碼",
  "Prize pot": "獎池",
  "Total players this round": "此回合的玩家總數",
  "Draw": "開獎",
  "Next Draw": "下次開獎",
  "Your tickets": "您的彩券",
  "Match the winning number in the same order to share prizes.": "以相同的順序來與中獎號碼相符即可贏取獎金持份。",
  "Current prizes up for grabs:": "目前可贏取的獎金：",
  "Burn": "銷毀",
  "Match all %numberMatch%": "全部 %numberMatch% 位均相符",
  "Match first %numberMatch%": "前 %numberMatch% 位相符",
  "Matched first": "與首個相符",
  "Drawn": "已開獎",
  "Connect your wallet to check your history": "與您的錢包連線以便檢查您的歷程記錄",
  "Buy tickets for the next round!": "購買下一回合的彩券！",
  "No lottery history found": "找不到彩券的歷程記錄",
  "Contract enabled - you can now purchase tickets": "合約已啟用 - 您可以購買彩券了",
  "Lottery tickets purchased!": "已購買彩券！",
  "The maximum number of tickets you can buy in one transaction is %maxTickets%": "您在一次交易中可以購買的最大彩券數量為 %maxTickets%",
  "Bulk discount": "批量折扣",
  "Buy Instantly": "立即購買",
  "\"Buy Instantly\" chooses random numbers, with no duplicates among your tickets. Prices are set before each round starts, equal to $5 at that time. Purchases are final.": "點擊「立即購買」時，將自動為您的彩券選擇隨機不重複的６個號碼。每張彩券的價格於每回合開始前決定，相當於當時價值 5 美元的CAKE。購買後不可變更。",
  "Prizes Collected!": "獎金已領取！",
  "Your CAKE prizes for round %lotteryId% have been sent to your wallet": "您第 %lotteryId% 回合的 CAKE 獎金已傳送到您的錢包",
  "Claim %claimNum% of %claimTotal% for round %lotteryId% was successful. Please confirm the next transaction": "已成功領取第 %lotteryId% 回合的 %claimNum%，共 %claimTotal%。請確認下一次交易",
  "Claiming": "正在領取",
  "Tickets must match the winning number in the exact same order, starting from the first digit.": "彩券必須從第一位開始以完全相同的順序相符於中獎號碼。",
  "If the winning number is “123456”:": "如果中獎號碼為「123456」：",
  "“120000” matches the first 2 digits.": "則「120000」與前兩位數字相符。",
  "“000006” matches the last digit, but since the first five digits are wrong, it doesn’t win any prizes.": "「000006」則僅有最後一位數字相符，但由於前五位數字錯誤，因此沒有中獎。",
  "Winning number": "中獎號碼",
  "Total tickets": "彩券總數",
  "Winning tickets": "中獎彩券",
  "until the draw": "距開獎還有",
  "Winners announced in": "距獲獎者公佈還有",
  "Tickets on sale in": "距彩券開始銷售還有",
  "to check if you've won!": "檢查您是否中獎！",
  "Why didn't I win?": "為什麼我沒有中獎？",
  "How to Play": "怎麼玩",
  "Output is estimated. You will receive at least %amount% %symbol% or the transaction will revert.": "輸出為估計值。您至少將獲得 %amount% %symbol%，否則系統將退還您的交易。",
  "Input is estimated. You will sell at most %amount% %symbol% or the transaction will revert.": "輸入為估計值。您至多將出售 %amount% %symbol%，否則系統將退還您的交易。",
  "If the digits on your tickets match the winning numbers in the correct order, you win a portion of the prize pool.": "只要您彩券上的數字能以正確的順序相符於中獎號碼，就能贏得資金池中的部分獎金。",
  "Simple!": "簡單！",
  "Prices are set when the round starts, equal to 5 USD in CAKE per ticket.": "價格在回合開始時確定，每張彩券相當於在 CAKE 中存入 5 美元。",
  "Wait for the Draw": "等待開獎",
  "There is one draw every day alternating between 0 AM UTC and 12 PM UTC.": "世界協調時間每天凌晨 0 點和中午 12 點之間交替進行一次開獎。",
  "Check for Prizes": "檢查獎金",
  "Once the round’s over, come back to the page and check to see if you’ve won!": "回合結束後，返回頁面並檢查您是否中獎！",
  "Step %number%": "第 %number% 步驟",
  "Winning Criteria": "中獎條件",
  "The digits on your ticket must match in the correct order to win.": "彩券上的數字必須以正確的順序相符才能中獎。",
  "Here’s an example lottery draw, with two tickets, A and B.": "這是一個開獎範例，有 A 和 B 兩張彩券。",
  "Ticket A: The first 3 digits and the last 2 digits match, but the 4th digit is wrong, so this ticket only wins a “Match first 3” prize.": "彩券 A：前 3 位和後 2 位相符，但第 4 位錯誤，所以此彩券僅贏得了「相符於前 3 位」的獎金。",
  "A": "A",
  "Ticket B: Even though the last 5 digits match, the first digit is wrong, so this ticket doesn’t win a prize.": "彩券 B：儘管最後 5 位數字都相符，但第一位數字是錯誤的，因此這張彩券並未贏得獎金。",
  "B": "B",
  "Prize Funds": "獎金資金",
  "The prizes for each lottery round come from three sources:": "每個彩券回合的獎金都有三個來源：",
  "Ticket Purchases": "彩券購買",
  "100% of the CAKE paid by people buying tickets that round goes back into the prize pools.": "購買該回合彩券的購票者所支付的 CAKE 將全數注入獎池。",
  "Rollover Prizes": "滾存獎金",
  "After every round, if nobody wins in one of the prize brackets, the unclaimed CAKE for that bracket rolls over into the next round and are redistributed among the prize pools.": "在每一回合之後，如果其中一組獎金中無人中獎，則該組中無人領取的 CAKE 將滾存到下一回合，並且在資金池中重新分配。",
  "CAKE Injections": "CAKE 注入",
  "An average total of 35,000 CAKE from the treasury is added to lottery rounds over the course of a week. This CAKE is of course also included in rollovers! Read more in our guide to ": "在一週的時間裡，會從獎金庫中提取總計平均 35,000 CAKE 新增到彩券回合中。此 CAKE 當然也包括在滾存中！在我們的指南中閱讀更多內容 ",
  "CAKE Tokenomics": "CAKE 代幣經濟",
  "Digits matched": "數字相符",
  "Prize pool allocation": "獎池分配",
  "Matches first %digits%": "前 %digits% 位相符",
  "Matches all 6": "全部 6 位均相符",
  "Burn Pool": "銷毀資金池",
  "Still got questions?": "仍有疑問？",
  "Check our in-depth guide on": "請檢閱我們的深入指南",
  "how to play the PancakeSwap lottery!": "PancakeSwap 彩券玩法！",
  "Prize brackets don’t ‘stack’: if you match the first 3 digits in order, you’ll only win prizes from the ‘Match 3’ bracket, and not from ‘Match 1’ and ‘Match 2’.": "獎金組不可「疊加」：如果您按順序相符於前 3 位數字，則您將只能贏得「3 位相符」組中的獎金，而不會贏得「1 位相符」和「2 位相符」組中的獎金。",
  "Tickets": "彩券",
  "Edit numbers": "編輯號碼",
  "each": "各個",
  "Collect Prizes": "收集獎金",
  "You won": "您贏了",
  "Calculating rewards": "正在計算獎勵",
  "Buying multiple tickets in a single transaction gives a discount. The discount increases in a linear way, up to the maximum of 100 tickets:": "在單次交易中購買多張彩券可享受折扣。折扣以線性方式遞增，最多 100 張彩券：",
  "2 tickets: 0.05%": "2 張彩券：0.05%",
  "50 tickets: 2.45%": "50 張彩券：2.45%",
  "100 tickets: 4.95%": "100 張彩券：4.95%",
  "You pay": "您支付",
  "Next Auction": "下次拍賣",
  "Auction Schedule": "拍賣時間表",
  "%numHours% hours": "%numHours% 小時",
  "To be announced": "待公佈",
  "How does it work?": "如何參加？",
  "Step 1: Submit application": "步驟 1：提交申請",
  "Projects can submit an application to sponsor a yield farm and/or pool on PancakeSwap via the ": "若要讓專案贊助 Pancakeswap 上的收益農場和/或資金池，只要透過 ",
  "Application Form": "申請表提交申請即可",
  "Step 2: Await whitelisting": "步驟 2：等待列入允許清單",
  "The PancakeSwap team will try to respond within a week.": "PancakeSwap 團隊將試著在一週內回應。",
  "Community Farm qualifiers will be asked to provide the address of the wallet which you’ll use for bidding CAKE in the auction.": "符合參與社區農場競拍條件的參加者，需要您提供一個錢包地址，供您未來競拍出價 CAKE 時使用。",
  "Core Farm/Pool qualifiers will receive further directions separately.": "核心農場/資金池預選賽將分別收到進一步的指示。",
  "Step 3: During the auction": "步驟 3：拍賣期間",
  "During the auction period, if you connect your project’s whitelisted wallet to the Auction page, you’ll see a “Place Bid” button during when the auction is live.": "在拍賣期間，如果您將專案允許清單中的錢包連線到拍賣頁面，您將在拍賣期間看到「出價」按鈕。",
  "You can then commit CAKE to bid during the auction, competing against other project for one of the available farms.": "然後，您就可以在拍賣期間提交 CAKE 出價，與其他專案競爭社區農場之一。",
  "Step 4: After the auction": "步驟 4：拍賣後",
  "If your bid was not successful, you can reclaim your CAKE on this page.": "如果您的出價不成功，您可以在此頁面上收回您的 CAKE。",
  "If your bid was successful, your farm will begin at the specified time. The CAKE you bid will not be returned to you and will be added to our weekly CAKE burn.": "如果您的出價成功，您的農場將在指定時間開始挖礦。您作為出價的 CAKE 將不會退還給您，並將新增到我們的每週 CAKE 銷毀中。",
  "So long as you are whitelisted, you’ll be able to participate in each new auction.": "只要您進入允許清單，就可以參加每次的新拍賣。",
  "If two or more projects bid the exact same CAKE amount and are contending for a spot in the winning bidders, their bids may be invalidated.": "如果兩個或更多專案以完全相同的 CAKE 金額出價並爭奪中標名額，則他們的出價可能會無效。",
  "Community Farm Auction": "社群農場競拍",
  "Each week, qualifying projects can bid CAKE for the right to host a 10-day Farm on PancakeSwap.": "每週，符合條件的專案都可以提交 CAKE 出價，以便競標掌管為期 10 天的 PancakeSwap 農場的權利。",
  "Apply for a Farm/Pool": "申請農場/資金池",
  "Community Auctions": "社群農場競拍",
  "FAQs": "常見問題集",
  "Auction duration": "拍賣持續時間",
  "Output is estimated. If the price changes by more than %slippage%% your transaction will revert.": "輸出為估計值。如果價格變化超過 %slippage%%，則系統將退還您的交易。",
  "Supplying %amountA% %symbolA% and %amountB% %symbolB%": "正在供應 %amountA% %symbolA% 和 %amountB% %symbolB%",
  "Supplying %amountA% %symbolA% %amountB% %symbolB%": "正在供應 %amountA% %symbolA% %amountB% %symbolB%",
  "Removing %amountA% %symbolA% and %amountB% %symbolB%": "正在移除 %amountA% %symbolA% 和 %amountB% %symbolB%",
  "Swapping %amountA% %symbolA% for %amountB% %symbolB%": "正在將 %amountA% %symbolA% 交換為 %amountB% %symbolB%",
  "Add Liquidity": "添加流動性",
  "Receive LP tokens and earn 0.17% trading fees": "接收 LP 代幣並賺取 0.17% 的交易手續費",
  "Liquidity providers earn a 0.17% trading fee on all trades made for that token pair, proportional to their share of the liquidity pair.": "流動性提供者將會按照其在流動性池中所佔的份額，獲得途經該代幣對的所有交易中的 0.17％ 做為交易手續費。",
  "You are creating a trading pair": "您正在建立交易對",
  "You are the first liquidity provider.": "您是第一個流動性提供者。",
  "The ratio of tokens you add will set the price of this pair.": "您新增的代幣比率將設定此幣對的價格。",
  "Once you are happy with the rate click supply to review.": "當您對匯率滿意後，按一下供應即可檢視。",
  "Initial prices and share in the pair": "初始價格與幣對中的持份",
  "Prices and Share": "價格和持份",
  "Unsupported Asset": "不支援的資產",
  "Enabling %asset%": "正在授權 %asset%",
  "Enable %asset%": "授權 %asset%",
  "Share in Trading Pair": "交易對中的持份",
  "%assetA% per %assetB%": "%assetA%/%assetB%",
  "Rates": "匯率",
  "Create Pair & Supply": "建立幣對和供應",
  "Confirm Supply": "確認供應",
  "Confirm Swap": "確認交換",
  "Connect to a wallet to view your liquidity.": "與錢包連線以便查看您的流動性。",
  "Connect to a wallet to find pools": "連線到錢包以便尋找資金池",
  "Select a token to find your liquidity.": "選擇代幣以尋找您的流動性。",
  "No liquidity found.": "找不到流動性。",
  "Don't see a pair you joined?": "看不到您所加入的幣對嗎？",
  "Find other LP tokens": "尋找其他 LP 代幣",
  "Import Pool": "匯入資金池",
  "Import an existing pool": "匯入現有資金池",
  "Select a Token": "選擇代幣",
  "No pair found.": "找不到幣對。",
  "Create pair": "建立幣對",
  "Manage this pair": "管理此幣對",
  "Invalid pair.": "無效幣對。",
  "You don’t have liquidity in this pair yet.": "您在此幣對中還沒有流動性。",
  "%assetA%/%assetB% Burned": "將銷毀 %assetA%/%assetB% LP：",
  "Price": "價格",
  "Prices": "價格",
  "Remove %assetA%-%assetB% Liquidity": "移除 %assetA%-%assetB% 流動性",
  "Amount": "金額",
  "Simple": "簡單",
  "Detailed": "詳細",
  "Remove": "移除",
  "Output": "輸出",
  "Trade tokens in an instant": "即時交易代幣",
  "From (estimated)": "從 (預計)",
  "From": "從",
  "To (estimated)": "至 (預計)",
  "To": "至",
  "+ Add a send (optional)": "+ 新增傳送 (可選)",
  "- Remove send": "- 移除傳送",
  "Slippage Tolerance": "滑點上限",
  "Insufficient liquidity for this trade.": "此交易的流動性不足。",
  "Price Impact High": "價格影響較高",
  "Swap": "交換",
  "Swap Anyway": "仍要交換",
  "Recent Transactions": "鏈上操作歷史記錄",
  "clear all": "全部清除",
  "Clear all": "全部清除",
  "No recent transactions": "最近沒有進行鏈上操作",
  "Expert mode turns off the 'Confirm' transaction prompt, and allows high slippage trades that often result in bad rates and lost funds.": "專家模式會關閉「確認」交易提示，並允許進行常會導致匯率不佳和資金損失的高滑點交易。",
  "Only use this mode if you know what you’re doing.": "請僅在您清楚自身需求時才使用此模式。",
  "Turn On Expert Mode": "開啟專家模式",
  "Allow Multihops": "允許多跳",
  "Allow Split Routing": "允許拆分路徑",
  "Restricts swaps to direct pairs only.": "將交換限制為僅限直接幣對。",
  "Enter a valid slippage percentage": "輸入有效的滑動百分比",
  "Your transaction may fail": "您的交易可能會失敗",
  "Your transaction may be frontrun": "您的交易可能會遭到超前",
  "Token Amount": "代幣金額",
  "LP tokens in your wallet": "您錢包中的 LP 代幣",
  "Pooled %asset%": "已入池 %asset%",
  "By adding liquidity you'll earn 0.17% of all trades on this pair proportional to your share in the trading pair. Fees are added to the pair, accrue in real time and can be claimed by withdrawing your liquidity.": "增加流動性將為您賺取該幣對所有交易額的 0.17%，與您在交易對中的持份成正比。賺取的費用會加進幣對中，即時累積並且能透過解除流動性來領取。",
  "Common bases": "一般基準",
  "These tokens are commonly paired with other tokens.": "這些代幣通常會與其他代幣配對。",
  "Expanded results from inactive Token Lists": "來自停用代幣清單的擴展結果",
  "Tokens from inactive lists. Import specific tokens below or click 'Manage' to activate more lists.": "代幣來自停用清單。在下方匯入特定代幣或按一下「管理」以啟動更多清單。",
  "No results found.": "找不到結果。",
  "Manage": "管理",
  "Manage Tokens": "管理代幣",
  "Import Tokens": "匯入代幣",
  "Import List": "匯入清單",
  "Import at your own risk": "匯入風險自負",
  "By adding this list you are implicitly trusting that the data is correct. Anyone can create a list, including creating fake versions of existing lists and lists that claim to represent projects that do not have one.": "新增此清單，即表示您完全信任資料的正確性。任何人都可以建立清單，包括建立現有清單的虛假版本和聲稱代表沒有清單的專案的清單。",
  "If you purchase a token from this list, you may not be able to sell it back.": "如果您購買了此清單中的代幣，則可能無法將其出售。",
  "Import": "匯入",
  "via": "透過",
  "Unknown Source": "未知來源",
  "Lists": "清單",
  "See": "查看",
  "Update list": "更新清單",
  "https:// or ipfs://": "https:// 或 ipfs://",
  "Loaded": "已載入",
  "Loading": "正在載入",
  "Enter valid token address": "輸入有效的代幣位址",
  "Imported Token": "已匯入的代幣",
  "Imported Tokens": "已匯入的代幣",
  "Select a currency": "選擇幣種",
  "Search name or paste address": "搜尋名稱或貼上位址",
  "Transaction Submitted": "已提交上鏈",
  "Wallet Address": "錢包位址",
  "Recipient": "接收人",
  "Waiting For Confirmation": "正在等待確認",
  "Confirm this transaction in your wallet": "在您的錢包中確認此鏈上操作",
  "Dismiss": "取消",
  "Latest": "最新",
  "Notice for trading %symbol%": "交易 %symbol% 的注意事項",
  "Warning: The pGALA token pool is not a valid token trading pair - please stop buying.": "警告：此 pGALA 代幣的流動性池已廢棄 - 請停止購買！",
  "Warning: BONDLY has been compromised. Please remove liquidity until further notice.": "警告：BONDLY 已遭到攻擊，在得到進一步通知之前，請先移除流動性",
  "Claimed": "已領取",
  "Settings": "設定",
  "Bridge assets to BNB Chain": "將資產跨鏈至 BNB 鏈",
  "Bridge assets to Aptos Chain": "將資產跨鏈至 Aptos 鏈",
  "Need help ?": "需要幫助嗎？",
  "Select a token": "選擇代幣",
  "Enter a recipient": "輸入接收人",
  "Invalid recipient": "接收人無效",
  "Supply": "供應",
  "Your Liquidity": "您的流動性",
  "Remove liquidity to receive tokens back": "移除流動性以收回代幣",
  "Trade anything. No registration, no hassle.": "交易任何代幣。無需註冊，無憂無慮。",
  "Trade any token on BNB Smart Chain in seconds, just by connecting your wallet.": "只需與您的錢包連線，即可在 BNB Smart Chain 上快速交易任何代幣。",
  "Learn": "瞭解",
  "BNB token": "BNB 代幣",
  "CAKE token": "CAKE 代幣",
  "BTC token": "BTC 代幣",
  "Earn passive income with crypto.": "利用加密貨幣賺取被動收入。",
  "PancakeSwap makes it easy to make your crypto work for you.": "PancakeSwap 可以讓您輕鬆享受加密貨幣帶來的收益。",
  "Explore": "探索",
  "Pie chart": "圓餅圖",
  "Stocks chart": "股票圖表",
  "Folder with cake token": "具有 CAKE 代幣的資料夾",
  "CAKE makes our world go round.": "CAKE 讓世界運轉起來。",
  "CAKE token is at the heart of the PancakeSwap ecosystem. Buy it, win it, farm it, spend it, stake it... heck, you can even vote with it!": "CAKE 代幣是 PancakeSwap 生態系統的核心。購買、贏取、挖礦、消費、質押…甚至可以用來進行投票！",
  "Small 3d pancake": "小型 3D Pancake",
  "%cakePrizeInUsd% in CAKE prizes this round": "%cakePrizeInUsd% 本回合 CAKE 獎金",
  "Buy tickets with CAKE, win CAKE if your numbers match": "用 CAKE 購買彩券，號碼相符即可贏取 CAKE 獎金",
  "Total supply": "總量",
  "Market cap": "市值",
  "Current emissions": "有效產出率",
  "$%marketCap%": "%marketCap% 美元",
  "%cakeEmissions%/block": "%cakeEmissions%/區塊",
  "%earningsBusd% to collect from %count% farm": "%earningsBusd% 待從 %count% 個農場中收集",
  "%earningsBusd% to collect from %count% farms": "%earningsBusd% 待從 %count% 個農場中收集",
  "%earningsBusd% to collect from %count% farm and CAKE pool": "%earningsBusd% 待從 %count% 個農場和 CAKE 糖漿池中收割",
  "%earningsBusd% to collect from %count% farms and CAKE pool": "%earningsBusd% 待從 %count% 個農場和 CAKE 糖漿池中收割",
  "%earningsBusd% to collect from CAKE pool": "%earningsBusd% 待從糖漿池中收割",
  "%earningsBusd% to collect": "%earningsBusd% 待收集",
  "Harvest all": "全部收割",
  "Hi, %userName%!": "%userName%，您好！",
  "Connected with %address%": "已與 %address% 連線",
  "in the last 30 days": "在過去 30 天內",
  "Copied": "已複製",
  "Make a Profile": "設定個人檔案！",
  "Your Address": "我的公鑰地址",
  "Your Wallet": "我的錢包",
  "Transactions": "鏈上操作",
  "CAKE Balance": "CAKE 餘額",
  "Disconnect": "中斷連線",
  "Disconnect Wallet": "中斷與錢包的連線",
  "Ending in": "結束倒數計時",
  "Next auction": "下次拍賣",
  "Contract approved - you can now place your bid!": "合約已批准 - 您現在可以出價！",
  "Contract approved - you can now reclaim your bid!": "合約已批准 - 您現在收回出價！",
  "Bid placed!": "已出價！",
  "Bid reclaimed!": "已收回出價！",
  "Reclaim Bid": "收回出價",
  "Place a Bid": "出價",
  "Reclaim your CAKE now.": "立即收回您的 CAKE。",
  "Your total bid": "您的總出價",
  "Your bid in Auction #%auctionId% was unsuccessful.": "您在拍賣 #%auctionId% 中的出價未成功。",
  "Current Auction": "目前拍賣",
  "Only whitelisted project wallets can bid in the auction to create Community Farms.": "唯有列入白名單的專案錢包，才能在競拍中出價以及創建社群農場。",
  "Bidding is only possible while the auction is live.": "只有在拍賣進行時才能出價。",
  "If you’re sure your project should be able to bid in this auction, make sure you’re connected with the correct (whitelisted) wallet.": "如果您確定您的專案應該能夠在此次拍賣中出價，請務必連線至正確 (已列入允許清單) 的錢包。",
  "Why cant I bid for a farm?": "為什麼我不能為農場出價？",
  "Archive": "歷屆競拍",
  "Auction #": "拍賣 #",
  "Auction #%auctionId%": "拍賣 #%auctionId%",
  "LP Info": "LP 資訊",
  "Bidder Address": "出價人位址",
  "Position": "部位",
  "CAKE bid": "CAKE 出價",
  "Showing top 10 bids only.": "僅顯示前 10 個出價。",
  "See all whitelisted bidders": "檢視所有列入允許清單的出價人",
  "Your existing bid": "您的現有出價",
  "Bid a multiple of 10": "以 10 的倍數出價",
  "Bid must be a multiple of 10": "出價必須為 10 的倍數",
  "First bid must be %initialBidAmount% CAKE or more.": "第一次出價必須為 %initialBidAmount% CAKE 或更多。",
  "If your bid is unsuccessful, you’ll be able to reclaim your CAKE after the auction.": "如果您的出價不成功，您可以在拍賣後收回您的 CAKE。",
  "Notice": "通知",
  "This page is a functional page, for projects to bid for farms.": "此功能頁面供為農場出價的專案使用。",
  "If you’re not a whitelisted project, you won’t be able to participate, but you can still view the auction bids in real time!": "如果您並非列入允許清單的專案，您將無法參與，但您仍然可以即時檢視拍賣出價！",
  "Connect a whitelisted project wallet to participate in Auctions.": "與已列入允許清單的專案錢包連線以便參與拍賣。",
  "Your bid in Auction #%auctionId% was successful.": "您在拍賣 #%auctionId% 中的出價成功。",
  "Your Farm will be launched as follows:": "您的農場將按如下方式發起：",
  "Multiplier per farm": "各農場的權重",
  "Total whitelisted bidders": "列入允許清單的出價人總數",
  "Please specify auction ID": "請指定拍賣 ID",
  "No history yet": "還沒有歷程記錄",
  "Connected as %projectName%": "已作為 %projectName% 連線",
  "Place bid": "出價",
  "Farms available": "可用農場",
  "top %num% bidders": "前 %num% 個出價人",
  "All Whitelisted Project Wallets": "所有列入允許清單的專案錢包",
  "Search address or token": "搜尋位址或代幣",
  "This page is for projects to bid for farms.": "此頁面供為農場出價的專案使用。",
  "If you’re not a whitelisted project, you won’t be able to participate, but you can still view what’s going on!": "如果您並非列入允許清單的專案，您將無法參與，但您仍然可以檢視其動態！",
  "through community auctions so far!": "到目前為止透過社群拍賣！",
  "Farm Auctions": "農場競拍",
  "auction bunny": "拍賣兔子",
  "Burnt CAKE": "銷毀的 CAKE",
  "Stake %stakingSymbol% - Earn %earningSymbol%": "質押 %stakingSymbol% - 賺取 %earningSymbol%",
  "Top Farms": "排名前列的農場",
  "Top Syrup Pools": "排名前列的糖漿池",
  "Expert Mode": "專家模式",
  "Don’t show this again": "不再顯示",
  "Global": "全域",
  "Tx deadline (mins)": "交易截止時間 (分鐘)",
  "Flippy sounds": "輕快的提示音",
  "Your transaction will revert if it is left confirming for longer than this time.": "如果交易等待確認的時間超過此時間，則系統將撤回您的交易。",
  "Swaps & Liquidity": "交換和流動性",
  "Setting a high slippage tolerance can help transactions succeed, but you may not get such a good price. Use with caution.": "設定較高的滑動容限可以幫助交易成功，但您可能無法獲得如此優惠的價格。請謹慎使用。",
  "Bypasses confirmation modals and allows high slippage trades. Use at your own risk.": "繞過確認模式並允許高滑點交易。使用風險自負。",
  "Fun sounds to make a truly immersive pancake-flipping trading experience": "在交易時讓使用者身臨其境地體驗到煎餅翻轉的有趣提示音",
  "ROI at current rates": "目前匯率下的投資報酬率",
  "Farm Multiplier": "農場權重",
  "“My Balance” here includes both LP Tokens in your wallet, and LP Tokens already staked in this farm.": "此處的「我的餘額」包含您錢包中的 LP 代幣和已質押在此農場中的 LP 代幣。",
  "“My Balance” here includes both %assetSymbol% in your wallet, and %assetSymbol% already staked in this pool.": "此處的「我的餘額」包含您錢包中的 %assetSymbol% 和已質押在此資金池中的 %assetSymbol%。",
  "APY (%compoundTimes%x daily compound)": "年收益率 (每天計算 %compoundTimes%x 次複利)",
  "My Balance": "我的餘額",
  "Staked for": "質押持續時間",
  "Compounding every": "複利週期",
  "1D": "1 天",
  "7D": "7 天",
  "14D": "14 天",
  "30D": "30 天",
  "1Y": "1 年",
  "5Y": "5 年",
  "Annual ROI at current rates": "目前匯率下的年度投資報酬率",
  "Default Transaction Speed (GWEI)": "預設交易速度 (GWEI)",
  "Adjusts the gas price (transaction fee) for your transaction. Higher GWEI = higher speed = higher fees.": "調整您鏈上操作的 gas 價格 (礦工費) 。GWEI 更高 = 速度更快 = 費用更高。",
  "Standard (%gasPrice%)": "標準 (%gasPrice%)",
  "Fast (%gasPrice%)": "快速 (%gasPrice%)",
  "Instant (%gasPrice%)": "即時 (%gasPrice%)",
  "Prices shown on cards and charts are different": "卡片和圖表上顯示的價格不同",
  "The price you see come from difference places": "您看到的價格來自不同地點",
  "Prices on cards come from Chainlink’s verifiable price oracle.": "卡片上的價格來自 Chainlink 的可驗證價格圖表。",
  "Prices on charts come from Binance.com. Chart's are provided for your reference only.": "圖表上的價格來自 Binance.com。圖表僅供您參考。",
  "Only the price from Chainlink (shown on the cards) determines the round's result.": "只有來自 Chainlink 的價格 (在卡片上顯示) 會用於決定回合的結果。",
  "Showing history for Prediction v0.2": "顯示 v0.2 預測的歷程記錄",
  "Check for unclaimed v0.1 winnings": "檢查是否有未領取的 v0.1 彩金",
  "You have no unclaimed v0.1 prizes.": "您沒有未領取的 v0.1 獎金。",
  "Download .CSV": "下載 .CSV",
  "Download your v0.1 Prediction history below.": "在下方下載您的 v0.1 預測歷程記錄。",
  "Nothing to Collect": "沒有什麼可收集",
  "From round %round%": "來自回合 %round%",
  "From rounds %rounds%": "來自回合 %rounds%",
  "View More": "檢視更多",
  "User": "使用者",
  "Net Winnings (%symbol%)": "淨彩金 (%symbol%)",
  "Win Rate": "中獎率",
  "Rounds Won": "中獎回合",
  "Rank By": "排名依據",
  "Net Winnings": "淨彩金",
  "Total %symbol%": "總 %symbol%",
  "%num%m": "%num% 個月",
  "Rounds Played": "遊戲回合",
  "Winnings (%symbol%)": "彩金 (%symbol%)",
  "Direction": "方向",
  "My Rankings": "我的排名",
  "View Stats": "檢視統計資料",
  "Last %num% Bets": "過去 %num% 個賭注",
  "Search %subject%": "搜尋%subject%",
  "Address": "位址",
  "Learn How to Connect": "瞭解如何連線",
  "Haven’t got a crypto wallet yet?": "還沒有加密錢包？",
  "Neither side wins this round": "本回合雙方均未獲獎",
  "The Locked Price & Closed Price are exactly the same (within 8 decimals), so neither side wins. All funds entered into UP and DOWN positions will go to the weekly CAKE burn.": "鎖定價格和結束價格完全相同 (小數點後 8 位以內)，因此本輪無獲勝方。所有上升和下降的投入資金將進入每週CAKE 銷毀中。",
  "To Burn": "銷毀",
  "Account": "帳戶",
  "PancakeSwap Info & Analytics": "PancakeSwap 資訊和分析",
  "Top Tokens": "排名前列的代幣",
  "Top Pairs": "熱門幣對",
  "Your Watchlist": "我的關注清單",
  "Saved pairs will appear here": "已儲存的幣對將顯示在此處",
  "All Pairs": "所有幣對",
  "All Tokens": "所有代幣",
  "Saved tokens will appear here": "已儲存的代幣將顯示在此處",
  "Transactions 24H": "24 小時交易",
  "Volume 24H": "24H 交易量",
  "Volume 7D": "7 天交易量",
  "Total Tokens Locked": "此流動性池中的代幣",
  "LP reward fees 24H": "24H LP 手續費",
  "LP reward fees 7D": "7 天 LP 手續費",
  "No pair has been created with this token yet. Create one": "尚未使用此代幣建立幣對。在此處建立",
  "here.": "公布頁面。",
  "Price Change": "價格變化",
  "Page %page% of %maxPage%": "第 %page% 頁，共 %maxPage% 頁",
  "Name": "名稱",
  "Swaps": "交換",
  "Adds": "添加",
  "Removes": "移除",
  "No Transactions": "無交易",
  "Action": "動作",
  "Total Value": "總價值",
  "Add %token0% and %token1%": "添加 %token0% 和 %token1%",
  "Remove %token0% and %token1%": "移除 %token0% 和 %token1%",
  "Swap %token0% for %token1%": "將 %token0% 交換為 %token1%",
  "Search liquidity pairs or tokens": "搜尋流動性幣對或代幣",
  "Watchlist": "關注清單",
  "See more...": "檢視更多…",
  "No results": "無結果",
  "Error occurred, please try again": "發生錯誤，請再試一次",
  "LP reward APR": "LP 收益 APR",
  "out of $%totalFees% total fees": "總手續費為 $%totalFees%",
  "24H": "24 小時",
  "7D performance": "7 天表現",
  "Please note that the Mojito Markets team have paused project development for the time being": "請注意，Mojito Markets 團隊暫時停止了專案開發",
  "For more info, please see %brand%’s twitter.": "如欲了解詳情，請咨詢 %brand% 官方 Twitter。",
  "Based on last 7 days' performance. Does not account for impermanent loss": "根據過去 7 天的表現計算得出。計算未納入無償損失。",
  "View token on CoinMarketCap": "在 CoinMarketCap 上檢視代幣",
  "Top Movers": "排名前列的推動者",
  "Loading chart data...": "正在載入圖表資料…",
  "You have %amount% tickets this round": "本回合您有 %amount% 張彩券",
  "You have %amount% ticket this round": "本回合您有 %amount% 張彩券",
  "You had %amount% tickets this round": "本回合您有 %amount% 張彩券",
  "You had %amount% ticket this round": "本回合您有 %amount% 張彩券",
  "Remove Liquidity": "移除流動性",
  "Minimum received": "最小獲得量",
  "Your action has been requested and we are processing the funds. Please check back in a couple of hours to request withdrawal of funds.": "您的動作要求已提交，我們正在處理資金。請在幾個小時後回來要求提取資金。",
  "Maximum %amount% %symbol%": "最多 %amount% %symbol%",
  "Minimum %amount% %symbol%": "最少 %amount% %symbol%",
  "Maximum pool %amount% %symbol%": "最大糖漿池 %amount% %symbol%",
  "Maximum sold": "最大售出量",
  "Ends In": "剩餘時間",
  "The difference between the market price and estimated price due to trade size.": "由於交易規模不同，市場價格與預計價格之間也會有所差異。",
  "The difference between the market price and your price due to trade size.": "由於交易規模不同，市場價格與您的價格之間也會有所差異。",
  "Liquidity Provider Fee": "交易手續費",
  "Import Token": "匯入代幣",
  "Withdawal approval is pending": "提取正在等待批准",
  "Please come back to check later at a certain amount of time": "請過一段時間再回來查看",
  "Output will be sent to %recipient%": "輸出將傳送至 %recipient%",
  "Price Updated": "價格已更新",
  "Accept": "接受",
  "Confirm Unstake": "確認解除質押",
  "For each trade a %amount% fee is paid": "每筆交易均需支付 %amount% 的手續費",
  "%amount% to LP token holders": "%amount% 給 LP 代幣持有者",
  "%amount% to the Treasury": "%amount% 給金庫",
  "%amount% towards CAKE buyback and burn": "%amount% 送往 CAKE 購回與銷毀",
  "Routing through these tokens resulted in the best price for your trade.": "通過這樣子的代幣路線，可為您的交易帶來最佳的價格。",
  "Your transaction will revert if there is a large, unfavorable price movement before it is confirmed.": "如果在確認之前價格出現較大的不利變動，系統將退還您的交易。",
  "Route": "交換路徑",
  "Price Impact": "價格影響",
  "This swap has a price impact of at least %amount%%. Please type the word \"%word%\" to continue with this swap.": "這次交換至少會對價格造成 %amount%% 的影響。若要繼續交換，請輸入「%word%」文字。",
  "This swap has a price impact of at least %amount%%. Please confirm that you would like to continue with this swap.": "這次交換至少會對價格造成 %amount%% 的影響。請確認您願意繼續進行這次交換。",
  "To receive %assetA% and %assetB%": "接收 %assetA% 和 %assetB%",
  "Price Impact Too High": "價格影響過高",
  "About": "關於",
  "Troubleshooting": "故障排除",
  "Developers": "開發者",
  "documentation": "文件",
  "Documentation": "文件",
  "Bug Bounty": "漏洞賞金",
  "Careers": "招聘資訊",
  "Dark mode": "深色模式",
  "Transaction receipt": "交易收據",
  "NFT Collected": "已領取 NFT",
  "User profile picture": "使用者頭像",
  "User team banner": "使用者團隊旗幟",
  "Items": "項目",
  "Items listed": "已上架項目",
  "Lowest (%symbol%)": "最低 (%symbol%)",
  "Vol. (%symbol%)": "交易量 (%symbol%)",
  "Profile": "個人檔案",
  "Selling": "銷售",
  "View BscScan for user address": "在 BscScan 上檢視使用者位址",
  "Back to profile": "返回個人檔案",
  "Activate Profile": "啟動個人檔案",
  "Lowest price": "最低價格",
  "Your price": "您的價格",
  "Not on sale": "未上架",
  "Owner": "所有人",
  "Contract address": "合約位址",
  "Token ID": "代幣 ID",
  "Manage Yours": "管理您的",
  "Properties": "財產",
  "More from this collection": "此收藏中的更多內容",
  "Apply": "申請",
  "Min": "最低",
  "Not enough %symbol% to purchase this NFT": "%symbol% 不足，無法購買此 NFT",
  "Convert between BNB and WBNB for free": "在 BNB 和 WBNB 之間免費轉換",
  "Convert": "轉換",
  "Checkout": "結帳",
  "%symbol% in wallet": "錢包中的 %symbol%",
  "Total payment": "總付款",
  "Pay with": "付款方式",
  "Please enable WBNB spending in your wallet": "請在您的錢包同意 WBNB 的授權",
  "Please confirm the transaction in your wallet": "請在您的錢包中確認交易",
  "Your NFTs": "您的 NFT",
  "Contract approved - you can now buy NFT with WBNB!": "合約已批准 - 您現在可以使用 WBNB 購買 NFT！",
  "Your NFT has been sent to your wallet": "您的 NFT 已傳送到您的錢包",
  "Transaction Confirmed": "已提交上鏈",
  "Activity": "活動",
  "For sale": "待售",
  "View Item": "檢視項目",
  "The NFT will be removed from your wallet and put on sale at this price.": "NFT 將從您的錢包中轉出，並以此價格上架銷售。",
  "Sales are in WBNB. You can swap WBNB to BNB 1:1 for free with PancakeSwap.": "交易將使用 WBNB 進行。您可以在 PancakeSwap 免費將 WBNB 以 1:1 交換為 BNB。",
  "Enable Listing": "授權並上架",
  "Please enable your NFT to be sent to the market": "請允許將您的 NFT 傳送到市場",
  "Contract approved - you can now put your NFT for sale!": "合約已批准 - 您現在可以銷售您的 NFT 了！",
  "Adjust Sale Price": "調整銷售價格",
  "Set Price": "設定價格",
  "Input New Sale Price": "輸入新的銷售價格",
  "Your NFT has been listed for sale!": "您的 NFT 已上架銷售！",
  "Your NFT listing has been changed.": "您的 NFT 上架已變更。",
  "Your NFT has been returned to your wallet": "您的 NFT 已退回到您的錢包",
  "Removing this NFT from the marketplace will return it to your wallet.": "從市場中移除此 NFT 會將其退回到您的錢包。",
  "Continue?": "是否要繼續？",
  "Paste BSC address": "貼上 BSC 位址",
  "That’s not a BNB Smart Chain wallet address.": "該位址不是幣安智能鏈錢包位址。",
  "This action will send your NFT to the address you have indicated above. Make sure it’s the correct": "此動作會將您的 NFT 傳送到您在上方指定的位址。請確保該位址正確無誤",
  "This address is the one that is currently connected": "此位址為目前連線的位址",
  "Please progress to the next step.": "請繼續進行下一步。",
  "Press 'confirm' to mint this NFT": "按下「確認」即可打造此 NFT",
  "You have minted your starter NFT": "您已打造您的 NFT 初始代幣",
  "Go to your profile page to continue.": "前往您的個人檔案頁面以繼續。",
  "Clear": "清除",
  "Sort By": "排序依據",
  "Collections": "收藏",
  "View All": "檢視全部",
  "All Collections": "所有收藏",
  "Recently listed": "最近上架",
  "Hot Collections": "熱門收藏",
  "Remove from Market": "從市場上移除",
  "Lowest price on market": "現在最低售價",
  "Transfer to New Wallet": "轉移到新錢包",
  "No results found": "找不到結果",
  "Removing it will suspend your profile, and you won’t be able to earn points, participate in team activities, or be eligible for new NFT drops.": "將其移除會暫時吊銷您的個人檔案，您將無法賺取積分、參與團隊活動，也沒有資格獲得新掉落的 NFT。",
  "Traits": "特徵",
  "Count": "計數",
  "Rarity": "稀有度",
  "Lowest": "最低",
  "You don’t have any of this item.": "您完全沒有此項目。",
  "Manage/Sell": "管理/銷售",
  "NFT Marketplace": "NFT 市場",
  "Delisted": "已下架",
  "No NFTs found": "找不到 NFT",
  "Listed": "已上架",
  "Transaction Details": "交易詳細資料",
  "Buy and Sell NFTs on BNB Smart Chain": "在幣安智能鏈上買賣 NFT",
  "Modified": "已修改",
  "From/To": "從/到",
  "Item": "項目",
  "Bought": "已購買",
  "Event": "活動",
  "Sold": "已售出",
  "No NFT market history found": "找不到 NFT 市場歷程記錄",
  "Edit": "編輯",
  "Token ID:": "代幣 ID：",
  "Token ID: %id%": "代幣 ID：%id%",
  "When selling NFTs from this collection, a portion of the BNB paid will be diverted before reaching the seller:": "此系列的 NFT 收藏品成交時，一部分 BNB 將在支付給賣家之前自動扣除，用於：",
  "%percentage%% royalties to the collection owner": "向收藏所有人支付 %percentage%% 的權利金",
  "%percentage%% trading fee will be used to buy & burn CAKE": "%percentage%% 的成交費用，將用於回購和銷毀 CAKE。",
  "Sell": "上架銷售",
  "Set as Profile Pic": "設為頭像",
  "Allowed price range is between %minPrice% and %maxPrice% WBNB": "允許的價格範圍介於 %minPrice% 和 %maxPrice% WBNB 之間",
  "Seller pays %percentage%% platform fee on sale": "%percentage%% 的銷售費用由賣家支付",
  "Platform fee if sold": "成交時的平台手續費",
  "Click to view NFT": "按一下即可檢視 NFT",
  "Asking price": "詢問價格",
  "Please enter a valid address, or connect your wallet to view your profile": "請輸入有效位址，或連線至您的錢包以便檢視查您的個人檔案",
  "No items for sale": "沒有待售項目",
  "Load more": "載入更多",
  "Your NFT has been transferred to another wallet": "您的 NFT 已轉移到另一個錢包",
  "Back": "返回",
  "Confirm transaction": "上鏈確認",
  "Collection": "收藏",
  "Items in the table update every 10 seconds": "表中的項目每 10 秒更新一次",
  "Pancake Squad": "Pancake 小隊",
  "Meet the Artist": "認識藝術家",
  "Please confirm your transaction in wallet.": "請在錢包中確認您的交易。",
  "View market": "檢視市場",
  "Mint": "打造",
  "Max purchased": "最大購買量",
  "Fair, Random, Rare": "公平、隨機、稀有",
  "Activate your profile": "啟用您的個人檔案",
  "Sounds great, how can I get one?": "聽起來很棒，怎麼取得呢？",
  "Your Claim Tickets: ": "您的領取彩券： ",
  "Claiming Complete!": "完成領取！",
  "Buy how many?": "購買多少？",
  "Activate your profile and make sure you have at least the cost of 1 NFT in your wallet to buy a Squad Ticket.": "啟用您的個人檔案，並確保您的錢包中準備好足以購買至少 1 枚 NFT 的費用，以購買小隊彩券。",
  "Sold Out!": "售罄！",
  "Follow on Twitter": "在 Twitter 上關注",
  "Confirming...": "正在確認…",
  "Your Squad (%tokens%)": "您的小隊 (%tokens%)",
  "Minting...": "正在打造…",
  "Not eligible": "不符合條件",
  "Out of the 10,000 total NFTs in the squad,": "小隊 NFT 總數超出 10,000 枚，",
  "You’ll need an active PancakeSwap Profile to buy Minting Tickets and mint a Pancake Squad NFT!": "您需要有效的 PancakeSwap 個人檔案才能購買打造彩券並打造 Pancake 小隊 NFT！",
  "The minting period is now over: all 10,000 bunnies have now been minted.": "打鑄造期已結束：目前已打造全部 10,000 隻兔子。",
  "All 10,000 Pancake Squad NFTs have now been minted!": "現已打造全部 10,000 枚 Pancake 小隊 NFT！",
  "Mint Cost: %minCost% CAKE each": "打造成本：每枚 %minCost% CAKE",
  "Cost per Ticket": "每張彩券的成本",
  "Follow on Instagram": "在 Instagram 上關注",
  "Please enable CAKE spending in your wallet": "請在錢包中確認 CAKE 的授權",
  "Mint NFTs (%tickets%)": "打造 NFT (%tickets%)",
  "490 are available in the pre-sale for owners of Gen 0 Pancake Bunnies (bunnyID 0, 1, 2, 3, 4)": "預售時為第 0 代 Pancake 兔子 (兔子 ID 0、1、2、3、4) 所有人提供 490 張",
  "Hold CAKE": "持有 CAKE",
  "Head to the NFT Marketplace to buy!": "前往 NFT 市場購買！",
  "Max per wallet: %maxPerWallet%": "每個錢包的最大金額：%maxPerWallet%",
  "Your CAKE Balance": "您的 CAKE 餘額",
  "Public Sale: Any wallet with an active Pancake Profile can purchase up to 10 Squad Tickets, while stocks last.": "公開銷售：任何具備有效 Pancake 個人檔案的錢包最多可以購買 10 張小隊彩券，售完即止。",
  "Enabling...": "授權中...",
  "Each NFT costs CAKE to mint. Remember you also need BNB to cover transaction fees too!": "打造每枚 NFT 都需要花費 CAKE。請記住，您還需要 BNB 來支付交易手續費！",
  "PancakeSwap’s first official generative NFT collection.": "PancakeSwap 首個官方產生的 NFT 收藏。",
  "Your remaining limit": "您的剩餘限額",
  "During this phase, any wallet holding a Squad Ticket can redeem their ticket to mint a Pancake Squad NFT.": "在此階段，任何持有小隊彩券的錢包都可以兌換他們的彩券以打造 Pancake 小隊 NFT。",
  "120 are reserved by the team for community giveaways, etc;": "團隊會預留 120 份作為社群贈品等；",
  "Buy Squad Tickets": "購買小隊彩券",
  "Join the squad.": "加入小隊。",
  "Total Cost": "總成本",
  "Buy Minting Tickets": "購買打造彩券",
  "and the remaining NFTs can be minted by anyone with a ": "剩餘 NFT 可供打造，打造者需具有 ",
  "Buy Squad Tickets, while stocks last. You’ll use them in step 4.": "購買小隊彩券，售完即止。您將在第 4 步驟中用到。",
  "The network may become busy during the sale period. Consider setting a high gas fee (GWEI).": "網路在銷售期間可能會變得繁忙。請考慮設定較高的 gas 費用 (GWEI)。",
  "Pancake Profile!": "Pancake 個人檔案！",
  "Phase Complete!": "階段完成！",
  "Claim Phase": "領取階段",
  "During this phase, any wallet holding a Squad Ticket can redeem their ticket to claim a Pancake Squad NFT.": "在此階段，任何持有小隊彩券的錢包都可以兌換他們的彩券以領取 Pancake 小隊 NFT。",
  "Wait for the Reveal": "等待揭曉",
  "It’ll take a few days before your bunny’s image is revealed. Just hold tight and wait for the final image!": "您的兔子圖像需要幾天的時間才能揭曉。靜靜等待最終圖像吧！",
  "Trading will open before the images are live, but you’ll still be able to check the bunnies’ stats.": "交易將會在圖像上線前開放，但您仍然可以檢查兔子的統計資料。",
  "Pre-sale: Wallets which held “Gen 0” Pancake Bunnies NFTs (bunnyID 0,1,2,3,4) at a snapshot taken some time between 12 and 2 hours before the presale begins can purchase one Squad Ticket per Gen 0 NFT.": "預售：在預售開始前 12 到 2 小時內拍攝的快照中持有「第 0 代」Pancake 兔子 NFT (兔子 ID 0、1、2、3、4) 的錢包可以為每枚第 0 代 NFT 購買一張小隊彩券。",
  "Transaction has succeeded!": "交易成功！",
  "The birthplace of Cecy is truly unknown": "Cecy 的出生地完全不為人知",
  "But legend tells us, she was sailing alone": "但傳說她獨自航行",
  "Beyond the mountains, across the sea": "翻山越海，不懼風雨",
  "When she found an island, said “this is for me!”": "她發現了一座島嶼，說道：「這就是我的島嶼了！」",
  "‘Twas full of rabbits, who caught her attention": "遍地的兔子引起了她的注意",
  "Making neat stuff beyond her comprehension": "兔子們正在做著她無法理解的事情",
  "The bunnies were working in a big ol’ kitchen": "牠們在一個大廚房裡做事",
  "Cooking hot pancakes for their big ol’ mission:": "為他們那巨大的使命烹飪著熱氣奔騰的鬆餅：",
  "To drizzle in syrup and hand them out soon": "淋上糖漿，並盡快交給來賓",
  "So that bunnies worldwide may fly to the moon.": "這樣，全世界的兔子就都可以飛上月球了。",
  "All Pancake Squad NFTs are allocated to Squad Ticket holders through a provably-fair system based on ChainLink at the time of minting.": "所有 Pancake 小隊 NFT 都會在打造時透過以 ChainLink 為基礎且可證明公平的系統分發給小隊彩券的持有者。",
  "Presale:": "預售：",
  "Public Sale:": "公開銷售：",
  "Review": "檢閱",
  "Not for sale": "非供銷售",
  "This NFT is your profile picture, you must change it to some other NFT if you want to sell this one.": "此 NFT 是您的頭像，如果您想將其出售，則必須將頭像變更為其他 NFT。",
  "Owner information is not available for this item": "此項目的所有人資訊無法使用",
  "List for sale": "上架銷售",
  "Adjust price": "調整價格",
  "starts in": "開始倒數計時：",
  "Presale max purchased": "預售最大購買量",
  "end in": "結束倒數計時：",
  "Insufficient Balance": "餘額不足",
  "Highest price": "最高價格",
  "10,000 bunnies.": "10,000 隻兔子。",
  "ZERO duplicates.": "無重複。",
  "Every Pancake Squad bunny is different.": "Pancake 小隊兔子各不相同。",
  "On top of that, there are a very small number of ultra-rare special unique bunnies as well...!": "最重要的是，還有極少數超級稀有的獨特而罕見的兔子！",
  "View in Market": "在市場中檢視",
  "They’re all randomly generated from over 200 different features, with over eight BILLION possible combinations, so that no bunny is ever exactly alike.": "牠們均由 200 多個不同特徵隨機產生，具有超過 80 億種可能的組合，因此不會有完全一樣的兔子。",
  "View Documentation": "檢視文件",
  "What’s the Smart Contract?": "什麼是智慧型合約？",
  "Redeem Tickets to claim NFTs": "兌換彩券以領取 NFT",
  "Are you ready?": "準備好了嗎？",
  "%remaining% of %total% remaining": "剩餘 %remaining% 枚，共 %total% 枚",
  "%remaining% of %total% claimed": "已領取 %remaining% 枚，共 %total% 枚",
  "Presale": "預售",
  "Ready for Pre-Sale!": "準備預售！",
  "I can’t see my NFT’s picture!": "我看不到我的 NFT 的圖片！",
  "Sorry, you can’t claim any NFTs! Better luck next time.": "抱歉，您無法領取任何 NFT！祝您下次好運。",
  "You need a profile to participate!": "您需要個人檔案才能參與！",
  "Randomizing NFT allocation with Chainlink": "使用 Chainlink 隨機選取 NFT",
  "Public Sale": "公開銷售",
  "You’re all set!": "您已準備就緒！",
  "How many can I mint?": "我可以打造多少？",
  "Ready for Public Sale!": "準備公開銷售！",
  "The max limit per wallet is 10 NFTs.": "每個錢包的最大限額為 10 枚 NFT。",
  "Where do the fees go?": "費用會用在何處？",
  "100% of CAKE spent on Pancake Squad NFTs will be burned as part of our weekly CAKE burn.": "購買 Pancake 小隊 NFT 所花費的 CAKE 將 100% 作為我們的每週 CAKE 銷毀量的一部分進行銷毀。",
  "How are the NFTs randomly distributed?": "NFT 是如何隨機分發的？",
  "What’s the value of each NFT?": "每枚 NFT 的價值是多少？",
  "Wait for the reveal! After all 10,000 members of the Pancake Squad have been minted, their images will remain hidden for a few days. Just be patient :)": "等待揭曉！當 Pancake 小隊的 10,000 名成員全部打造完成後，他們的圖像將隱藏幾天。請耐心等候 :)",
  "Users holding Gen 0 Pancake Bunny NFTs at the snapshot may also purchase one additional Pancake Squad NFT in the presale for each Pancake Bunny they hold.": "快照中持有第 0 代 Pancake 兔子 NFT 的使用者還可以在預售時為他們持有的每隻 Pancake 兔子額外購買一枚 Pancake 小隊 NFT。",
  "For example, if you have 5 Gen 0 bunnies, you can buy 5 minting tickets in the presale, then max. 10 in the public sale.": "例如，如果您有 5 隻第 0 代兔子，那麼您可以在預售時購買 5 張打造彩券，然後在公開銷售時購買最多 10 張。",
  "Once all 10,000 Squad Tickets have been bought, Chainlink VRF will be used to randomly allocate the pre-generated NFTs to the purchased Tickets. Squad Tickets are allocated IDs numbered in order of their purchase.": "在 10,000 張小隊彩券全數獲得購買後，將使用 Chainlink VRF 來將預先產生的 NFT 隨機分發給購買的彩券。系統會為小隊彩券分配 ID，而這些 ID 將以購買順序作為編號。",
  "Once all 10,000 have been sold, VRF will pick numbers from 0 to 9999, which will be used to shift the Squad Ticket ID. This will ensure that the distribution of rare NFTs will be randomized, and prevents “sniping” of specific NFTs during the pre-sale or public sale phases.": "在 10,000 張全部售出後，VRF 將選擇 0 到 9999 的數字，用於轉換小隊彩券 ID。這將確保隨機分發稀有 NFT，並防止在預售或公開銷售階段對特定 NFT 進行「狙擊」。",
  "Value is subjective, but since different traits have different levels of rarity, you can expect bunnies with rarer traits to trade for higher prices than others. If you’re planning to sell, check the NFT market for the price of bunnies with a similarly rare traits to yours.": "價值是主觀的，但由於不同特徵的稀有程度各異，您可以預期具有稀有特徵的兔子的交易價格高於其他兔子。如果您打算銷售，請在 NFT 市場上檢查與您的兔子具有類似稀有特徵的兔子的價格。",
  "Bunny Id": "兔子 ID",
  "Filter by": "篩選依據",
  "On Sale": "銷售中",
  "Results": "結果",
  "Newest Arrivals": "最新推出",
  "I sold an NFT, where’s my BNB?": "我售出了一枚 NFT，我的 BNB 呢？",
  "Trades are settled in WBNB, which is a wrapped version of BNB used on BNB Smart Chain. That means that when you sell an item, WBNB is sent to your wallet instead of BNB.": "交易將以 WBNB 結算，這是 BNB 智能鏈上使用的封裝版 BNB 。這代表當您出售商品時，錢包收到的金額將是 WBNB 的狀態，而非直接收到 BNB 。",
  "You can instantly swap your WBNB for BNB with no trading fees on PancakeSwap.": "您可以在 PancakeSwap 上將您的 WBNB 立即交換為 BNB，無需交易手續費。",
  "How can I list my NFT collection on the Market?": "如何在市場上將我的 NFT 收藏上架？",
  "In Phase 2 of the NFT Marketplace, collections must be whitelisted before they may be listed.": "在 NFT 市場的第 2 階段，必須先將收藏列入允許清單，然後才能上架。",
  "We are now accepting applications from NFT collection owners seeking to list their collections.": "我們現在開放 NFT 收藏品的所有人申請上架其收藏品。",
  "Please apply here": "請在此處申請",
  "What are the fees?": "費用怎麼算呢？",
  "100% of all platform fees taken by PancakeSwap from sales are used to buy back and BURN CAKE tokens in our weekly CAKE burns.": "PancakeSwap 從銷售中收取的所有平台費用將 100% 用於回購以及在我們的每週 CAKE 銷毀量中銷毀 CAKE 代幣。",
  "Platform fees: 2% is subtracted from NFT sales on the market. Subject to change.Collection fees: Additional fees may be taken by collection creators, once those collections are live. These will not contribute to the CAKE burns.": "平台手續費：從市場上 NFT 的銷售額中減去 2% ，作為手續費收取。費率未來視情况可能發生變動。收藏品稅費：收藏品在架上列出之後，系列收藏品創建者可能為自己的系列加上額外的收費。此費用不會用於 CAKE 銷毀。",
  "The smart contract address will be released soon before the sale starts.": "智慧型合約的位址將在銷售開始前不久發佈。",
  "Supply Count": "供應數量",
  "Success": "成功",
  "cIFOs are a new subtype of IFOs, designed to reward our loyal community, and also introduce our community to projects with slightly smaller raises.": "cIFO 是新的 IFO 子類型。旨在獎勵我們的忠實社群用戶，並同時引入籌資規模稍小的項目。",
  "Go to IFO": "前往 IFO",
  "Phishing warning: ": "釣魚警告： ",
  "please make sure you're visiting %domain% - check the URL carefully.": "請確定您的網址是 %domain% - 請仔細檢查網址。",
  "No bids yet": "還沒有出價",
  "Please specify Round": "請指定回合",
  "1W": "1 週",
  "1M": "1 個月",
  "Failed to load price chart for this pair": "無法載入此貨幣對的價格圖表",
  "You can swap WBNB for BNB (and vice versa) with no trading fees.": "您可以將 WBNB 交換為 BNB (反之亦然)，無需任何的交易手續費。",
  "Exchange rate is always 1 to 1.": "匯率始終為 1:1。",
  "You’ll need %symbol% tokens to participate in the IFO!": "您需要 %symbol% 代幣才能參與 IFO！",
  "Get %symbol%, or make sure your tokens aren’t staked somewhere else.": "取得 %symbol%，或確保沒有在其他地方質押您的代幣。",
  "Refresh": "重新整理",
  "TradingView chart not available": "TradingView 圖表無法使用",
  "Everyone’s a winner!": "每個人都是獲勝者！",
  "Sign up for battle and you’re guaranteed a prize!": "報名參加戰鬥，保證有獎金！",
  "Compete with other teams for the highest trading volume!": "與其他團隊競爭最高交易量！",
  "Trading Competition": "交易大賽",
  "To participate in the next IFO, lock some CAKE in the fixed-term staking CAKE pool!": "想參與下一場 IFO，請在定期質押 CAKE 糖漿池中鎖倉一些 CAKE！",
  "Lock CAKE in the CAKE pool": "在 CAKE 糖漿池中鎖倉 CAKE",
  "How does the number of iCAKE calculated?": "iCAKE 數量是如何計算的？",
  "Learn more about iCAKE": "詳細瞭解 iCAKE",
  "For the basic sale, Max CAKE entry is capped by minimum between your average CAKE balance in the iCAKE, or the pool’s hard cap. To increase the max entry, Stake more CAKE into the iCAKE": "對於基礎銷售，最大 CAKE 輸入的上限為您在 iCAKE 中的平均 CAKE 餘額和資金池的硬上限這兩者中的較小值。要增加最大輸入，可在 iCAKE 中質押更多 CAKE",
  "You don’t have any iCAKE available for IFO public sale.": "您沒有任何可用於 IFO 公開銷售的 iCAKE。",
  "Sale Finished!": "銷售已結束！",
  "Start in": "倒數計時：",
  "Exceeded max CAKE entry": "超出最大 CAKE 輸入",
  "Only applies within %num% days of staking. Unstaking after %num% days will not include a fee. Timer resets every time you stake new CAKE in the pool.": "僅在質押後 %num% 天內適用。%num% 天後取消質押無需收取費用。每當您在資金池中質押新的 CAKE 時，計時器都會重置。",
  "unstaking fee if withdrawn within %num%h": "取消質押費用 (在 %num% 小時內提取)",
  "Earn %asset%": "賺取 %asset%",
  "IFO Pool": "IFO 資金池",
  "Chart": "圖表",
  "by": "根據",
  "You’ve successfully claimed tokens back.": "您已成功領取回代幣。",
  "Stake CAKE to participate in IFOs": "質押 CAKE 以參與 IFO",
  "Celebrate Christmas and New Year with us! Enjoy this wonderful NFT crafted by Chef Cecy and the winner from our #PancakeChristmas event.": "與我們一起慶祝聖誕節和新年！享受由主廚 Cecy 和我們 #PancakeChristmas 活動的獲勝者製作的美妙 NFT。",
  "Chain Head Block": "最新區塊",
  "Latest Subgraph Block": "Subgraph 最新區塊",
  "Slight delay": "略微延遲",
  "Delayed": "已延遲",
  "Fast": "快速",
  "Subgraph is currently experiencing delays due to %chainName% issues. Performance may suffer until subgraph is restored.": "由於 %chainName% 的問題，Subgraph 目前正在延誤中。在 Subgraph 恢復前，效能可能會受到影響。",
  "Subgraph is currently experiencing delays due to BSC issues. Rank and volume data may be inaccurate until subgraph is restored.": "由於 BSC 的原因，subgraph 目前延遲中。在 subgraph 歸位之前，排名和交易量資料並不準確。",
  "No issues with the subgraph.": "Subgraph 運作正常。",
  "Turn on subgraph health indicator all the time. Default is to show the indicator only when the network is delayed": "將 Subgraph 狀態小工具保持開啟。預設情況下，在網路延遲時才會自動開啟。",
  "Subgraph Health Indicator": "Subgraph 狀態小工具",
  "Delay": "延遲",
  "Add liquidity instead": "改為增加流動性",
  "SAFEMOON has been migrated to": "SAFEMOON 已遷移至",
  "a new contract address.": "新的合約位址。",
  "Trading on the old address may result in the complete loss of your assets. For more information please refer to": "使用舊地址進行交易可能會導致您損失全部資產。要瞭解更多資訊，請參閱",
  "Safemoon's announcement": "SafeMoon 的公告",
  "Newest Collections": "最新收藏",
  "ITAM has been rebranded as ITAM CUBE.": "ITAM 已更名為 ITAM CUBE。",
  "Please proceed to ITAM bridge to conduct a one-way swap of your ITAM tokens.": "請前往 ITAM 橋為您的 ITAM 代幣執行單向交換。",
  "All transfers of the old ITAM token will be disabled after the swap.": "舊 ITAM 代幣的所有轉移都將在交換後停用。",
  "Crypto Cars (CCAR) has been migrated to": "Crypto Cars (CCAR) 已遷移至",
  "the announcement.": "公告。",
  "Apply to NFT Marketplace!": "申請加入 NFT 市場！",
  "%num% Pending": "%num% 待定",
  "You’re connected to the wrong network.": "您正與錯誤的網路連線。",
  "Learn How": "瞭解方式",
  "Network": "網路",
  "Switch Network": "切換網路",
  "This pool requires active Pancake Profile and %amount% profile points.": "此資金池需要有效的 Pancake 個人檔案和 %amount% 個人檔案積分。",
  "This pool requires active Pancake Profile": "此池子需要有效的 Pancake 個人檔案",
  "This pool requires %amount% profile points.": "此資金池需要 %amount% 個人檔案積分。",
  "Requirement": "要求",
  "Create Profile": "建立個人檔案",
  "Go to Profile": "前往個人檔案",
  "Profile Points": "個人檔案積分",
  "You're using this NFT as your Pancake Profile picture": "您正將此 NFT 用作您的 Pancake 頭像",
  "You've already staked the maximum amount you can stake in this pool!": "您已經質押了可以在此資金池中質押的最大金額！",
  "Don't show this again": "不再顯示",
  "You're all set!": "您已準備就緒！",
  "Max. Tickets per wallet:": "每個錢包的最大彩券數：",
  "Max. Tickets per transaction:": "每次交易的最大彩券數：",
  "Migration": "遷移",
  "MasterChef v2 Migration": "MasterChef v2 遷移",
  "Unstaking LP Tokens and CAKE": "正在將 LP 代幣和 CAKE 解除質押",
  "Stake in the new contract.": "在新合約中質押。",
  "All the earned CAKE will be harvested to your wallet upon unstake.": "所有賺取到的 CAKE 都將在取消質押後收割到您的錢包中。",
  "Each farm and pool has to be individually enabled before staking.": "在質押之前，必須分別授權各個農場和資金池。",
  "Go to Stake": "前往質押",
  "Skip": "略過",
  "Please connect wallet to check your pools & farms status.": "請與錢包連線以便檢查您的資金池和農場狀態。",
  "Please connect wallet to check your farms status.": "請與錢包連線以便檢查您的農場狀態。",
  "You are not currently staking in any farms that require migrations.": "目前您並未在任何需要遷移的農場中質押倉位。",
  "Unstake All": "全部取消質押",
  "Old Farms": "舊農場",
  "Please note that this is the old BTT token, which has been swapped to the new BTT tokens in the following ratio:": "請注意，這是舊的 BTT 代幣，已按以下比例交換成新的 BTT 代幣：",
  "This pool was misconfigured. Please unstake your tokens from it, emergencyWithdraw method will be used. Your tokens will be returned to your wallet, however rewards will not be harvested.": "此糖漿池設定錯誤，請使用緊急提取功能取出您質押的代幣。此功能會將您的代幣退回您的錢包，但不會收割獎勵。",
  "For the private sale, each eligible participant will be able to commit any amount of CAKE up to the maximum commit limit, which is published along with the IFO voting proposal.": "私有銷售中，符合條件的參與者都能提交 0 - 最大限額 之間任意數量的 CAKE。限額於每回 IFO 投票提案揭露。",
  "Meet any one of the following requirements to be eligible.": "達成以下任一條件即可獲得資格。",
  "You are eligible to participate in this Private Sale!": "資格符合！您可以參與此次私有銷售！",
  "Meet any one of the requirements to join:": "滿足任何一項要求即可加入：",
  "Set PancakeSquad NFT as Pancake Profile avatar.": "將 PancakeSquad NFT 設定為 Pancake 個人檔案頭像。",
  "Reach a certain Pancake Profile Points threshold.": "達到某個 Pancake 個人檔案積分門檻。",
  "Reach %point% or more %Pancake Profile% points": "%Pancake 個人檔案%積分至少達到 %point%",
  "Set %Pancake Squad NFT% as Pancake Profile avatar": "將 %Pancake Squad NFT% 設定為 Pancake 個人檔案頭像",
  "Pancake Squad NFT": "Pancake 小隊 NFT",
  "Profile Points threshold met!": "已達個人檔案積分門檻！",
  "Profile points": "個人檔案積分",
  "Currently facing technical issues while configuring prize claiming. Prizes will be available for claiming once the issue is resolved. Follow our social channels for latest updates.": "設定領獎時遇到技術問題。問題解決後即可領取獎金。請關注我們的社交頻道以便取得最新動態。",
  "Eligible NFT avatar found!": "找到符合條件的 NFT 頭像！",
  "Learn more about cIFO": "詳細瞭解 cIFO",
  "visit this page.": "請到這個網頁瀏覽。",
  "How can I use wBETH?": "該怎麼使用 wBETH 呢？",
  "While accruing ETH staking rewards, you can use wBETH to explore other DeFi use cases including swapping, lending/borrowing, yield farming, collateralization and more. Stay tuned for more announcements and content on wBETH utility.": "在累積 ETH 權益質押獎勵的同時，您可以使用 wBETH 探索其他 DeFi 的應用場景，包括交換、借貸、收益耕作和抵押等。敬請繼續關注與 wBETH 應用場景有關的後續公告和內容。",
  "What is the difference between wBETH and BETH?": "wBETH 與 BETH 有什麼差別？",
  "Do I need to claim staking rewards if I'm using wBETH?": "如果我持有 wBETH，是否需要手動領取權益質押獎勵呢？",
  "No. Staking rewards accrue in the wBETH token. This means that the wBETH token will increase in value over ETH.": "不需要。權益質押獎勵會自動累積進入 wBETH 代幣本身之中。這代表 wBETH 代幣對 ETH 的匯率將逐漸提高。",
  "wBETH is the wrapped version of BETH. Unlike BETH, wBETH can be obtained and utilized on-chain. For a side-by-side comparison,": "wBETH 是封裝版的 BETH。與 BETH 不同的地方在於，wBETH 可以從鏈上取得以及在直接在鏈上使用。若要進行比較，",
  "How do I convert wBETH back to ETH?": "如何將 wBETH 轉換回 ETH？",
  "You can convert wBETH to ETH through": "可透過以下方式將 wBETH 轉換為 ETH：",
  "PancakeSwap is also working to support a conversion contract on our liquid staking page to convert wBETH back to ETH seamlessly.": "PancakeSwap 正致力於在我們的流動權益質押頁面上支援轉換合約，以期未來能協助持有者將 wBETH 無縫轉換回 ETH。",
  "You can choose one or both at the same time!": "您可以同時參加兩種銷售！",
  "We recommend you to check if you are eligible to participate in the Private Sale first. In the Public Sale, if the amount you commit is too small, you may not receive a meaningful amount of IFO tokens.": "我們建議您先檢查看看您是否具備參與私有銷售的資格。而在公開銷售中，如果您參與的金額太小，購得的代幣數量極少，這可能會讓您入不敷出。",
  "How to Take Part in the Public Sale": "如何參與公開銷售",
  "Private Sale": "私有銷售",
  "Unsupported Assets": "不支援的資產",
  "Some assets are not available through this interface because they may not work well with our smart contract or we are unable to allow trading for legal reasons.": "某些資產無法透過此介面獲得，因為那些資產可能無法與我們的智慧型合約妥善配合使用，或者我們出於法律因素而無法允許其交易。",
  "Trade the new BTT token": "交易新的 BTT 代幣",
  "here": "此處",
  "New token contract address": "新的代幣合約地址",
  "For more details on the swap, please refer here.": "有關交換的更多詳細資料，請參閱此處。",
  "Select": "選擇",
  "Confirm Limit Order": "確認限價訂單",
  "Limit price is %percentage%% above the current market rate. The order will be executed when the market price reaches high enough above your limit price (to also pay for limit order execution gas fees).": "限價比目前市場匯率高 %percentage%%。當市場價格高於您的限價夠多時，訂單就會執行 (同時支付限價訂單執行的 gas 費用) 。",
  "Current Market Price": "目前市價",
  "Limit Price": "限價",
  "Error Tracking Id": "追蹤 ID 錯誤",
  "Your voting power at block": "您在快照區塊時的投票權",
  "The transaction could not be sent because the deadline has passed. Please check that your transaction deadline is not too low.": "由於截止期限已過，無法傳送上鏈。請檢查您的交易截止期限是否太短。",
  "This transaction will not succeed either due to price movement or fee on transfer. Try increasing your slippage tolerance.": "由於價格變動或代幣具備轉帳費用（抽稅），此鏈上交易將不會成功。請試著提高您的滑點上限。",
  "The input token cannot be transferred. There may be an issue with the input token.": "輸入代幣無法轉移。輸入代幣可能存在問題。",
  "The output token cannot be transferred. There may be an issue with the output token.": "輸出代幣無法轉移。輸出代幣可能存在問題。",
  "An error occurred when trying to execute this operation. You may need to increase your slippage tolerance. If that does not work, there may be an incompatibility with the token you are trading.": "嘗試執行此作業時發生錯誤。您可能需要增加滑動容限。如果這不起作用，則可能與您交易的代幣不相容。",
  "Unknown error%reason%. Try increasing your slippage tolerance.": "未知錯誤 %reason%。嘗試提高您的滑點上限。",
  "Unexpected issue with estimating the gas. Please try again.": "估算 gas 時出現意外問題。請再試一次。",
  "Swap failed: %message%": "交換失敗：%message%",
  "Unexpected error. Could not estimate gas for the swap.": "意外錯誤。無法估算交換的 gas。",
  "Unexpected error. Could not estimate gas for the approve.": "發生錯誤。無法估算批准的 gas。",
  "Farm Auction": "農場競拍",
  "Farm Auction Winner, add liquidity at your own risk.": "農場競拍得標者，請確保明白風險後再添加流動性。",
  "Currently showing charts from Chainlink oracle": "目前正在顯示來自 Chainlink 預言機的圖表",
  "The price you see come directly from the Chainlink oracle, which powers the Prediction game.": "您看到的價格直接來自為預測遊戲提供支援的 Chainlink 預言機。",
  "Oracle price refreshes every ~20 seconds.": "預言機價格大約每 20 秒重新整理一次。",
  "When compared to TradingView chart. This chart refreshes slower and with fewer features.": "與 TradingView 圖表相比。此圖表重新整理速度較慢且功能較少。",
  "Max. stake limit ends in": "最大質押限額即將結束",
  "Token address copied": "已複製代幣位址",
  "Lowest Price": "最低價格",
  "Highest Price": "最高價格",
  "Highest": "最高",
  "Connect": "連線",
  "Play Now": "立即參與",
  "Litepaper": "簡易白皮書",
  "Win $%prize% in Lottery": "在彩券中贏得 %prize% 美元",
  "Approve was called unnecessarily": "批准被認為不必要",
  "No token": "無代幣",
  "Cannot find contract of the token %tokenAddress%": "找不到代幣 %tokenAddress% 的合約",
  "Missing amount to approve": "缺少要批准的金額",
  "No spender": "無支出者",
  "Missing liquidity amount": "缺少流動性金額",
  "Missing currency amounts": "缺少貨幣金額",
  "Missing tokens": "缺少代幣",
  "Could not wrap": "無法包裝",
  "Attempting to confirm without approval or a signature": "試圖在未批准或簽名的情況下確認",
  "This transaction would fail": "此交易將失敗",
  "Place a limit order to trade at a set price": "提交限價訂單以便用所設定的價格完成交易",
  "Place an Order": "下單",
  "Open Order Details": "未結訂單詳細資料",
  "Cancel Order": "取消訂單",
  "Status": "狀態",
  "No Open Orders": "無未結訂單",
  "No Order History": "無訂單歷程記錄",
  "Open": "未結",
  "Pending": "待定",
  "Cancelling": "正在取消",
  "Filled": "已成交",
  "Open Orders": "未結訂單",
  "Order History": "訂單歷程記錄",
  "View order creation on BSCScan": "在 BSCScan 上檢視訂單的建立詳情",
  "View order cancellation on BSCScan": "在 BSCScan 上檢視訂單的取消詳情",
  "View order execution on BSCScan": "在 BSCScan 上檢視訂單的執行詳情",
  "Market": "市價",
  "%percentage%% above market": "高於市價 %percentage%%",
  "%percentage%% below market": "低於市價 %percentage%%",
  "Real execution price: %price%": "觸發價：%price%",
  "Assuming current gas price it should execute when 1 %assetOneSymbol% = %price% %assetTwoSymbol%": "根據目前 gas 價格，這應於 1 %assetOneSymbol% = %price% %assetTwoSymbol% 時執行",
  "Real Execution Price:": "觸發價：",
  "Your execution gas fees are paid for by the spread between your specified price and the real execution price.": "執行訂單所需 gas 費用需由您投入的代幣支付，這是造成您的目標價格與觸發價格之間差價的原因。",
  "Gas fees are volatile and thus the exact market price at which your order will execute is unpredictable.": "Gas 費用不穩定，因此無法為您的訂單預測執行時的確切市場價格。",
  "It might take much longer than you expected to reach the price that fills your order + fees.": "要達到成交您的訂單 + 費用的價格，所需要的時間可能比您預期更久。",
  "\"Fee on Transfer\" Tokens": "「內建轉帳費用」代幣（抽稅）",
  "\"Fee on transfer\" tokens should not be used with Limit Orders (use at your own risk)": "「內建轉帳費用」代幣不應使用在限價訂單上 (使用後您需自負風險)",
  "Can't execute this order": "無法執行此訂單",
  "Limit": "限價",
  "at market price": "以市價",
  "Error occurred, please try again later": "發生錯誤，請稍後再試",
  "Hold some CAKE in your wallet or on PancakeSwap at the snapshot block to get voting power for future proposals.": "如您希望在未來的提案中擁有投票權，需要您在快照區塊當時，在錢包中或 PancakeSwap 上持有一些 CAKE。",
  "Preparing": "正在準備",
  "Perpetual": "永續合約",
  "Stake CAKE": "質押 CAKE",
  "Flexible": "靈活",
  "Locked": "鎖倉",
  "I acknowledge that:": "我確認：",
  "I understand that small orders are executed at higher execution price due to gas fees.": "我瞭解由於 gas 費用，小訂單將以更高的執行價格執行。",
  "I understand that using taxed tokens on limit orders is highly discouraged and not recommended - Taxed tokens can be stuck in limit orders and lost forever because of impossibility to execute an order for such tokens": "我瞭解在限價訂單上使用徵稅代幣是極不受到鼓勵或推薦的行為 – 徵稅代幣可能會卡在限價訂單中並永遠遺失，因為此類代幣的訂單無法執行",
  "Apply to run an IFO!": "我是項目方：我要申請開設 IFO！",
  "In flexible staking, rewards are distributed and included in your total staking balance. In locked staking, Rewards are locked until the end of the staking position.": "在靈活質押中，獎勵已分發並包含在您的總質押餘額中。在鎖倉質押中，獎勵會被鎖定，直到質押部位時間結束。",
  "Follow our social channels to learn more about the next IFO.": "關注我們的社交頻道以便詳細瞭解下一次 IFO。",
  "Total locked": "已鎖倉總計",
  "What’s the difference?": "有何差別？",
  "My Position": "我的倉位",
  "Flexible APY": "靈活 APY",
  "Don't see the farm you are staking?": "沒看到您正在質押的農場嗎？",
  "check out v1 farms": "檢查 v1 農場",
  "Up to": "最高",
  "Looking for v1 CAKE syrup pools?": "正在尋找 v1 CAKE 的糖漿池嗎？",
  "Go to migration page": "前往遷移頁面",
  "On %date%": "%date%",
  "After Burning In": "到期燃燒開始",
  "After Burning": "到期燃燒",
  "%asset% Staked": "%asset% 已質押",
  "Add CAKE": "添加 CAKE",
  "Converting...": "正在轉換…",
  "Convert to Flexible": "轉換為靈活",
  "Renew": "更新",
  "CAKE to lock": "待鎖定的 CAKE",
  "%amount% Burned": "已銷毀 %amount%",
  "Convert to Lock": "轉換為鎖倉",
  "Lock staking users are earning an average of %amount%% APR. More benefits are coming soon.": "鎖倉質押使用者平均賺取 %amount%% APR。更多驚喜即將推出。",
  "Add": "增加",
  "Week": "週",
  "Total lock duration exceeds 52 weeks": "總鎖定持續時間超過 52 週",
  "Extend": "延長",
  "Cake to be locked": "待鎖定的 CAKE",
  "duration": "鎖倉期限",
  "Unlock on": "解鎖日期",
  "Expected ROI": "預計投資報酬率",
  "Add CAKE to lock": "添加欲鎖倉的 CAKE",
  "CAKE locked": "已鎖倉 CAKE",
  "Unlocks In": "即將解鎖：",
  "Lock Duration": "鎖定持續時間",
  "After burning": "到期燃燒",
  "Your yield will be boosted based on the total lock duration of your current fixed term staking position.": "您的收益將根據您目前固定期限質押部位的總鎖定持續時間而提高。",
  "Renew and extend your lock to keep similar benefits.": "更新並延長您的鎖定以繼續享受類似福利。",
  "Adding more CAKE will renew your lock, setting it to remaining duration. Due to shorter lock period, benefits decrease. To keep similar benefits, extend your lock.": "添加更多 CAKE 將更新您的鎖倉倉位設定，將原本的時長更新為剩餘時長。由於鎖定期較短，將導致收益減少。如要繼續享受類似福利，請延長您的鎖倉持續時間。",
  "Lock CAKE": "鎖定 CAKE",
  "Locked End": "鎖倉到期",
  "Yield boost": "收益提升",
  "Lock for %duration%": "鎖定 %duration%",
  "Flexible staking offers flexibility for staking/unstaking whenever you want. Locked staking offers higher APY as well as other benefits.": "靈活質押：您隨時能質押/取消質押。鎖倉質押具備更高的 APY ，以及其他福利。",
  "Extend Lock": "延長鎖定",
  "Unlocked": "已解鎖",
  "Binance Fan token Trading Competition": "幣安粉絲代幣交易大賽",
  "Easter Trading Competition": "復活節交易大賽",
  "300 Mobox Avatars NFT + 300 PancakeSwap newly designed NFT to the top 100 traders in each of the three teams.": "300 個 Mobox 頭像 NFT + 300 個 PancakeSwap 新設計的 NFT，分配給三個團隊中的前 100 名交易者。",
  "500 Mobox mystery boxes to the top 500 traders ranked by the MBOX trading volume.": "500 個 Mobox 神秘盒子，分配 MBOX 交易量排名前 500 的交易者。",
  "Added by user": "由使用者新增",
  "Lock": "鎖定",
  "Mystery Box": "神秘盒子",
  "Page %page%": "第 %page% 頁",
  "Participants": "參與者",
  "Total Participants": "參與者總數",
  "Your MBOX volume rank": "您的 MBOX 交易量排名",
  "Based on your MBOX/BNB and MBOX/BUSD trading": "以您的 MBOX/BNB 和 MBOX/BUSD 交易為基礎",
  "Calculated based on current rates and subject to change based on pool conditions. It is an estimate provided for your convenience only, and by no means represents guaranteed returns.": "根據目前匯率計算，並根據資金池條件進行變更。這只是為您提供方便的估計，絕不代表保證回報。",
  "You will be able to withdraw the staked CAKE and profit only when the staking position is unlocked, i.e. when the staking period ends.": "鎖倉到期解鎖後，您才能取出您鎖倉的 CAKE 及利潤。",
  "View Tutorial": "檢視教程",
  "Average lock duration": "平均鎖倉時長",
  "The average lock duration of all the locked staking positions of other users": "所有使用者鎖倉的平均週數。",
  "Your ICAKE": "您的 iCAKE",
  "Token Vesting": "代幣線性釋放",
  "You have tokens available for claiming now!": "您有可以領取的代幣！",
  "You have no tokens available for claiming": "您沒有可以領取的代幣",
  "Participate in our next IFO. and remember to lock your CAKE to increase your allocation!": "參加我們的下一個 IFO，並記得鎖定 CAKE 以增加您的參與額度！",
  "Released": "已釋放",
  "Vested": "待釋放",
  "You will be able to withdraw the staked CAKE and profit only when the staking position is unlocked": "當您的質押部位到期解鎖時，您才能取出您質押的 CAKE 以及利潤。",
  "$120,000 in Prizes with Tokens and NFTs!": "120,000 美元獎金，以及代幣和 NFT！",
  "Trade DAR/BNB, CAKE/BNB, and CAKE/BUSD during the battle period to raise both your and your team’s score. See the Rules section below for more.": "在戰鬥期間交易 DAR/BNB、CAKE/BNB 和 CAKE/BUSD，以提高您和您的團隊的分數。有關更多資訊，請參閱下面的「規則」部分。",
  "Prizes to be distributed in CAKE and DAR in a distribution of 1:5 and shared by all members of each respective tier. The price of token prizes ($CAKE and $DAR) in USD will be determined as per their BUSD pair price during the tally period.": "獎金將在 CAKE 和 DAR 中以 1:5 的比例分發，並由各個級別的所有成員共享。以美元計價的代幣獎金 ($CAKE 和 $DAR) 的價格將根據其在計分期間的 BUSD 對價格確定。",
  "In addition to token prizes there are NFT rewards:": "除了代幣獎金之外，還有 NFT 獎勵：",
  "300 newly-designed PancakeSwap NFTs to the Top 100 Traders in each team.": "300 個新設計的 PancakeSwap NFT，分配每個團隊的前 100 名交易者。",
  "100 Mines of Dalarnia NFTs to the Top 100 Traders ranked by the $DAR Trading Volume.": "100 個 Dalarnia NFT 礦山，分配給 $DAR 交易量排名前 100 名交易者。",
  "Only trades on DAR/BNB, CAKE/BNB, and CAKE/BUSD pairs will be included in volume calculations. Please note that the volume from limit orders will not be included.": "只有 DAR/BNB、CAKE/BNB 和 CAKE/BUSD 對的交易才會包含在交易量計算中。請注意，限價訂單的交易量將不包括在內。",
  "Prizes to be distributed in CAKE and DAR in a distribution of 1:5 and shared by all members of each respective tier.": "獎金將在 CAKE 和 DAR 中以 1:5 的比例分發，並由各個級別的所有成員共享。",
  "The price of token prizes ($CAKE and $DAR) in USD will be determined as per their BUSD pair price during the tally period.": "以美元計價的代幣獎金 ($CAKE 和 $DAR) 的價格將根據其在計分期間的 BUSD 對價格確定。",
  "Eligible pairs: DAR/BNB, CAKE/BNB, and CAKE/BUSD. Please note that the volume from limit orders will not be indexed.": "符合條件的貨幣對：DAR/BNB、CAKE/BNB 和 CAKE/BUSD。請注意，不會為限價訂單的交易量編撰索引。",
  "iCAKE": "iCAKE",
  "The number of iCAKE equals the locked staking amount if the staking duration is longer than %weeks% weeks. If the staking duration is less than %weeks% weeks, it will linearly decrease based on the staking duration.": "如果質押持續時間超過 %weeks% 周，則 iCAKE 的數量等於鎖倉數量。如果質押持續時間小於 %weeks% 周，iCAKE 的數量將根據質押持續時間線性減少。",
  "Go to CAKE pool": "前往 CAKE 糖漿池",
  "April": "4 月",
  "Easter Battle": "復活節戰爭",
  "$200,000 in Prizes!": "200,000 美元獎金！",
  "Compete with other teams to win CAKE, collectible NFTs, achievements & more!": "與其他團隊競爭，贏取 CAKE、收藏品 NFT、成就等！",
  "Prizes to be distributed in CAKE and shared by all members of a tier. CAKE price in USD to be determined on the day of distribution. Details below.": "獎金將以 CAKE 分發，並由各級別的所有成員共享。CAKE 價格（美元）將在分發當天確定。詳情如下。",
  "The final winning team will be the team with the highest total combined volume of their top 500 members at the end of the competition period.": "最終獲勝團隊將是比賽結束時取得排行榜前 500 名的成員的總交易量最高的團隊。",
  "CAKE Prizes (Split)": "CAKE 獎金 (分割)",
  "CAKE Prizes": "CAKE 獎金",
  "Binance Fan Token Trading Competition": "幣安粉絲代幣交易大賽",
  "Prizes to be distributed in CAKE, LAZIO, PORTO and SANTOS in a distribution of 3:1:1:1 and shared by all members of each respective tier.": "獎金將以 CAKE、LAZIO、PORTO 和 SANTOS 按 3:1:1:1 的比例分發，並由各個級別的所有成員共享。",
  "The price of token prizes (CAKE, LAZIO, PORTO and SANTOS) in USD will be determined as per their BUSD pair price during the tally period.": "代幣獎金 (CAKE、LAZIO、PORTO 和 SANTOS) 的美元價格將根據其在計分期間的 BUSD 對價格確定。",
  "Mobox Competition": "Mobox 大賽",
  "Mobox Trading Competition": "Mobox 交易大賽",
  "$80,000 in Prizes with Tokens and NFTs!": "80,000 美元獎金，以及代幣和 NFT！",
  "In addition to token prizes there are NFT rewards (estimated worth of ~$40,000 at the time of writing):": "除了代幣獎金之外，還有 NFT 獎勵 (在撰寫本文時估計價值約為 40,000 美元)：",
  "Auction Hosting Ends": "拍賣托管結束",
  "For the public sale, Max CAKE entry is capped by": "參與公開銷售時，CAKE 的提交上限等於",
  "the number of iCAKE.": "iCAKE 數量。",
  "Lock more CAKE for longer durations to increase the maximum number of CAKE you can commit to the sale.": "鎖倉更多 CAKE 以及延長鎖倉時間，可以增加您參與公開銷售時能提交的最大 CAKE 數量。",
  "No vesting token to claim.": "沒有已釋放代幣可以領取。",
  "You have claimed all available token.": "您已領取所有可用代幣。",
  "View IFO": "檢視 IFO",
  "Your DAR volume rank": "您的 DAR 交易量排名",
  "Based on your DAR/BNB trading": "以您的 DAR/BNB 交易為基礎",
  "Now": "現在",
  "Sales ended": "銷售已結束",
  "Cliff": "階梯釋放",
  "Vesting end": "釋放完畢",
  "Total %symbol% purchased": "已購買的 %symbol% 總計",
  "%symbol% available to claim": "可以領取的 %symbol%",
  "You’ve already claimed %amount% %symbol%": "您已領取 %amount% %symbol%",
  "%releaseRate% per second": "%releaseRate%/秒",
  "Release rate": "釋放速率",
  "Fully released date": "完全釋放日期",
  "Claim %symbol%": "領取 %symbol%",
  "Received": "已收到",
  "Claimable": "可領取",
  "Remaining": "剩餘",
  "Perpetual Futures": "永續合約",
  "Up to 1001× Leverage": "最高 1001 倍槓桿",
  "Circulating Supply": "流通數量",
  "Prizes will be announced and available for claiming at ~": "獎金將在大約以下時間公佈和開放領取：",
  "Follow Update": "關注動態",
  "Your Mines of Dalarnia - Bunny Helmet NFT will be airdropped to your wallet before 00:00 UTC on 2nd June.": "您的 Mines of Dalarnia - Bunny Helmet NFT 將於世界協調時間 6 月 2 日 00:00 之前空投到您的錢包。",
  "Bunny Helmet NFT": "Bunny Helmet NFT",
  "Bunny Helmet": "Bunny Helmet",
  "PancakeSwap NFT": "PancakeSwap NFT",
  "Pottery": "糖漿彩券",
  "Stake to WIN!": "質押以中獎！",
  "The PancakeSwap": "PancakeSwap",
  "To be won !": "待中獎！",
  "Deposit CAKE for": "儲值 CAKE",
  "10 Weeks": "10 週",
  "to earn": "賺取",
  "And a chance to": "並且有機會",
  "win prize pot!": "贏取獎池中的獎金！",
  "FAQ": "常見問題集",
  "How is odds calculated?": "如何計算機率？",
  "Is there any risk associated with depositing and playing Pottery?": "儲值糖漿彩券有任何風險嗎？",
  "Where can I learn more about this new Pottery format?": "我在哪裡可以詳細瞭解這種新形式的糖漿彩券？",
  "All CAKE deposits will be locked for the same duration, the odds of your address winning the prize pool is simply proportional to your CAKE deposit over the total CAKE deposit of the whole Pottery. Each week, eight (8) addresses are drawn randomly based on their odds. Simply put, if user A deposited 1 CAKE, user B deposited 2 CAKE, then user B's odds of winning is twice of user A's.": "所有儲值的 CAKE 都將鎖定相同的時間，您的地址贏取獎金池的機率與您儲值的 CAKE 佔整個糖漿彩券總儲值 CAKE 的比例成正比。每週，會根據該機率隨機抽選八 (8) 個地址。簡單來說，如果使用者 A 儲值 1 CAKE，使用者 B 儲值 2 CAKE，那麼使用者 B 的中獎機率是使用者 A 的 2 倍。",
  "You will be locking your CAKE deposit for 10 weeks and you will not be able to withdraw early in any circumstances. Your principal (i.e. your deposit) will be returned to your 100% after 10 weeks. Only the staking rewards of your deposit will be used to fill and operate the Pottery. Simply put, you're only risking the staking rewards of your deposit.": "您所儲值的 CAKE 將鎖定 10 週，並且在任何情況下都不能提前提取。您的本金 (即您儲值的額度) 將在 10 週後全額退還給您。只有您儲值的質押獎勵將用於填充和操作糖漿彩券。簡而言之，您只需為儲值的質押獎勵部分來承擔風險。",
  "Please feel free to reach out to us on": "請隨時與我們聯繫",
  "or": "或者",
  "if you're still unsure about the format! Please also let us know if you have any feedback for us to improve this further.": "如果您對形式仍有疑義，或者您有任何可以幫助我們進一步改善的意見，也請回饋給我們。",
  "Winner": "獲勝者",
  "Total players this round:": "此回合的玩家總數：",
  "Deposit CAKE": "儲值 CAKE",
  "Claim & Withdrawal": "領取並提取",
  "Deposit CAKE on the monthly subscription date -- first Monday of each Month. Your chance of winning depends on how many CAKE you deposit compared to the total pool. Your CAKE deposit will be locked for 10 weeks. There will be a monthly TVL cap in the beta product stage.": "在每個月訂閱日 (每個月的第一個星期一) 儲值 CAKE。您的中獎機率取決於您儲值的 CAKE 數量在總獎金池中所佔的比例。您所儲值的 CAKE 將鎖定 10 週。測試產品階段每月都有鎖定的總價值上限。",
  "A portion of the staking rewards from the CAKE deposited will fill the prize pot and there will be one weekly draw. There will be eight (8) winners each week. Check your chance of winning, add more CAKE on the monthly subscription date to increase your odds!": "儲值的 CAKE 中有一部分質押獎勵將用於填充獎金池，並且每週進行一次開獎。每週將有八 (8) 名獲勝者。檢查您的中獎機率，在每月訂閱日期儲值更多 CAKE 以增加您的中獎機率！",
  "You can claim any winnings that you may have once the weekly draw is completed. Your CAKE can be withdrawn after 10 weeks but they won't be providing any winning odds anymore.": "每週開獎結束後，您可以領取您可能獲得的任何獎金。您的 CAKE 可以在 10 週後提取，但其將不再提供任何中獎機率。",
  "Deposit CAKE to get your Pottery tickets. More CAKE deposited, higher the chance of winning (and of course, higher the rewards)!": "儲值 CAKE 贏取糖漿彩券。儲值的 CAKE 越多，中獎機率就越高 (當然，獎勵也越高)！",
  "Withdraw": "提取",
  "weighted": "加權",
  "avg multiplier": "平均倍數",
  "Deposit": "儲值",
  "by cohort": "按同類群組",
  "remaining": "剩餘",
  "period": "期間",
  "total #": "總計 #",
  "winnings": "彩金",
  "prize": "獎金",
  "to be claimed": "待領取",
  "Wallet not connected": "錢包未連線",
  "Deposited CAKE will be locked for 10 weeks": "儲值的 CAKE 將鎖定 10 週",
  "CAKE deposit will be diverted to the fixed-term staking pool. Please note that CAKE deposited can ONLY be withdrawn after 10 weeks.": "儲值的 CAKE 將轉入定期質押資金池。請注意，儲值的 CAKE 只能在 週後提取。",
  "in": "倒數計時：",
  "Chance of winning next round": "下一回合的中獎機率",
  "Your": "我的",
  "Current Prize Pot": "目前獎金池",
  "Stake to get your tickets NOW": "立即質押以獲得您的彩券",
  "Rewards": "獎勵",
  "Fees": "手續費",
  "Split Breakdown": "拆分明細",
  "The staking rewards of funds": "資金的質押獎勵",
  "Prize Pool (80%)": "獎金池 (80%)",
  "80% of staking rewards from the funds deposited": "80% 的質押獎勵來自儲值的資金",
  "Rewards (20%)": "獎勵 (20%)",
  "20% of the staking rewards from the funds deposited": "20% 的質押獎勵來自儲值的資金",
  "Fees (8%)": "參與費",
  "8% of the prize pot distributed each week will be charged as fees": "將收取每週分發的獎金的 8% 作為費用",
  "Your chance of winning is proportional to the CAKE you deposit relative to the total CAKE deposit for Pottery. Currently, there is a cap to the total CAKE deposit size during the beta release.": "您的中獎機率與您儲值的 CAKE 佔糖漿彩券總 CAKE 儲值的比例成正比。目前，在測試版發佈期間，總 CAKE 儲值規模有其上限。",
  "winning chance": "中獎機率",
  "TVL": "鎖定總價值",
  "Current": "目前",
  "Winning % Calculator": "中獎百分比計算機",
  "stake withdrawal": "質押提取",
  "Please deposit at least 1 CAKE to participate in the Pottery": "請至少儲值 1 CAKE 以參加糖漿彩券開獎",
  "Deposited %date%": "%date% 儲值",
  "All figures are estimates provided for your convenience only, and by no means represent guaranteed returns. Rates are subject to frequent, large changes.": "所有數字僅為方便您而提供的估計值，不代表保證的回報。匯率會經常發生較大的變化。",
  "Choose a valid pair": "選擇有效幣對",
  "No token balance": "無代幣餘額",
  "Your share in the pair": "您在幣對中的持份",
  "Input": "輸入",
  "to": "至",
  "Pooled": "資金池中",
  "Receive": "接收",
  "Vesting Schedule": "釋放時間表",
  "Vesting Start": "釋放開始",
  "Suspicious rugpull token": "高捲款風險的代幣",
  "Manage Yours in Collection": "在集合中管理您的代幣",
  "Risk Warning: This token is subject to high price risk. Please do your own research before trading this token. Please also note that as of 24 June 2022 there is also a reflection fee for every transfer of FREE ranging from 2.5 to 5% per trade/transfer.": "風險提示：此代幣存在高價格風險。請在交易此代幣之前自行研究。另請注意，自 2022 年 6 月 24 日起，FREE 代幣轉帳也會收取 2.5% 至 5% 的手續費用。",
  "Flexible CAKE": "靈活 CAKE",
  "For the unlimited sale, Max CAKE entry is capped by your average CAKE balance in the iCake. To increase the max entry, Stake more CAKE into the iCake": "在無限銷售中，CAKE 投入上限為您在 iCAKE 數值中顯示的 CAKE 平均持倉。要提高最大投入上限，可在 iCAKE 中質押更多 CAKE",
  "In the Public Sale, everyone with an active PancakeSwap profile can commit. However the maximum amount of CAKE users can commit, is equal to the number of iCAKE they have.": "在公開銷售中，擁有有效 PancakeSwap 個人檔案的每個人都可以提交。不過，CAKE 使用者可以提交的最大數量等於他們擁有的 iCAKE 數量。",
  "And there’s a fee for participation: see below.": "並且存在超募手續費：見下文。",
  "You have successfully claimed your rewards.": "您已成功領取獎勵。",
  "Pottery (BETA)": "糖漿彩券 (測試版)",
  "This IFO has token vesting. Purchased tokens are released over a period of time.": "此次 IFO 有線性釋放機制，因此，您購買的代幣將會在一段時間內逐漸釋放。",
  "Learn more in the vote proposal": "在投票提案中瞭解詳情",
  "What is the difference between an IFO and a cIFO?": "IFO 和 cIFO 之間有什麼差別？",
  "If you don’t commit enough CAKE, you may not receive a meaningful amount of IFO tokens, or you may not receive any IFO tokens at all.": "如果您沒有提交足夠的 CAKE，您可能不會收到有意義數量的 IFO 代幣，或者您可能根本不會收到任何 IFO 代幣。",
  "~%num% available to claim at sales end": "銷售結束時大約可以領取 %num%",
  "Vested percentage:": "線性釋放百分比：",
  "Vesting schedule:": "代幣釋放時間表：",
  "No position entered": "未輸入部位",
  "Add liquidity failed: %message%": "添加流動性失敗：%message%",
  "Remove liquidity failed: %message%": "移除流動性失敗：%message%",
  "Unavailable for legal reasons": "因為法律原因而無法使用",
  "Since the rewards from lock-staking are only distributed at the end of the duration, the prize pool to be distributed in each of the 10 weeks upon deposit is borrowed from the CAKE treasury based on the estimated APR. The rewards at the end of the duration from the deposit will be used to repay the treasury and to distribute the 20% staking rewards. Because the APR may change over the duration based on other deposits and their lock-periods in the lock CAKE pool, there may be a small deviance from the above percentages specified (+/- 10%). But, ultimately all staking rewards net of the Pottery fees will be returned to depositors through prize pool or rewards -- the expected value is the same.": "由於鎖定質押的獎勵僅在持續時間結束時分發，在儲值後的 10 週內分配的獎金池是根據所估計的 APR 而從 CAKE 獎金庫中借用的。儲值持續時間結束時的獎勵將用於償還獎金庫並分配 20% 的質押獎勵。由於 APR 可能會根據其他儲值及其在鎖定 CAKE 糖漿池中的鎖倉期而在期間內發生變化，可能與上述指定百分比存在細微偏差 (+/- 10%)。但是，最終扣除糖漿彩券費用後的所有質押獎勵都將透過獎金池或獎勵退還給儲值者。預期價值是相同的。",
  "Telegram": "Telegram",
  "Discord": "Discord",
  "Set Starting Price": "設定起始價格",
  "Set Price Range": "設定價格區間",
  "For more info, click": "如欲了解詳情，請按一下",
  "Fee-on transfer tokens and rebasing tokens are NOT compatible with V3.": "轉帳收費代幣（又稱抽稅）和彈性供應代幣（rebase 類）， V3 不支援。",
  "This pool must be initialized before you can add liquidity. To initialize, select a starting price for the pool. Then, enter your liquidity price range and deposit amount. Gas fees will be higher than usual due to the initialization transaction.": "此流動性資金池在添加流動性之前必須先進行初始化。初始化時，您需設置此流動性池中代幣的起始價格。然後，設定價格區間和欲添加的代幣數量。由於需進行初始化的鏈上操作，Gas 費用將高於一般操作。",
  "XCAD is now using a new bridge provider and has migrated to a new XCAD token on BSC.": "XCAD 現已改與新的跨鏈橋提供商合作，在 BSC 鏈上的代幣需遷移至新的代幣合約。",
  "You can obtain the new token either by swapping your old tokens on PancakeSwap or bridging them to ETH and back to BSC using the new bridge provider.": "如果您想更換至新代幣，您可以在 PancakeSwap 上直接將您持有的代幣交換為新代幣，也可使用新的跨鏈橋提供商將舊代幣跨鏈至 ETH，接著再跨回 BSC。",
  "Pottery deposited on:": "糖漿彩券儲值日期：",
  "Deposit closed until next Pottery": "儲值已截止，等待下一輪糖漿彩券開啟",
  "Max. deposit cap reached": "已達到最大儲值上限",
  "Max. deposit cap": "儲值上限",
  "Fixed Term CAKE Staking": "定期 CAKE 質押",
  "Flexible CAKE Staking": "靈活 CAKE 質押",
  "Voting power is calculated using the staking amount and remaining staking duration of the fixed-term CAKE staking position at the block.": "區塊中的投票權將取決於定期 CAKE 質押部位的質押數量和剩餘時間。",
  "CAKE locked:": "已鎖倉 CAKE:",
  "Go to Pools": "前往糖漿池",
  "CAKE Emission Projection": "CAKE 產出量預測",
  "Boosted by vCAKE": "已由 vCAKE 助推",
  "Boosting Expired": "助推已到期",
  "Your vCAKE boosting was expired at the snapshot block. Renew your fixed-term staking position to activate the boost for future voting proposals.": "在快照區塊當下時您的 vCAKE 加權到期結束。請更新您的鎖倉倉位，以在未來投票時享有經過加權倍增的投票權。",
  "%percentageVested%% of the purchased token will get vested and released linearly over a period of time. %percentageTgeRelease%% of the purchased token will be released immediately and available for claiming when IFO ends.": "%percentageVested%% 的購買代幣將在一段時間內線性釋放，之後可以在線性釋放頁面查看及領取。\n%percentageTgeRelease%% 的購買代幣立即釋放，在 IFO 結束時可馬上領取。",
  "The vested tokens will be released linearly over a period of %days% days.": "授權代幣將在 %days% 天的期間內線性釋放。",
  "Yield Booster": "收益助推器",
  "Connect wallet to view booster": "與錢包連線以便檢視助推器",
  "No CAKE locked": "未鎖定 CAKE",
  "Migrate your stakings": "遷移您的質押",
  "You will need to migrate your stakings before activating yield booster for a farm": "您需要先遷移質押才能為農場啟動收益助推器",
  "Unstake LP tokens from the farm": "從農場取回已質押的 LP 代幣",
  "Enable staking with yield booster": "啟用此農場的收益助推器",
  "Stake LP tokens back to the farm": "將 LP 代幣再度質押至農場",
  "Yield Boosters allow you to boost your farming yields by locking CAKE in the fixed-term staking CAKE pool. The more CAKE you lock, and the longer you lock them, the higher the boost you will receive.": "收益助推器，透過持有 CAKE 鎖倉倉位，您可以對農場部位收益耕作的收益進行助推。鎖定的 CAKE 越多，鎖定的時間越長，助推的效果就越好。",
  "To learn more, check out the": "若要進一步瞭解，請參閱",
  "Medium Article": "Medium 上的文章",
  "To enable farm yield boosters, you must follow the guide and migrate your current farming positions. However, for each farm, you will only need to migrate once.": "若要啟用農場收益助推器，您必須遵循指引，遷移您目前的流動性部位。每個農場只需要遷移一次。",
  "Select a Network": "選擇網路",
  "Requesting": "正在要求",
  "Enter a percent": "輸入百分比",
  "Unwrap %amount% %wrap% to %native%": "將 %amount% %wrap% 解除封裝成 %native%",
  "Wrap %amount% %native% to %wrap%": "將 %amount% %native% 包裝成 %wrap%",
  "%currency% Balance Low": "%currency% 低餘額",
  "You need %currency% for transaction fees.": "您需要 %currency% 來支付礦工費。",
  "View on %site%": "請在 %site% 檢視",
  "Receive %currency%": "接收 %currency%",
  "LP Rewards APR": "LP 手續費 APR",
  "Limit Orders": "限價訂單",
  "0.0001 CAKE will be spent to extend": "將花費 0.0001 CAKE 來進行延長",
  "0.0001 CAKE required for enabling extension": "延長需要 0.0001 CAKE",
  "Recommend choosing \"MAX\" to renew your staking position in order to keep similar yield boost.": "建議選擇「MAX」來更新您的質押部位，以保持類似的收益提升。",
  "Unknown Risk": "未知風險",
  "High Risk": "高風險",
  "Medium Risk": "中度風險",
  "Low Risk": "低風險",
  "Very Low Risk": "超低風險",
  "Scanning Risk": "正在掃描風險",
  "Add to Wallet": "新增至錢包",
  "Add %asset% to Wallet": "將 %asset%新增至錢包",
  "After Burning starts at %burnStartTime%. You need to renew your fix-term position, to initiate a new lock or convert your staking position to flexible before it starts. Otherwise all the rewards will be burned within the next 90 days.": "在 %burnStartTime% 後，將線性燒毀質押期間獲得的、以及後續的收益。您需要更改您的鎖倉為靈活，或者選擇延期。燃燒期間並不會燃燒本金。",
  "Common tokens": "一般代幣",
  "Swap max. %inputAmount% %inputSymbol% for %outputAmount% %outputSymbol%": "將最大 %inputAmount% %inputSymbol% 交換為 %outputAmount% %outputSymbol%",
  "Swap max. %inputAmount% %inputSymbol% for %outputAmount% %outputSymbol% to %recipientAddress%": "將最大 %inputAmount% %inputSymbol% 交換為 %outputAmount% %outputSymbol% 並傳送到 %recipientAddress%",
  "Swap %inputAmount% %inputSymbol% for min. %outputAmount% %outputSymbol%": "將 %inputAmount% %inputSymbol% 交換為至少 %outputAmount% %outputSymbol%",
  "Swap %inputAmount% %inputSymbol% for min. %outputAmount% %outputSymbol% to %recipientAddress%": "將 %inputAmount% %inputSymbol% 交換為至少 %outputAmount% %outputSymbol% 並傳送到 %recipientAddress%",
  "Currently %feature% only supported in": "對 %feature% 的支援，目前僅限於",
  "Please switch your network to continue.": "請切換您的網路以便繼續。",
  "Switch network in wallet": "在錢包中切換網路",
  "It’s a BNB Smart Chain only feature": "這是 BNB 智能鏈的獨家功能",
  "Our Pools, Limit, Trading Competition, Lottery and NFTs features are currently available only on BNB Chain! Come over and join the community in the fun!": "我們的各種池子、限價單、交易大賽、彩券和 NFT 相關功能目前僅能在 BNB 鏈上使用！歡迎加入我們有趣的社群！",
  "Switch to %chain%": "切換至 %chain%",
  "Stay on %chain%": "留在 %chain%",
  "Approve %symbol%": "授權 %symbol%",
  "Add %amountA% %symbolA% and %amountB% %symbolB%": "新增 Zap %amountA% %symbolA% 和 %amountB% %symbolB%",
  "Remove %amount% %symbol%": "移除 %amount% %symbol%",
  "Remove %amountA% %symbolA% and %amountB% %symbolB%": "移除 %amountA% %symbolA% 和 %amountB% %symbolB%",
  "Zap %amountA% %symbolA% and %amountB% %symbolB%": "Zap %amountA% %symbolA% 和 %amountB% %symbolB%",
  "Zap in %amount% BNB for %symbol%": "為 %symbol% Zap %amount% BNB",
  "Zap in %amount% %symbol% for %lpSymbol%": "為 %lpSymbol% Zap %amount% %symbol%",
  "never executes": "無法執行",
  "Order not allowed": "不允許下訂",
  "Only possible to place sell orders above market rate": "只能提交優於市價的訂單",
  "Only possible to place buy orders below market rate": "只允許在低於市場匯率的情況下下達購買訂單",
  "Insufficient input token balance. Your transaction may fail.": "輸入代幣餘額不足。您的交易可能會失敗。",
  "Wrong Network": "網路錯誤",
  "Check your network": "請檢查您的網路",
  "Switch to %network%": "切換至 %network%",
  "You are in wrong network": "您所使用的網路有誤",
  "This page is located for %network%.": "此頁面位於 %network%。",
  "You are under %network% now, please switch the network to continue.": "您目前位於 %network%，請切換網路以便繼續。",
  "Switch network to continue.": "切換網路以便繼續。",
  "The real execution price includes the gas cost necessary to execute your order and guarantees that your order will be executed at the desired price.": "實際的執行價格包括了保證以您所期望價格來為您執行訂單所需的 gas 成本。",
  "It fluctuates according to gas prices when the order is getting executed.": "執行訂單時，這會根據 gas 價格而波動。",
  "Assuming the current gas price, this order will never be executed. Try increasing the number of tokens to swap in your order.": "根據目前 gas 價格，此訂單將永遠不會執行。請在您的訂單中增加要交換的代幣金額試試。",
  "Bridge": "跨鏈橋",
  "Please switch network": "請切換網路",
  "The URL you are accessing (Chain id: %chainId%) belongs to %network%; mismatching your wallet’s network. Please switch the network to continue.": "您所存取的 URL (Chain id：%chainId%) 隸屬於 %network%；與您錢包的網路並不相符。請切換網路以繼續。",
  "Error connecting, please retry and confirm in wallet!": "連線時發生錯誤，請再試一次並在錢包中確認！",
  "Boost only applies to base APR (CAKE yield)": "農場助推僅會套用在基準 APR 上 (僅 CAKE 收益部分)",
  "Up to %boostMultiplier%x": "最大%boostMultiplier%x",
  "Available Boosted": "可用的助推",
  "Stake CAKE, Earn CAKE, Win CAKE": "質押 CAKE，賺取 CAKE，贏得 CAKE",
  "Unable to switch network. Please try it on your wallet": "無法切換網路。請用您的錢包試試看",
  "Failed": "失敗",
  "Transaction failed with error: %reason%": "交易失敗。發生錯誤：%reason%",
  "Transaction failed. For detailed error message:": "鏈上操作失敗。如需詳細的錯誤訊息，請見：",
  "Failed to claim": "無法領取",
  "Cake locked": "已鎖定 CAKE",
  "Boost Multiplier": "助推倍數",
  "The estimated boost multiplier is calculated using live data. The actual boost multiplier may change upon activation.": "估計的助推倍數是透過即時資料計算出來的。實際的助推倍數可能會在啟動時發生變化。",
  "locked for": "鎖定持續時間",
  "My Duration": "我的持續時間",
  "Staking": "質押",
  "Choose a pair to liquid stake": "請選擇您希望權益質押的代幣對",
  "Unstaking": "取消質押",
  "in progress..": "進行中…",
  "It might take around 30 minutes for the cross-chain tx to confirm.": "跨鏈操作的鏈上訊息傳遞，確認一般需要約 30 分鐘。",
  "token have been staked in the Farm!": "代幣已在農場中質押！",
  "token have been unstaked!": "代幣已取消質押！",
  "You have received 0.0005 BNB as a first-time BNB Smart Chain user": "作為首次使用 BNB 智能鏈的使用者，您已獲得 0.0005 BNB",
  "You can swap more BNB on": "您可以交換更多 BNB：",
  "Swap.": "Swap。",
  "Explore more features like": "使用您賺取的 CAKE 來探索更多功能，例如",
  "and": "和",
  "with your CAKE earned.": "。",
  "have been": "已",
  "earned to your Wallet!": "存入您的錢包！",
  "The attempt to stake": "質押的嘗試",
  "The attempt to unstake": "取消質押的嘗試",
  "Token fail to stake.": "代幣無法質押。",
  "Token fail to unstake.": "代幣無法取消質押。",
  "did not succeed on the BNB Chain side. Please copy the": "在 BNB 鏈端未成功。請複製下方的",
  "Transaction ID": "交易 ID",
  "below and look for assistance from our helpful Community Admins or Chefs.": "，並求助於我們的社群管理員或廚師。",
  "Your LP Token have been staked in the Farm!": "您的 LP 代幣已在農場中質押！",
  "Your LP Token have been unstaked in the Farm!": "您的 LP 代幣已在農場中取消質押！",
  "Harvest now!": "立即收割！",
  "Switch chain to harvest": "切換鏈以便收割",
  "Harvest on BNB Smart Chain": "在 BNB 智能鏈上收割",
  "CAKE": "CAKE",
  "Switch to BNB Smart Chain": "切換至 BNB 智能鏈",
  "Weeks": "週",
  "Boost multiplier calculation does not include profit from CAKE staking pool": "助推倍數的計算不包括 CAKE 質押資金池的利潤",
  "Stable LP": "穩定幣 LP",
  "Asset": "資產",
  "Value": "價值",
  "12H": "12 小時",
  "USD": "美元",
  "2x daily compound": "2 次日複利",
  "1x daily compound": "1 次日複利",
  "1x weekly compound": "1 次週複利",
  "1x monthly compound": "1 次月複利",
  "Yield": "收益",
  "Farm Yield": "農場收益",
  "Farm APR": "農場 APR",
  "LP Fee Yield": "LP 費用收益",
  "LP Fee APR": "LP 手續費 APR",
  "Yields and rewards are calculated at the current rates and subject to change based on various external variables.": "收益和獎勵按目前匯率計算，並可能會根據各種外部變數而發生變化。",
  "LP Fee Rewards: 0.01% ~ 1% per trade according to the specific fee tier of the trading pair, claimed and compounded manually.": "LP 手續費獎勵：來自於每筆交易的 0.01%~1%，由交易對的所屬手續費級別決定，需要手動領取和復投。",
  "LP Fee APR figures are calculated using Subgraph and may subject to indexing delays. For more accurate LP Fee APR, please visit the Info Page.": "LP 手續費 APR 在計算過程使用 Subgraph，因此在編制索引時一但發生延遲，將受延遲的影響。如需更準確的 LP 手續費 APR 數據，請前往資訊頁面。\u2028",
  "Entry price": "進場價格",
  "Exit price": "退出價格",
  "Projected results": "預計結果",
  "HOLD Tokens": "持有代幣",
  "Provide Liquidity": "提供流動性",
  "LP Rewards": "LP 手續費",
  "Calculate impermanent loss": "計算無常損失",
  "Deposit Amount": "輸入數量",
  "Set price range": "設定價格區間",
  "Full Range": "全區間",
  "Your %symbol% spent": "您花費的 %symbol%",
  "Slippage": "滑點",
  "Based on % contributed to stable pair, fees will vary. Deposits with fees >= 0.15% will be rejected": "根據在穩定幣對池的持有量佔比的不同，而獲取的手續費也會不同。投入時如果選擇了>=0.15%的手續費級別，將會自動拒絕投入。",
  "Before editing your profile, please make sure you've claimed all the unspent CAKE from previous IFOs!": "在編輯您的個人檔案之前，請務必先從之前的 IFO 中領取所有未使用的 CAKE！",
  "Start by connecting with one of the wallets below. Be sure to store your private keys or seed phrase securely. Never share them with anyone.": "首先，連線至下面的錢包之一。請務必妥善保管您的私人金鑰或助記詞，並且永遠不要與任何人分享。",
  "What’s a Web3 Wallet?": "什麼是 Web3 錢包？",
  "Please confirm in %wallet%": "請在 %wallet% 中確認",
  "Opening": "正在開啟",
  "Haven’t got a wallet yet?": "還沒有錢包嗎？",
  "%wallet% is not installed": "%wallet% 未安裝",
  "Please install the %wallet% browser extension to connect the %wallet% wallet.": "請安裝 %wallet% 瀏覽器擴充程式以便連線至 %wallet% 錢包。",
  "Setup Guide": "設定指南",
  "Install": "安裝",
  "Error connecting, please authorize wallet to access.": "連線錯誤，請授權錢包存取。",
  "Retry": "再試一次",
  "Your first step in the DeFi world": "您進入 DeFi 世界的第一步",
  "A Web3 Wallet allows you to send and receive crypto assets like bitcoin, BNB, ETH, NFTs and much more.": "Web3 錢包允許您收發比特幣、BNB、ETH、NFT 等加密資產。",
  "Login using a wallet connection": "使用錢包連線登入",
  "Instead of setting up new accounts and passwords for every website, simply set up your wallet in one go, and connect it to your favorite DApps.": "無需為每個網站設定新帳戶和密碼，錢包只需設定一次，再連線至您最喜歡的 DApp 即可。",
  "Stake Error": "質押錯誤",
  "Unstake Error": "取消質押錯誤",
  "Based on \"overflow\" sales method. %refundingAmount% unspent %spentToken% are available to claim after the sale is completed.": "基於「溢出」的銷售方法。%refundingAmount% 未花費的 %spentToken% 可在銷售完成後領取。",
  "New": "新",
  "Pot Open": "獎池開放",
  "until the next pot lock": "直到下次獎池鎖定",
  "Withdrawable on %date%": "可於 %date% 提取",
  "A small amount of %nativeToken% is required for the first-time setup of cross-chain CAKE farming.": "初次設定跨鏈 CAKE 收益農場需要少量 %nativeToken% 。",
  "For safety, cross-chain transactions will take around 30 minutes to confirm.": "安全起見，跨鏈交易需要 30 分鐘左右的時間來確認。",
  "no provider found": "找不到提供商",
  "Using eligible NFT for entry. Do not remove or edit your profile avatar before claiming.": "使用符合條件的 NFT 來參與。在領取之前，請勿移除或編輯您的個人檔案頭像。",
  "Hourly Average": "每小時平均",
  "Please check your wallet app and make sure ’%network%’ is selected.": "請檢查您的錢包應用程式並確定已選擇「%network%」。",
  "Learn How to Create and Connect": "瞭解如何建立並連線",
  "Explorer": "瀏覽器",
  "Get in Touch": "取得聯繫",
  "Hello Aptos Project Teams!": "認識 Aptos 專案團隊！",
  "Meet the following requirement to join:": "滿足以下需求即可加入：",
  "Order cancellation": "訂單取消",
  "Order cancellation: %inputAmount% %inputTokenSymbol% for %outputAmount% %outputTokenSymbol%": "訂單取消：%inputAmount% %inputTokenSymbol% 兌換為 %outputAmount% %outputTokenSymbol%",
  "Default": "預設",
  "Shows username of wallet instead of bunnies": "顯示錢包的使用者名稱而非兔子",
  "Show username": "顯示使用者名稱",
  "For more info, please see pGALA’s twitter.": "如欲了解詳情，請咨询 pGALA 官方 Twitter。",
  "Discovered from registered coins": "從註冊的代幣中發現",
  "Register coin to receive transfers": "註冊代幣以接收轉帳",
  "Anyone can create a coin on Aptos with any name, including fake versions of existing coins or ones that claim to represent projects that do not have a coin.": "任何人都可以在 Aptos 上使用任意名稱建立代幣，包括虛假版本的現有代幣或聲稱代表沒有代幣的專案的代幣。",
  "If you purchase a fraudulent coin, you may be exposed to permanent loss of funds.": "購買到欺詐性代幣即可能面臨永久性資金損失。",
  "Pancake Collectibles": "Pancake 收藏品",
  "iCAKE allows you to participate in the IFO public sales and commit up to %iCake% amount of CAKE.": "iCAKE 允許您參與 IFO 公開銷售並提交最多 %iCake% CAKE。",
  "bCAKE allows you to boost your yield in PancakeSwap Farms by up to 2x.": "bCAKE 允許您將 PancakeSwap 農場的收益助推最多 2 倍。",
  "vCAKE boosts your voting power to %totalScore% in the PancakeSwap voting governance.": "vCAKE 在 PancakeSwap 投票治理中將您的投票權助推至 %totalScore%。",
  "Insufficient token allowance. Click \"Enable\" to approve.": "代幣授權額度不足。按一下「啟用」以更新授權額度。",
  "For the public sale, each eligible participant will be able to commit any amount of CAKE up to the maximum commit limit, which is published along with the IFO voting proposal.": "公開銷售中，符合條件的參與者都能提交 0 至最大限額之間任意數量的 CAKE。限額於每回 IFO 投票提案揭露。",
  "Unable to supply": "無法添加",
  "By adding liquidity, you’ll earn 50% from the fees of all trades on this pair, proportional to your share in the trading pair. Fees are added to the pair, accrue in real time, and can be claimed by withdrawing your liquidity. For more information on Stableswap fees click": "添加流動性將為您賺取該幣對所有交易手續費的 50%，與您在交易對中的持份成正比。賺取的費用會加進幣對中，即時累積且可以透過解除流動性來領取。有關 Stableswap 交易手續費的更多資訊，請按一下",
  "For each stableswap trade, refer to the fee table": "對於每筆穩定幣兌換交易，請參閱費用表",
  "For each non-stableswap trade, a %amount% fee is paid": "對於每筆非穩定幣兌換交易，支付 %amount% 手續費",
  "Due to an ongoing Subgraph indexing issue from the underlying infrastructure provider. The PancakeSwap NFT marketplace is currently showing outdated data. Continuing trading may be subject to the risk of executing orders at unexpected prices and loss of funds. We recommend not to trade until the issue is resolved. Follow our ": "由於底層基礎設施供應商正在經歷 Subgraph 的索引問題，PancakeSwap NFT 市場目前顯示的資料已過時。繼續交易可能會面臨以意外價格執行訂單和資金損失的風險。在問題得到解決之前，我們建議不要進行交易。請關注我們的 ",
  "for the latest update.": "以便了解最新消息。",
  "Volume (24H)": "交易量 (24H)",
  "Token Name": "代幣名稱",
  "Change": "漲跌幅",
  "Top Token": "排名前列的代幣",
  "Farm Types": "農場類型",
  "Lock End": "鎖倉到期",
  "The locked staking duration has ended.": "鎖倉質押持續時間已結束。",
  "Cake Syrup Pool": "Cake 糖漿池",
  "Use": "使用",
  "to bridge this asset.": "跨鏈此資產。",
  "to bridge %symbol%.": "跨鏈 %symbol%。",
  "Bridge this asset": "將此資產跨鏈",
  "After your order is expired it might never be executed. Please cancel your order once expired": "訂單在到期後，可能永遠無法執行。過期後需取消訂單。",
  "Expiration Date: %expiryDate%": "到期日期：%expiryDate%",
  "No Expired Orders": "無過期訂單",
  "Expired Order": "過期訂單",
  "To provide stable estimates, APR figures are calculated once per day on the farm page. For real time APR, please visit the": "為了提供穩定的估計，每天都會在農場頁面上計算一次 APR 數字。如需即時 APR，請造訪",
  "Info Page": "資訊頁面",
  "Participated in the %title% IFO by committing above the minimum required amount": "在 %title% IFO 中投入達到最低參與金額",
  "We have recently rebased multipliers by a factor of 10, this is only a visual change and does not affect the amount of CAKE each farm receives.": "我們最近將農場權重全部調整為原來的 10 倍，這只是看起來數字變大了，實際上並不會影響各個農場分配到的 CAKE 產量。",
  "Launch App": "啟動應用程式",
  "Sort Title A-Z": "按 A-Z 順序排列標題",
  "Sort Title Z-A": "按 Z-A 順序排列標題",
  "All articles": "所有文章",
  "Learn basics of PancakeSwap": "瞭解 PancakeSwap 的基礎知識",
  "Learn how": "瞭解方式",
  "You might also like": "您可能也會喜歡",
  "Chef’s choice": "主廚精選",
  "Recommended Readings by Chefs": "主廚的推薦讀物",
  "Latest News about PancakeSwap and more!": "PancakeSwap 的最新消息和更多資訊！",
  "Token Risk Scanning": "代幣風險掃描",
  "Risk scanning failed.": "風險掃描失敗。",
  "Press the button to retry.": "請按下按鈕再試一次。",
  "Unknown": "未知",
  "I acknowledge the risk": "我已知悉此風險",
  "I have read the scanning result, understood the risk and want to proceed with token importing.": "我已經讀過掃描結果並已瞭解風險，且仍希望繼續進行代幣的匯入。",
  "Proceed": "繼續",
  "Exchange Rate": "兌換匯率",
  "Check out the top traded tokens": "查看交易量最大的代幣",
  "%days% days": "%days% 天",
  "1 day": "1 天",
  "< 1 day": "< 1 天",
  "Newest First": "最新優先",
  "Oldest First": "最舊優先",
  "Choose “Default” to use the settings from your current blockchain RPC node.": "選擇「預設」以使用您的目前區塊鏈 RPC 節點的設定。",
  "Participate in our next IFO.": "參與我們下一次的 IFO。",
  "The Market Maker (MM) is currently executing for your trade, there is no slippage against the quote from MM.": "市場製造者 (MM) 目前正在執行您的交易，相比 MM 的報價無滑點。",
  "Market Maker": "市場製造者",
  "AMM": "AMM",
  "MM": "MM",
  "Amount of Liquidity to Remove": "要移除的流動性總額",
  "No slippage against quote from market maker": "相比市場製造者報價無滑點",
  "PancakeSwap does not charge any fees for trades. However, the market makers charge an implied fee of 0.05% - 0.25% (non-stablecoin) / 0.01% (stablecoin) factored into the quotes provided by them.": "PancakeSwap 不收取任何交易手續費。然而，做市商會收取 0.05% - 0.25% (非穩定幣) /0.01% (穩定幣) 的隱含費用，並計入他們提供的報價中。",
  "Trading Fee": "交易手續費",
  "MM Linked Pool": "連接做市商資金池",
  "Trade through the market makers if they provide better deal": "如果市場製造者提供的交易更佳，則透過市場製造者進行交易",
  "Checking RFQ with MM": "正在檢查與 MM 的報價要求",
  "PancakeSwap V3": "PancakeSwap V3",
  "Quick Start": "快速開始",
  "Current Price": "目前價格",
  "Min Price": "最低價格",
  "Max Price": "最高價格",
  "Price Range": "價格區間",
  "Invalid range selected. The min price must be lower than the max price.": "選擇的區間範圍無效。最低價格必須低於最高價格。",
  "Your position will not earn fees or be used in trades until the market price moves into your range.": "在市場價格進入您設定的區間之前，您所持有的部位不會賺取交易手續費及用於交易之中。",
  "Efficiency Comparison": "效率比較",
  "Full range positions may earn less fees than concentrated positions.": "設置為全區間的部位所賺取的手續費，可能低於集中流動性的部位。",
  "In PancakeSwap Exchange V3, liquidity providers are able to customize the trading fee tier and concentrate their liquidity to a specific price range to maximize their capital efficiency.": "在 PancakeSwap Exchange V3 中，流動性提供者可以自訂交易手續費級別並將流動性集中在特定價格區間內，從而最大限度地提高資本效率。",
  "The position is inactive and not earning trading fees due to the current price being out of the set price range.": "由於目前市價超出設定的價格區間，該倉位處於停用狀態且不會賺取交易手續費。",
  "Claim $135K CAKE Airdrop & Exclusive NFT": "領取 13.5 萬美元 CAKE 空投和獨家 NFT",
  "Buy new tokens launching on Aptos": "購買在 Aptos 上發行的新代幣",
  "PancakeSwap v3 Migration": "PancakeSwap v3 遷移",
  "Unstaking from V2 Farms": "從 V2 農場取消質押",
  "Next Steps": "後續步驟",
  "Inactive positions will NOT earn CAKE rewards from farm.": "停用的部位不會從農場賺取 CAKE 獎勵。",
  "This figure is provided for your convenience only, and by no means represents guaranteed returns.": "此數字僅方便您參考，不代表保證報酬。",
  "Calculated at the current rates with historical trading volume data, and subject to change based on various external variables.": "根據目前匯率以及歷史交易量資料計算，並可能會受許多外部變量影響而產生變化。",
  "Inactive positions will": "停用的部位",
  "NOT": "不會",
  "earn CAKE rewards from farm.": "從農場賺取 CAKE 獎勵。",
  "Global APR calculated using the total amount of active & staked liquidity with the pool CAKE reward emissions.": "全域 APR ，指分配給此農場的 CAKE 獎勵，除以質押在此農場中的所有區間內流動性資金所得出的 APR。",
  "APRs for individual positions may vary depend on their price range settings.": "設置不同的價格區間時，每個非同質化倉位的 APR 可能會有所不同。",
  "Removing V2 liquidity": "正在移除 V2 流動性",
  "All trading fee earnings are included in the tokens returned.": "所有交易手續費收益均已包含在拆開的雙幣中。",
  "Learn more about V3": "詳細瞭解 V3",
  "Before you provide liquidity, please read make sure you are familiar with how to provide liquidity in V3.": "在您提供流動性之前，請先閱讀並確保您已孰悉如何在 V3 中提供流動性。",
  "Adding V3 Liquidity": "正在增加 V3 流動性",
  "Staking to V3 Farms": "正在質押至 V3 農場",
  "Start earning CAKE by staking your liquidity positions to V3 Farms!": "將您的流動性部位質押到 V3 農場，開始賺取 CAKE 吧！",
  "Finish": "完成",
  "%count% Separate Routes": "%count% 條交換路徑",
  "Unable request a quote": "無法要求報價",
  "Application": "申請",
  "Dashboard": "儀表板",
  "Manage your affiliate link, see how much you’ve earned": "管理您的加盟連結，檢視您的賺取情形",
  "Unlock the Power of PancakeSwap Affiliate Benefits": "發掘 PancakeSwap 返佣獎勵的潛力",
  "User Friendly Platform": "友善使用者的平台",
  "Provide a seamless experience for your referrals with our user friendly platform": "透過友善使用者的平台，為引薦對象提供無縫體驗",
  "Customize Profit-Sharing": "自訂分潤",
  "Real-Time Reporting": "即時報告",
  "Easily keep tabs on commission and earnings with our user-friendly dashboard": "透過友善使用者的儀表板，輕鬆控管佣金和收入",
  "Personalized Support": "個人化支援",
  "Commission Structure": "佣金結構",
  "Good things": "美好的事物",
  "are meant to be shared": "就該與人分享",
  "Still Got Questions?": "仍有疑問嗎？",
  "What is the criteria to become a PancakeSwap affiliate?": "成為 PancakeSwap 加盟會員的標準是什麼？",
  "Proven track record of creating quality content related to crypto and especially DeFi": "具備創作加密貨幣 (特別是 DeFi) 相關優質內容的可靠記錄",
  "Strong understanding of PancakeSwap and our ecosystem": "具備對 PancakeSwap 和我們生態系統的深入認識",
  "You earn commissions from most trading fees paid by your invitees for a limited period of time": "您可以從受邀者在一個時間段內支付的大部分交易手續費中賺取佣金",
  "Pairs must include at least 1 major token (i.e., BNB, BTC, BUSD, ETH, MATIC, ARB, DAI, USDT and/or USDC)": "幣對至少須包含 1 種主要代幣 (如：BNB、BTC、BUSD、ETH、MATIC、ARB、DAI、USDT 和/或 USDC)",
  "How will I receive my commissions and how often will I be paid?": "我將如何收取佣金，多久向我支付一次？",
  "How do I track my referrals and commissions?": "如何追蹤我的推薦和佣金？",
  "Affiliates can login to the affiliate dashboard and view your referral and commission information": "加盟會員可以登入加盟儀表板並檢查推薦和佣金資訊",
  "Is there a limited number of referrals i can refer?": "引薦人數有限制嗎？",
  "No, users can refer as many friends as they wish": "沒有，使用者可以引薦任意數量的好友",
  "At least 10,000 followers across social media platforms such as Twitter, Youtube, Discord, Instagram and Telegram": "在 Twitter、Youtube、Discord、Instagram 和 Telegram 等社群網站平台上擁有至少 1 萬名關注者",
  "You will receive your commissions on a monthly basis. This means that you will receive payments for your commissions earned in the previous month at the beginning of each month.": "您將按月收取佣金。這表示您將在每月初收到前一個月所賺取的佣金。",
  "You will be able to redeem your CAKE rewards from the affiliate dashboard page. Once redeemed, PancakeSwap will transfer the commission amount earned to your designated wallet. You will be able to see the details of each payment in your affiliate dashboard, including the amount, date, and status of each payment.": "您將能夠從加盟儀表板頁面中領取您的 CAKE 獎勵。領取後，PancakeSwap 會將您賺取的佣金轉入您指定的錢包。您將能夠在您的加盟儀表板中檢查每筆付款的明細，包括每筆付款的金額、日期和狀態。",
  "Your referrals will be listed in your affiliate dashboard, along with the date they were made, their status, and the commission amount earned": "您的引薦將在您的加盟儀表板中列出，其中包含引薦日期、引薦狀態和賺取的佣金金額",
  "Join Now!": "立即加入！",
  "Swap & StableSwap": "交換和穩定幣交換",
  "Affiliate Program": "加盟計畫",
  "Login": "登入",
  "Referral Link Created": "已建立推薦連結",
  "create a new link": "建立新連結",
  "Friends will receive": "好友將獲得",
  "Generate a referral link": "產生推薦連結",
  "Congratulations! You’re all set!": "恭喜！您已準備就緒！",
  "Start trading and enjoy referral discounts!": "開始交易並享受推薦折扣！",
  "Try out our Perpetuals Platform": "試用我們的永續合約平台",
  "Enjoy Low Fees": "享受低費用",
  "We offer the lowest fees in the industry, giving you more value for your trades": "我們的費用業界最低，為您的交易帶來更多價值",
  "Simplified Decentralized Trading": "簡易的去中心化交易",
  "Experience true decentralization with our exchange, offering you complete control over your trades in a secure and easy-to-use environment": "透過我們的交易所體驗真正的去中心化，讓您在安全易用的環境中完全掌控自己的交易",
  "Earn while you Trade": "邊交易邊賺錢",
  "Earn CAKE tokens on most trades made on PancakeSwap. Stake for more rewards or use them in our Lottery and Pottery": "在 PancakeSwap 上進行大多數交易都可以賺取 CAKE 代幣。質押以獲得更多獎勵或將其用於我們的彩券和糖漿彩券",
  "Welcome to PancakeSwap!": "歡迎使用 Pancakeswap！",
  "has referred you to start trading on PancakeSwap": "已推薦您開始在 PancakeSwap 上進行交易",
  "Start trading today and get a": "立即開始交易並獲得",
  "discount on most Swap and StableSwap trading fees": "可用於大部分交易對及穩定幣對交易手續費的折扣",
  "as well as a": "以及",
  "discount on most Perpetual trading fees": "可用於大多數永續合約交易手續費的折扣",
  "for a limited period of time*": "限時有效*",
  "Start Now": "立即開始",
  "Affiliate with us, Empower DeFi": "與我們結盟，為 DeFi 賦能",
  "Join a community-driven movement to make DeFi accessible and better for everyone": "加入由社群所推動的運動，讓每個人都能體驗到更好的 DeFi",
  "Join our Affiliate Program": "參與我們的加盟計畫",
  "Discover your Potential": "發掘您的潛力",
  "Partner with the Leading Brand in the Industry": "與業界領先品牌合作",
  "Forge a partnership with the most reputable global brand in the industry to make DeFi accessible and better for everyone": "與業界最負盛名的全球品牌建立合作夥伴關係，讓每個人都能體驗到更好的 DeFi",
  "Share the rewards with your community": "與您的社群分享獎勵",
  "Personalized assistance from our community managers": "我們的社群經理將提供個人化的協助",
  "Rewards calculator": "獎勵計算機",
  "number of referrals": "推薦人數",
  "Volume per user per month": "每位使用者每月的交易量",
  "affiliate commissions per month": "每月加盟佣金",
  "Invite and earn commission for every successful referral": "邀請他人並因每次推薦成功而賺取佣金",
  "How do you Become a PancakeSwap Affiliate?": "如何成為 PancakeSwap 加盟會員？",
  "Submit": "提交",
  "It's fast, easy, and completely free": "快速、簡單且完全免費",
  "Share": "分享",
  "Love": "所愛",
  "Earning": "賺取",
  "Earn up to 20% referral commissions in CAKE": "在 CAKE 中賺取高達 20% 的推薦佣金",
  "Together we can make the PancakeSwap community even stronger": "攜手合作，讓 PancakeSwap 社群更加強大",
  "Share your unique affiliate link with your friends, followers, and anyone who loves a good adventure": "與您的好友、關注者和新鮮事物的愛好者分享您專屬的加盟連結",
  "Join PancakeSwap's Community and Make a Difference": "加入 PancakeSwap 社群，帶來改變",
  "As an affiliate, you'll be part of a network of like-minded individuals who are committed to build a stronger DeFi community. Be part of something bigger with PancakeSwap's Affiliate program": "身為加盟會員，您將加入眾多志同道合者的行列，共同建立更強大的 DeFi 社群。透過 PancakeSwap 的加盟計劃，攜手共創不凡",
  "affiliate links": "返佣連接",
  "link": "連結",
  "profit sharing %": "分潤 %",
  "How do I earn commissions as an affiliate?": "身為加盟會員，我如何賺取佣金？",
  "coming soon!": "即將推出！",
  "*I have read the": "*我已閱讀",
  "terms and conditions": "條款和條件",
  "Trading pairs must meet the following eligibility criteria:": "交易對必須符合以下資格標準：",
  "List of removed v2 liquidity": "移除的 v2 流動性清單",
  "Previous LP": "之前的 LP",
  "Add Other Pairs": "新增其他對",
  "View prices in": "匯率基準代幣：",
  "Customize Trading Fee Tiers": "自訂交易手續費級別",
  "Choose the fee rate you want when providing liquidity": "在提供流動性時選擇您所需的費率",
  "You can choose a trading fee rate from 1%, 0.25%, 0.05%, and 0.01% when providing liquidity. Usually, lower fee rates are more popular among stable assets, while more volatile assets will benefit from a higher fee rate.": "提供流動性時，您可以選擇 1%、0.25%、0.05% 和 0.01% 的交易費率。通常，穩定資產更傾向於較低的費率，而波動較大的資產將受益於較高的費率。",
  "Concentrate Your Liquidity": "集中您的流動性",
  "Provide liquidity to a specific price range": "僅在特定的價格區間提供流動性",
  "Please note that the UI automatically chooses the most popular trading fee tier after selecting the trading pair.": "請注意，選好交易對後，頁面會自動選擇最熱門的交易手續費級別。",
  "You can concentrate your liquidity within a price range. This offers traders deeper liquidity and allows you to earn more from trading fees with less capital investment.": "您可以將您的流動性集中在特定的價格區間內。交易者可以享受較深的流動性，您也可以從較少的投入資本中賺取較多的交易手續費。",
  "Your liquidity is only active and earning fees when the current price stays within the price range.": "僅當前市價位於價格區間內時，您的流動性才會生效並且賺取手續費。",
  "Add V2 Liquidity": "增加 V2 流動性",
  "Add Stable Liquidity": "增加穩定幣流動性",
  "Add V3 Liquidity": "增加 V3 流動性",
  "MMs are temporarily unable to facilitate trades. Please try again later": "做市商暫時無法提供交易，請稍後再試",
  "Trading Reward": "交易返利",
  "10% trading rebate to be earned!": "可賺取 10% 的交易回饋！",
  "Why my traded volume was not tracked?": "為何我的交易量沒有被追蹤到？",
  "Volume numbers take time to update and are subject to SubGraph delays. Please check back later": "交易量的數字需要一些時間才能更新，而且會受到 SubGraph 延遲的影響。請稍後再回來查看",
  "Please ensure your trade is routed through the trading pairs eligible for trading rewards.Check out": "請務必確保您在交易時，使用的交換路徑將路由經過符合交易返利資格的代幣對。請參閱",
  "this tutorial": "此教學",
  "for how to view your trading routes": "，瞭解如何檢視您的交換路徑",
  "If you are trading on Ethereum, please use the same wallet address eligible for the trading reward program": "如果您是在以太坊上進行交易的，請使用同一個符合交易獎勵計劃資格的錢包地址",
  "If your trading volume within a pair is too small, you may not be eligible to claim any rewards": "如果您在幣對內的交易量過低，則可能沒有資格領取任何獎勵",
  "Using third-party trading aggregators may result in trades being routed through other liquidity providers and not being tracked": "使用第三方的交易整合器可能會使交易轉送至其他的流動性提供者，從而無法追蹤。",
  "Why I traded a lot but only received a very small amount of rewards": "為什麼我的交易量很大，獲得的獎勵卻很少？",
  "The amount of the trading reward is based on the trading fee paid in those trades.If your trades are routed through pairs with a low fee tier, for example, 0.01%, you are paying a very small fee for your trade. Therefore the number of rewards will become lower accordingly.": "交易返利的金額源於交易中支付的手續費用。如果您透過費率較低 (例如 0.01%) 的交易對來進行交易，由於您只需支付很低的費用，而返利也就跟著變低了。",
  "My address was previously eligible. Why is it showing not eligible now?": "我的地址本來符合資格，為什麼現在卻顯示為不符合？",
  "Each campaign has its own eligibility requirements, like the unlock time of the CAKE staking position.": "每項活動都具有自己的資格要求，例如 CAKE 質押部位的解鎖時間。",
  "You may need to extend your locked CAKE staking position. Please follow the instructions on the page.": "您可能會需要延長鎖倉的 CAKE 質押部位。請按照頁面上的說明來操作。",
  "Earn CAKE while trading your favorite tokens on PancakeSwap.": "在 PancakeSwap 上交易您最喜愛的代幣並同時賺取 CAKE。",
  "Start Trading": "開始交易",
  "Current Reward Pool": "目前返利池",
  "Starts": "開始",
  "Ends": "結束",
  "Total volume generated": "目前總交易量",
  "Total reward to distribute": "待分發總獎勵",
  "Number of eligible pairs": "符合條件的幣對數",
  "View Pairs": "檢視幣對",
  "How to Earn": "如何賺取",
  "Look for eligible pairs": "尋找符合條件的幣對",
  "Use the hot token list on the Swap page to check which pairs are eligible for trading rewards.": "使用交換頁面上的熱門代幣清單來查看哪些幣對有資格獲得交易返利。",
  "Start trading any eligible pairs to earn rewards in CAKE. The more you trade, the more rewards you will earn from the current reward pool.": "開始交易符合條件的幣對以賺取 CAKE 獎勵。您的交易量越大，能從目前返利池中獲得的返利就越多。",
  "Track your volume and rewards": "追蹤您的交易量和返利",
  "Come back to this page to check your volume and rewards in real-time.": "返回此頁面可即時查看您的交易量和返利。",
  "Claim your rewards": "領取您的返利",
  "After each period ends, come back to this page and claim your rewards from the previous periods.": "每期活動結束後，請返回此頁面並領取前期活動的返利。",
  "Rewards Breakdown": "返利細項",
  "Trading Pair": "代幣對",
  "Your Volume": "您的交易量",
  "Reward Earned": "已賺取返利",
  "Total Volume": "總交易量",
  "Affiliate Reward": "加盟獎勵",
  "Affiliate CAKE Earned": "已賺取的加盟 CAKE",
  "User Reward": "使用者獎勵",
  "User CAKE Earned": "已賺取的使用者 CAKE",
  "Affiliate": "加盟",
  "Claim your rewards before expiring.": "在過期前領取您的獎勵。",
  "Your Current trading rewards": "您目前的交易返利",
  "Available for claiming": "可領取",
  "Your Current Trading VOLUME": "您目前的交易量",
  "Your unclaimed trading rewards": "您未領取的返利",
  "Your TOTAL trading Reward": "您的總交易返利",
  "Your TOTAL VOLUME Traded": "您的總交易量",
  "Connect wallet to view your trading volume and rewards": "連上錢包以便檢視您的交易量和獎勵",
  "You have no active Pancake Profile.": "您沒有有效的 Pancake 個人檔案。",
  "Create a Pancake Profile to start earning from trades": "建立 Pancake 個人檔案，開始從交易中賺取獎勵",
  "Your Trading Reward": "您的交易獎勵",
  "Start trading": "開始交易",
  "PancakeSwap Perpetuals": "PancakeSwap 永續合約",
  "I confirm that I am not from a prohibited jurisdiction and I am eligible to trade derivatives on this platform.": "茲此確認本人並非來自遭到禁止司法管轄區域，且有資格在此平台進行衍生性金融商品交易.",
  "I confirm that I am eligible to participate in IFOs on this platform.": "茲此確認本人符合資格，可參與此平台上的 IFO。",
  "By proceeding, you agree to comply with our": "繼續，即表示您同意遵守我們的",
  "and all relevant laws and regulations.": "以及所有相關法律規範。",
  "Terms Of Service": "服務條款",
  "This transaction will not succeed due to price movement. Try increasing your slippage tolerance. Note: fee on transfer and rebase tokens are incompatible with Pancakeswap V3.": "由於價格變動過大，此交易將不會成功。請嘗試提高滑點上限。注意：內建轉帳費用（抽稅）和彈性供應（rebase 類）代幣與 Pancakeswap V3 不相容。",
  "The output token cannot be transferred. There may be an issue with the output token. Note: fee on transfer and rebase tokens are incompatible with Pancakeswap V3.": "無法轉移輸出代幣。輸出的代幣可能存在著問題。注意：內建轉帳費用（抽稅）和彈性供應（rebase 類）代幣與 Pancakeswap V3 不相容。",
  "Please note that after selecting the trading pair and fee tier, the UI automatically selects the appropriate price range for you.": "請注意，在選擇好交易對和費用級別後，頁面會自動為您計算一個預設適合的價格區間。",
  "Transaction rejected": "上鏈已拒絕",
  "Missing dependencies": "缺少依賴項",
  "Routing preference": "路徑偏好",
  "Hide closed positions": "隱藏清空的部位",
  "Liquidity source": "流動性來源",
  "Customize Routing": "自訂交換路由",
  "Guide": "指南",
  "At least one AMM liquidity source has to be enabled to support normal trading.": "交換代幣時，至少需要啟用一個 AMM 流動性來源才可進行。",
  "Unable to establish trading route due to customized routing.": "無法計算出交換路徑，可能由於關閉了所需的路由。",
  "Check your settings": "檢查您的設定",
  "Reset to default": "恢復預設",
  "Reset": "重設",
  "The market price is outside your specified price range. Single-asset deposit only.": "現在的市價在您設定的價格區間之外，您僅能添加單項資產。",
  "%totalStakedFarm% Staked Farming": "%totalStakedFarm% 已質押到農場",
  "%totalAvailableFarm% LP Available for Farming": "%totalAvailableFarm% LP 可供挖礦",
  "no position found": "未找到部位",
  "Min %minAmount%": "最低 %minAmount%",
  "Max %maxAmount%": "最高 %maxAmount%",
  "Staked Liquidity": "已質押流動性",
  "Total active (in-range) liquidity staked in the farm.": "農場中質押的總有效 (區間內) 流動性資金。",
  "Unstake will also automatically harvest any earnings that you haven’t collected yet, and send them to your wallet.": "取消質押還將自動收割您尚未收集的任何收入，並將其傳送到您的錢包。",
  "You may add or remove liquidity on the position detail page without unstake": "您可以在部位詳細資訊頁面上新增或移除流動性而無需取消質押",
  "Manage Position": "管理部位",
  "History price": "歷史價格",
  "V3 offers concentrated liquidity to provide deeper liquidity for traders with the same amount of capital, offering lower slippage and more flexible trading fee tiers.": "V3 可以將流動性資金集中在特定的區間，加上具備自訂交易手續費級別的功能，因此能產生較深的流動性資金池，從而為同等資金量的交易者提供更低的滑點。",
  "The previous V2 exchange is where a number of iconic, popular assets are traded.": "之前的 V2 兌換是許多標誌性熱門資產的交易場所。",
  "Recommend leaving this on to ensure backward compatibility.": "建議保留此項以確保反向相容性。",
  "StableSwap provides higher efficiency for stable or pegged assets and lower fees for trades.": "穩定幣兌換為穩定或錨定資產提供了較低的滑價，並使用較低的交易手續費。",
  "If a trade is going through market makers, it will no longer route through any traditional AMM DEX pools.": "如果通過做市商進行交易，交易將不會通過任何傳統去中心化交易所的自動化做市商流動性資金池。",
  "Multihops enables token swaps through multiple hops between several pools to achieve the best deal.": "多跳功能，透過讓交換路徑跳經多個流動性池，來達成為交易者獲取最佳價格這一目標的功能。",
  "Turning this off will only allow direct swap, which may cause higher slippage or even fund loss.": "關閉此功能將僅允許直接交換，這可能會導致滑點提高甚至資金損失。",
  "Split routing enables token swaps to be broken into multiple routes to achieve the best deal.": "拆分路徑功能，能夠將一筆代幣交換拆分為多條路徑來獲取最佳價格。",
  "Turning this off will only allow a single route, which may result in low efficiency or higher slippage.": "關閉此功能將僅允許使用單條交換路徑，這可能會導致交換效率低下或滑點提高。",
  "Route is automatically calculated based on your routing preference to achieve the best price for your trade.": "根據您的路由偏好設定自動計算最優交換路徑，並獲取最佳交換價格。",
  "Fee ranging from 0.1% to 0.01% depending on the pool fee tier. You can check the fee tier by clicking the magnifier icon under the “Route” section.": "費用從 0.1% 到 0.01% 不等，具體取決於流動性池費用級別。點擊「交換路徑」右側的放大鏡圖示即可查看費用級別。",
  "Fee Breakdown and Tokenomics": "費用分級 FAQ",
  "Harvest All": "全部收割",
  "Avg": "平均",
  "Timestamp": "時間戳記",
  "Token Transferred": "已轉移代幣",
  "Collect fee": "收集費用",
  "Apply Settings": "套用設定",
  "To provide stable estimates, APR figures are calculated and updated daily using volume data from CoinMarketCap": "為提供穩定的估算成果，年化報酬率以 CoinMarketCap 的交易量資料作為基礎，每日計算與更新。",
  "Migrate your liquidity to Exchange V3 and keep farming CAKE rewards.": "將您的流動性遷移到 Exchange V3 並繼續挖掘 CAKE 獎勵。",
  "Automatically fill in the maximum token amount according to your balance and position settings.": "根據您的餘額和部位設定自動填充最大代幣金額。",
  "Price will appear here": "歷史價格將顯示在此處",
  "gm eth teams": "以太坊上的項目團隊，貴安",
  "Ev3ryone's Favourite D3X": "人見人愛的 D3X",
  "Discover V3": "探索 V3",
  "PancakeSwap v3 is live!": "PancakeSwap v3 已上線！",
  "Farm’s CAKE Per Second:": "農場每秒的 CAKE：",
  "Total Multipliers:": "總權重：",
  "The Farm Multiplier represents the proportion of CAKE rewards each farm receives as a proportion of its farm group.": "農場權重代表每個農場分配到的 CAKE 獎勵佔全部農場配額的比例。",
  "Different farm groups have different sets of multipliers.": "不同的農場組具有不同的權重。",
  "Your position will appear here.": "您的部位將出現在此處。",
  "Liquidity data not available.": "流動性資料無法使用。",
  "There is no liquidity data.": "沒有流動性資料。",
  "Pool Reserves": "流動性池儲備",
  "Fee rate": "費率",
  "Current %symbol% Price": "目前的 %symbol% 價格",
  "Choose Token Pair": "選擇代幣對",
  "Fee Tier": "手續費級別",
  "fee tier": "手續費級別",
  "Selected Range": "已選擇區間",
  "Searching For The Best Price": "正在搜尋最佳價格",
  "Fees Earned": "手續費",
  "Inactive": "區間外",
  "Stable coins work best with StableSwap LPs. Adding V3 or V2 LP may result in less fee earning or inability to perform yield farming.": "穩定幣與穩定幣 LPs 配合能發揮出最好的效果。添加 V3 或 V2 流動性可能導致手續費收益降低或無法使用收益農場。",
  "You are the first liquidity provider for this PancakeSwap V3 pool. Your liquidity will migrate at the current V2 price.": "您是 PancakeSwap V3 此流動性池的第一個流動性添加者。您的流動性資金將以目前的 V2 價格進行遷移。",
  "Your transaction cost will be much higher as it includes the gas to create the pool.": "您的上鏈操作將花費較高的 gas 費，因其内包含了用來建立流動性池的 gas。",
  "You should only deposit liquidity into PancakeSwap V3 at a price you believe is correct.": "您應僅以您認為正確的價格來將流動性儲值在 PancakeSwap V3 之中。",
  "If the price seems incorrect, you can either make a swap to move the price or wait for someone else to do so.": "如果價格看起來不正確，您可以進行交換以調整價格或等待其他人進行該動作。",
  "Price Difference": "價格差異",
  "Migrating from V2": "遷移自 V2",
  "Pick": "選擇",
  "The followings farming positions require updates to continue earning": "以下挖礦部位需要更新才能繼續進行賺取",
  "Updating...": "正在更新…",
  "Update All": "更新全部",
  "Migrating": "正在遷移",
  "Not Created": "未建立",
  "No Data": "無資料",
  "Fees 24H": "24H 交易手續費",
  "Tick stats": "Tick 統計資料",
  "Token%index% Amount": "代幣%index%金額",
  "V3": "V3",
  "V2": "V2",
  "TVL is currently too low to represent the data correctly": "TVL 目前過低，無法正確呈現資料",
  "in CAKE": "以 CAKE 計算",
  "Current Period": "本期活動",
  "Currently there is no active trading reward campaign. Check back later or follow our social channels.": "目前沒有正在進行中的交易返利活動。請稍後再回來查看，或者關注我們的社群頻道。",
  "+Follow For New Updates": "+關注以取得最新動態",
  "To create Pancake Profile, you will need to switch your network to BNB Chain.": "要建立 Pancake 個人檔案，您需要將網路切換為 BNB 鏈。",
  "Please switch your network to BNB Chain to claim your trading rewards.": "請將您的網路切換為 BNB 鏈，以便領取您的交易獎勵。",
  "from the recent campaign period is under tallying and will be available for claiming soon.": "最近活動期間的資料正在統計中，很快即可領取。",
  "(at ~%date%)": "(在 ~%date%)",
  "unclaimed reward expiring in": "未領取獎勵的到期倒數計時：",
  "Claim All": "全部領取",
  "Total cake earned": "已賺取的總 CAKE",
  "Active friends": "活躍好友",
  "V1 Perp Swap Earn Fee": "V1 Perp 交換賺取費用",
  "Stable Swap Earn Fee": "穩定幣交換賺取費用",
  "V2 Swap Earn Fee": "V2 交換賺取費用",
  "V3 Swap Earn Fee": "V3 交換賺取費用",
  "New Users": "新使用者",
  "Commission": "佣金",
  "See who has invited the most friends": "看看誰邀請了最多的朋友",
  "Trade now to win $5000 in rewards": "立即交易，贏取 $5000 的獎勵",
  "25 winners every day until May 1st!": "到 5 月 1 日為止，每天都會有 25 個人中獎！",
  "*Please note that any deposit, withdraw, extend or convert action will combine earned rewards with the original staked amount. Resetting this number to 0.": "*請注意，任何存款、取款、延期或兌換動作都會將賺取的獎勵與原始質押金額合併在一起，從而會將此數字重置為 0。",
  "Includes both the original staked amount and rewards earned since the last deposit, withdraw, extend or convert action.": "包括原始質押金額以及自上次存款、取款、延期或兌換動作以來所賺取的獎勵。",
  "Original locked amount": "原始鎖倉金額",
  "Last action": "上次動作",
  "Part 1": "第 1 部分",
  "Part 2": "第 2 部分",
  "You have received an exclusive v3 Legendary and v3 Early Supporter NFT, as well as a CAKE airdrop for participating in the PancakeSwap v3 Launch campaign. Claim your reward now and enjoy the benefits of being an early adopter!": "因參與 PancakeSwap v3 的發起活動，您可獲得專屬的 v3 傳奇 NFT、v3 早期支援者 NFT 和 CAKE 空投。立即領取您的獎勵，享受成為早期採用者的好處！",
  "You have received an exclusive v3 Legendary NFT and CAKE airdrop for participating in the PancakeSwap v3 Launch campaign. Claim your reward now and enjoy the benefits of being an early adopter!": "因參與 PancakeSwap v3 的發起活動，您可獲得專屬的 v3 傳奇 NFT 和 CAKE 空投。立即領取您的獎勵，享受成為早期採用者的好處！",
  "You have received an exclusive v3 Early Supporter NFT and CAKE airdrop for participating in the PancakeSwap v3 Launch campaign. Claim your reward now and enjoy the benefits of being an early adopter!": "因參與 PancakeSwap v3 的發起活動，您可獲得專屬的 v3 早期支援者 NFT 和 CAKE 空投。立即領取您的獎勵，享受成為早期採用者的好處！",
  "Link": "連結",
  "Copied!": "已複製！",
  "Affiliate Program Update": "加盟計畫更新",
  "For Affiliate program participants: Our affiliate program’s terms and conditions have been updated as of September 1, 2023, with changes related to sections 2 (a), 2.1 (a and b) and 3. Section 2 (a) includes chains such as Polygon zkEVM, zkSync Era, Arbitrum One, Linea, and Base for Swap Commissions. Section 2.1 (a and b) includes updating the “PancakeSwap token” list and adding MATIC, ARB, DAI in the major token pairs for the swap commission.  Section 3, the discount for perpetuals trading fee is limited to v1 perpetual trades.": "針對加盟計劃參與者：我們的加盟計劃條款與條件已於 2023 年 9 月 1 日更新，其中包含與第 2 (a)、第 2.1 (a 和 b) 和第 3 節相關的變更。第 2 (a) 節將 Polygon zkEVM、zkSync Era、Arbitrum One、Linea 和 Base 等鏈納入交換佣金範圍之內。第 2.1 (a 和 b) 節包括更新「PancakeSwap 代幣」清單，並將 MATIC、ARB、DAI 增設為提供交換佣金的主要幣對。第 3 節將永續合約交易費用的折扣限定為 v1 永續合約交易。",
  "section 2.1 (c) on slippage during trades.": "第 2.1 (c) 節、關於交易期間的滑點。",
  "Please review the updates to ensure you agree with the revised terms.": "請您檢視更新，確定自己同意修訂後的條款。",
  "I have read and agree to the updated": "我已閱讀並同意更新後的",
  "Get Started": "開始",
  "V3 Farms": "V3 農場",
  "V2 Farms": "V2 農場",
  "This token contains trading pair(s) eligible for earning CAKE by trading:": "此代幣包含有資格透過交易賺取 CAKE 的交易對：",
  "Trade now or check out the campaign page to learn more": "立即交易或查看活動頁面以瞭解詳情",
  "learn more": "瞭解詳情",
  "Show pairs with trading rewards": "顯示包含交易獎勵的交易對",
  "Your Trading Fee": "交易手續費",
  "An additional amount of reward of": "您有額外的返利金額",
  "Combined APR": "綜合 APR",
  "Calculated using the total active liquidity staked versus the CAKE reward emissions for the farm.": "使用質押進此農場的所有區間內流動性資金以及 CAKE 分配量進行計算得出。",
  "APRs for individual positions may vary depending on the configs.": "各部位的 APR 可能會因設定而有所不同。",
  "Previously Ended": "前期已結束",
  "Exit price is out of the position price range. The number of estimated rewards will not account for the loss from the position being out-of-range.": "退出價格已超出設置價格區間。預估獎勵數量將不會納入倉位超出區間時的損失。",
  "The markets for some of the newer and low-cap tokens displayed on the v2 info page are highly volatile, and as a result, token information may not be accurate.": "v2 資訊頁面上顯示的一些較新和低市值代幣的市場波動性很大，因此代幣資訊可能不準確。",
  "Before trading any token, please DYOR, and pay attention to the risk scanner.": "在交易任何代幣之前，都請自行做好研究分析，並留意風險掃瞄器的警訊。",
  "Subgraph is currently experiencing issues. Performance may suffer until subgraph is restored.": "Subgraph 目前正在經歷問題。在其修復前，效能都可能會下降。",
  "Affiliate program registration is paused at the moment. Please check back after subgraph status is restored": "加盟計劃的註冊，目前已暫停。請在 Subgraph 狀態恢復後再回來查看",
  "Go to Farms": "前往農場",
  "has an active PancakeSwap farm. Stake your position in the farm to start earning with the indicated APR with CAKE farming.": "擁有有效的 PancakeSwap 農場。在農場中質押您的部位，即可開始按照系統所顯示的 APR 來透過 CAKE 挖礦賺取收益。",
  "This position must be staking in farm to apply the combined APR with farming rewards.": "此部位必須在農場進行質押，才能按照系統所顯示的綜合化 APR 來賺取挖礦獎勵。",
  "APR (with farming)": "APR (含農場)",
  "Include farming rewards": "包含挖礦獎勵",
  "Join Pancake Protectors": "加入 Pancake Protectors",
  "Exclusive Perks for PancakeSwap Bunnies and Squads": "PancakeSwap 兔子和小隊的獨家福利",
  "Game": "遊戲",
  "Get your custom branded subdomains .pancake.crypto for just $9.99": "只需 9.99 美元即可獲得您自訂的品牌子網域名稱 .pancake.crypto",
  "rate": "匯率",
  "I want to spend": "我想要花費",
  "I want to buy": "我想要購買",
  "Fetching Quotes": "正在擷取報價",
  "Buy crypto in just a few clicks": "點擊幾下即可購買加密貨幣",
  "Buy Crypto": "購買加密貨幣",
  "Select a Quote": "選擇報價",
  "Buy crypto with fiat.": "使用法定貨幣來購買加密貨幣。",
  "The minimum purchasable amount is %minAmount% %fiatCurrency% / %minCryptoAmount% %cryptoCurrency%": "最小可購買金額為 %minAmount% %fiatCurrency% / %minCryptoAmount% %cryptoCurrency%",
  "The maximum purchasable amount is %maxAmount% %fiatCurrency% / %maxCryptoAmount% %cryptoCurrency%": "最大可購買金額為 %maxAmount% %fiatCurrency% / %maxCryptoAmount% %cryptoCurrency%",
  "Amount too low": "金額過低",
  "Amount too high": "金額過高",
  "Buy Crypto here.": "在此處購買加密貨幣。",
  "Buy with %provider%": "透過 %provider% 購買",
  "No quote for this token pair at the moment.": "此代幣對目前沒有報價。",
  "Price quote from provider is currently unavailable. Please try again or try a different amount": "目前無法獲得提供商報價。請再試一次或嘗試其他金額",
  "Proceed to get live aggregated quotes from a variety of different fiat onramp providers.": "繼續從各種不同法定貨幣入口提供商處取得即時整合報價。",
  "Different providers will support different currencies and payment methods in your region. Please refer to our": "根據您所在的地區，支援該地區的提供商將各自支援不同的法幣及支付方式。請參閱我們的",
  "partners documentation": "合作夥伴的文件",
  "for more info.": "以便瞭解詳情。",
  "Please connect an account before making a purchase.": "購買前請先連結帳戶。",
  "something went wrong!": "發生錯誤了！",
  "%currency% Balance Low. You need %currency% for transaction fees.": "%currency% 餘額較低。您需要 %currency% 才能支付上鏈礦工費。",
  "Some providers might not operate in your region or support the currency/token exchange requested.": "某些提供商在您所在的地區可能並未運營或不支援所要求的貨幣/代幣兌換。",
  "Get Quotes": "取得報價",
  "Quotes update every ${timer} seconds.": "報價每 ${timer} 秒更新一次。",
  "Please refer to our documentation": "請參閱我們的文件",
  "What fiat currencies are supported?": "支援哪些法定貨幣？",
  "Where can find more information on the Buy Crypto feature?": "哪裡可以找到有關「購買加密貨幣」功能的更多資訊？",
  "Why can’t I see quotes from providers?": "為什麼我看不到提供商的報價？",
  "Get your domain": "取得您的網域名稱",
  "Subdomains .pancake.crypto for just $9.99": "只需 9.99 美元即可獲得子網域名稱 .pancake.crypto",
  "PancakeSwap IFOs": "PancakeSwap IFO",
  "PancakeSwap Affiliate Program": "PancakeSwap 加盟計畫",
  "To proceed to %title%, please check the checkbox below:": "要繼續前往 %title%，請核取下方的方塊：",
  "Funds sent to your wallet": "資金已傳送至您的錢包",
  "Claim Request time": "領取要求時間",
  "State": "狀態",
  "Pending Approval": "待批准",
  "Rejected": "已拒絕",
  "Latest rewards": "最新獎勵",
  "Historical Claim": "領取記錄",
  "Claiming of Affiliate Rewards is only available on Binance Smart Chain.": "加盟獎勵只能在幣安智能鏈上領取。",
  "Switch network": "切換網路",
  "to claim rewards": "以領取獎勵",
  "You have %number% incompleted request in Historical Claim.": "您的領取記錄中有 %number% 個未完成的要求。",
  "Start staking to activate yield booster.": "開始質押以便啟動收益助推器。",
  "Renew your CAKE staking to activate yield booster": "延長您的 CAKE 質押以便啟動收益助推器",
  "bCAKE only boosts Farm APR. Actual boost multiplier is subject to farm and pool conditions.": "bCAKE 只會助推基準 APR。實際助推倍數受農場和糖漿池的持倉狀態等多因素影響。",
  "Trading Volume": "交易量",
  "Total Reward": "總返利",
  "CAKE Stakers": "CAKE 質押者",
  "for  Top Traders!": "提供給名列前茅的交易者！",
  "3% trading fee rebate up for grab!": "最多可領取 3% 的交易手續費回饋！",
  "Earn CAKE while trading your favorite tokens on PancakeSwap by being the top traders!": "成為頂尖交易者，在 PancakeSwap 上交易您最喜愛的代幣，同時賺取 CAKE！",
  "To win": "贏取條件",
  "Rank #100 or higher": "排名前 100",
  "Rewarding": "獎勵",
  "3% of the trading fee": "交易手續費的 3%",
  "Your Rank": "您的排名",
  "out of %users% traders": "共 %users% 位交易者",
  "Keep trading to rank": "繼續交易以提升排名",
  "#100 or less": "前 100 名",
  "and maintain till the end of the campaign to win and claim your rewards.": "並堅持到活動結束即可贏得並領取獎勵。",
  "Campaign ending": "活動即將結束",
  "Insufficient Funds?": "代幣不夠了嗎？",
  "Traverse the Treasure Islands on Galxe": "前往 Galxe 上的金銀島",
  "Traverse the Treasure Islands!": "前往金銀島！",
  "PancakeSwap Now Live on Polygon zkEVM!": "PancakeSwap 現已上線 Polygon zkEVM！",
  "Polygon zkEVM is LIVE!": "已可在 Polygon zkEVM 上使用！",
  "Swap, LP, and Farms on Polygon zkEVM now": "立即在 Polygon zkEVM 上進行交換、LP 和挖礦",
  "Buy %currency%": "購買 %currency%",
  "Caution - METIS Token": "注意 - METIS 代幣",
  "Please exercise due caution when trading / providing liquidity for the METIS token. The protocol was recently affected by the": "在進行 METIS 代幣交易/為其提供流動性時請保持謹慎。該協議最近受到以下事件的影響：",
  "PolyNetwork Exploit.": "PolyNetwork 攻擊。",
  "For more information, please refer to MetisDAO’s": "如需更多資訊，請參閱 MetisDAO 的",
  "Twitter": "Twitter",
  "Caution - lUSD Token": "注意 - lUSD 代幣",
  "Please exercise due caution when trading or providing liquidity for the lUSD token. The protocol was recently affected by an ": "在進行 lUSD 代幣交易/為其提供流動性時請保持謹慎。該協議最近受到以下事件的影響： ",
  "exploit.": "攻擊。",
  "For more information, please refer to Linear Finance’s": "如需更多資訊，請參閱 Linear Finance 的",
  "Rank (Top 50 users)": "排名 (前 50 名的使用者)",
  "My Rank": "我的排名",
  "Current Round": "目前回合",
  "Previous Rounds": "之前的回合",
  "Round #%round%  |  %startTime% - %endTime%": "回合 #%round%  |  %startTime% - %endTime%",
  "Swap and Provide Liquidity on zkSync Era Now": "立即在 Polygon zkEVM 上進行交換並提供流動性",
  "PancakeSwap Now Live on zkSync Era!": "PancakeSwap 現已上線 zkSync Era！",
  "Zksync is LIVE!": "已可在 Zksync 上使用！",
  "Claim Your NFT": "領取您的 NFT",
  "View Benefits": "檢視福利",
  "locked benefits": "鎖倉福利",
  "CAKE Yield": "CAKE 收益",
  "revenue sharing": "收入分成",
  "Your shares": "您的持份",
  "Next distribution": "下次分發",
  "in %day% days": "%day% 天後",
  "Last distribution": "上次分發",
  "You need to update your staking in order to start earning from protocol revenue sharing.": "您需要更新質押才能開始從協議收入分成中賺取獎勵。",
  "Locked CAKE Benefits": "鎖倉 CAKE 福利",
  "Joined Revenue Sharing Pool.": "已成功參與收入分成池。",
  "Update Staking Position": "更新質押部位",
  "Join revenue sharing": "參與收入分成",
  "Once updated, you need to wait a full distribution cycle to start claiming rewards.": "更新後，您需要等待一個完整的分配期過去，才能開始領取分成。",
  "The virtual shares you currently own and the % against the whole revenue sharing pool.": "您目前擁有的持份數量，以及佔整個收入分成池的百分比。",
  "Please note that after locking or updating, your shares will only update upon revenue distributions.": "注意，鎖倉或更新後，您的持份只會在收入分成分發時更新。",
  "Time remaining until the next revenue distribution and share updates.": "距離下一次收入分成分發和持份更新的剩餘時間。",
  "The time of the last revenue distribution and shares update.": "最後一次分成金分發和持份更新的時間。",
  "Amount of revenue available for claiming in CAKE.": "已可領取的收入分成，以 CAKE 代幣的形式發放。",
  "Curve exploit.": "曲線攻擊事件。",
  "For more information, please refer to Alchemix’s": "如需更多資訊，請參閱 Alchemix 的",
  "and await further updates from the team": "並等待團隊的進一步更新",
  "Please exercise due caution when trading / providing liquidity for the alETH token. The protocol was recently affected by the": "在進行 alETH 代幣交易/為其提供流動性時請保持謹慎。該協議最近受到以下事件的影響：",
  "Some Risk": "有些風險",
  "Significant Risk": "重大風險",
  "Provided by": "提供商：",
  "Learn more about risk rating": "深入瞭解風險評等",
  "Risk scan results are provided by a third party,": "風險掃描的結果由第三方提供，",
  "Risk scanning is still in progress. It may take up to 5 minutes to fully scan a token which is new to the database.": "風險掃描仍在進行中。要完全掃描資料庫中的新代幣，最久可能需要 5 分鐘。",
  "Automatic risk scanning for the selected token. This scanning result is for reference only, and should NOT be taken as investment advice.": "對所選代幣進行自動風險掃描。此掃描結果僅供參考，不應視為投資建議。",
  "If you purchase a fraudulent token, you may be exposed to permanent loss of funds.": "購買到欺詐性代幣即可能面臨永久性資金損失。",
  "Anyone can create tokens on %network% with any name, including creating fake versions of existing tokens and tokens that claim to represent projects that do not have a token.": "任何人都可以在 %network% 上使用任意名稱建立代幣，包括建立虛假版本的現有代幣和聲稱代表沒有代幣的專案的代幣。",
  "Arbitrum One is LIVE!": "已可在 Arbitrum One 上使用！",
  "PancakeSwap Now Live on Arbitrum One": "PancakeSwap 現已在 Arbitrum One 上線",
  "Swap and Provide Liquidity Now": "立即交換並提供流動性",
  "Why do i receive different USDC tokens on Arbitrum?": "為什麼我在 Arbitrum 上會收到不同的 USDC 代幣呢？",
  "In the case of Arbitrum, there's a bridged version of USDC known as USDC.e that has been bridged from Ethereum to Arbitrum, and native USDC, known as USDC. Depending on providers, we support both USDC.e and USDC. Please check your wallet balances for both tokens": "Arbitrum 有個從以太坊跨鏈至 Arbitrum 的 USDC，稱為 USDC.e，而 USDC 則是指其原生版本。根據提供商的不同，我們 USDC.e 和 USDC 都支援。請檢查您的錢包餘額中是否有這兩種代幣",
  "%token1%'s exchange rate is determined by the value accrued vs %token0%. As you receive rewards, your amount of %token1% will not change.": "%token1% 的兌換匯率是由 %token0% 的應計價值決定的。您獲得獎勵的同時，您所持有的 %token1% 數量並不會改變。",
  "APR is calculated based on the past 24H of staking rewards from the %token0% network.": "APR 根據過去 24 小時 %token0% 網路的權益質押獎勵計算得出。",
  "1 %token0% = %exchangeRateAmount% %token1%": "1 %token0% = %exchangeRateAmount% %token1%",
  "How does SnBNB generate staking rewards?": "SnBNB 是如何產生權益質押獎勵的呢？",
  "Similar to ETH liquid staking, staking rewards are received for delegating BNB to SnBNB’s synclub validator. The validator will take its cut from rewards before sharing it to the protocol as claimable tokens. The rewards earned are then split into two parts:": "與 ETH 流動權益質押類似，將 BNB 委託給 SnBNB 的 synclub 驗證者可以獲得權益質押獎勵。驗證者將從獎勵中抽取一部分，然後將其作為可領取的代幣分享給協議。賺取的獎勵分為兩部分：",
  "95% goes to SnBNB holders in the form of SnBNB value appreciation: SnBNB holders’ share of the BNB pool keeps increasing due to the increase in the SnBNB/BNB exchange rate.": "95% 以 SnBNB 價值增值的形式流向 SnBNB 持有者：隨著 SnBNB/BNB 的兌換匯率提升，SnBNB 持有者在 BNB 池中的持份也會不斷增加。",
  "5% goes to Synclub/Helio": "5% 流向 Synclub/Helio",
  "How is the APR calculated for SnBNB?": "SnBNB 的 APR 是如何計算的呢？",
  "The APR for SnBNB varies between 0.5%-3%. The APR earned by validators on BNB Chain depends on two factors:": "SnBNB 的 APR 介於 0.5%-3% 之間。BNB 鏈上驗證者賺取的 APR 取決於兩個因素：",
  "Commission Rate: synclub validator charges 10% commission fee.": "佣金率：synclub 驗證者收取 10% 的佣金費用。",
  "Voting Power: The staked amount for a validator determines the APR it receives.": "投票權：驗證者權益質押的代幣數量影響獲得的 APR。",
  "The Synclub validator employs MEV (Miner Extractable Value) to enhance its APR.SnBNB appreciates against BNB in line with BNB’s staking APR.": "Synclub 驗證者採用 MEV (礦工可提取價值) 來提高 APR。SnBNB 價格相對於 BNB 的升值幅度，與將 BNB 進行權益質押所獲得的 APR，兩者一致。",
  "How can I use SnBNB?": "該怎麼使用 SnBNB 呢？",
  "You can use SnBNB to explore other use cases such as swapping, lending/borrowing and yield farming on BnbChain. Alongside": "您可以使用 SnBNB 來探索 BNB 鏈上的其他用例，例如交換、借貸和收益耕種。除了",
  "PancakeSwap will be supporting new liquid staking strategies for users to maximise utility and yield on BnbChain": "，PancakeSwap 還將支援新的流動權益質押策略，以幫助持有者最大化在 BNB 鏈上的效用和收益。",
  "Do I need to claim staking rewards if I'm using SnBNB?": "如果我持有 SnBNB，是否需要手動領取權益質押獎勵呢？",
  "No. Staking rewards accrue in the SnBNB token. This means that the SnBNB token will increase in value over BNB.": "不需要。權益質押獎勵（或譯：質押驗證獎勵）會自動累積進入 SnBNB 代幣本身之中。這代表 SnBNB 代幣對 BNB 的匯率將隨著時間逐漸提高。",
  "How do I convert SnBNB back to BNB?": "如何將 SnBNB 轉換回 BNB？",
  "Please visit": "請前往頁面",
  "to unstake your SnBNB. PancakeSwap is working to support a conversion contract on our liquid staking page to convert SnBNB back to BNB seamlessly.": "PancakeSwap 正致力於在我們的流動權益質押頁面上支援轉換合約，以期未來能協助持有者將 SnBNB 無縫轉換回 BNB。",
  "0% Fee": "0% 費用",
  "Get more details from": "取得更多詳細資料：",
  "RedAlarm": "RedAlarm",
  "Merchandise": "線上商店",
  "Linea is LIVE!": "已可在 Linea 上使用！",
  "PancakeSwap Now Live on Linea!": "PancakeSwap 現已上線 Linea！",
  "Swap and Provide Liquidity on Linea now": "立即在 Linea 上進行交換並提供流動性",
  "day": "天",
  "No Quote": "無報價",
  "No provider fees. Ends in %days% days and %hours% hours and %minutes% minutes.": "沒有提供商費用。將於 %days% 天 %hours% 小時又 %minutes% 分鐘後結束。",
  "Invalid Pair": "無效幣對",
  "Learn more how to fix": "瞭解如何修復流動性",
  "View pool on explorer": "在公鏈瀏覽器上查看池子內容",
  "Adding liquidity to this V2 pair is currently not available on PancakeSwap UI. Please follow the instructions to resolve it using blockchain explorer.": "目前無法在 PancakeSwap UI 上為此 V2 幣對增加流動性。請按照說明使用區塊鏈瀏覽器解決該問題。",
  "Base is LIVE!": "已可在 Base 上使用！",
  "PancakeSwap Now Live on Base!": "PancakeSwap 現已上線 Base！",
  "V1 Perpetual": "永續合約 V1",
  "Pairs must be in the PancakeSwap Token list for the following chains (": "幣對必須位於以下鏈的 PancakeSwap 代幣清單中 (",
  "Arbitrum One": "Arbitrum One",
  "Base": "Base",
  "Ethereum": "Ethereum",
  "Linea": "Linea",
  "Polygon zkEVM": "Polygon zkEVM",
  "zkSync Era": "zkSync Era",
  "Our affiliate program’s terms and conditions have been updated as of May 3rd, 2023, with changes relating to": "我們加盟計劃的條款與條件已於 2023 年 5 月 3 日更新，修改內容涉及",
  "When staking on zkSync Era, unstaking your CAKE shortly after staking could result in no rewards being earned.": "在 zkSync Era 上進行質押時，如果在質押 CAKE 不久後又將其取消質押，可能會導致無法賺取獎勵。",
  "%chainId% supports limited fiat currencies. USD are not supported": "%chainId% 所支援的法定貨幣有限。不支援美元",
  "Proceed in your wallet": "在錢包中確認",
  "If wallet require you to enter the number of tokens you want to approve, you could enter a number that is greater than or equal to the amount of tokens you are swapping.": "如果錢包要求您輸入要批准的代幣數量，您可以輸入一個數字，該數字應大於或等於您要交換的代幣金額。",
  "Why": "為什麼需要",
  "approving": "授權",
  "this?": "？",
  "Pancakeswap AMM includes V3, V2 and stable swap.": "Pancakeswap 自動做市商資金池內含 V3、V2、稳定幣對",
  "Swapping thru:": "交換經由：",
  "Pancakeswap MM": "PancakeSwap MM",
  "Pancakeswap AMM": "PancakeSwap AMM",
  "Why resetting approval": "為什麼要重置 (reset) 授權",
  "Reset Approval on USDT": "重設 USDT 批准",
  "USDT on Ethereum requires resetting approval when spending allowances are too low.": "當支出額度過低時，以太坊上的 USDT 需要重設批准。",
  "Happy Birthday!": "生日快樂！",
  "Let’s celebrate our 3rd Birthday with some juicy profile points and achievements. Check out our social channels for other exciting campaigns and community events.": "透過豐富的個人檔案和成就，與我們一起慶祝 3 歲生日吧！查看我們的社群網站，了解其他刺激的活動和社群動態。",
  "MM Route": "MM 路徑",
  "Bonus Route": "Bonus Route",
  "The Market Maker (MM) route is automatically selected for your trade to achieve the best price for your trade.": "系統會自動選擇市場製造者 (MM) 路徑，藉此取得最佳交易價格。",
  "A Bonus route provided by API is automatically selected for your trade to achieve the best price for your trade.": "Bonus Route ，是經由 API 運作的路由，此路由會自動計算交換路徑，以此來取得最佳交易價格。",
  "0%  Provider  Fee until Sep 12th!": "9 月 12 日之前提供商費用為 0%！",
  "Show all positions": "顯示所有部位",
  "Community Members": "社群成員數量",
  "Multilingual Communities": "社群語種數目",
  "Community Ambassadors": "社群大使們",
  "Top Tweet of the week": "本週熱門推文",
  "Web link": "網站連結",
  "Latest Blog Post": "最新網誌文章",
  "Join our": "加入我們的",
  "Trade crypto instantly across multiple chains": "跨多鏈即時交易加密貨幣",
  "Add Now": "點我添加",
  "Seamlessly transfer assets across chains": "跨鏈無縫轉移資產",
  "Bridge Now": "我要跨鏈",
  "Trade endlessly without expiration dates": "不斷交易，沒有到期日",
  "Buy crypto with your preferred currency and payment method": "使用您喜歡的貨幣和付款方式購買加密貨幣",
  "Buy Now": "點我購買",
  "Stake Now": "點我質押",
  "Earn rewards while retaining asset flexibility": "賺取獎勵，同時保持資產靈活性",
  "Forecast token prices within minutes": "預測幾分鐘內的代幣價格",
  "Try Now": "點我開始",
  "Trade unique NFTs on BNB Chain": "在 BNB 鏈上交易獨一無二的 NFT",
  "Discover the": "加入",
  "Game & NFT": "遊戲 & NFT",
  "Join Everyone's Favorite DEX Now!": "立即加入大家都喜愛的去中心化交易所！",
  "Everyone's": "大家",
  "Favorite": "喜愛的",
  "DEX": "DEX",
  "Shaping the Future of Decentralized Trading:": "塑造去中心化交易的未來：",
  "PancakeSwap’s Unstoppable Expansion": "PancakeSwap 的擴張已勢不可擋",
  "Total Users:": "使用者總數：",
  "Total Trades:": "交易總數：",
  "Total Value Locked:": "鎖倉總價值：",
  "Featured": "精選",
  "News": "新聞",
  "Figures": "數字",
  "Tokenomics": "CAKE 代幣經濟",
  "Farms and Syrup Pools": "農場與糖漿池",
  "Contributing": "開發者貢獻",
  "Github": "Github",
  "Support": "支援",
  "Brand Assets": "品牌資產",
  "Token Burn": "銷毀代幣",
  "Ledger": "Ledger",
  "Metamask": "Metamask",
  "Venus": "Venus",
  "Alpaca Finance": "Alpaca Finance",
  "ApolloX": "ApolloX",
  "Liquidity Provision": "流動性供應",
  "Governance": "治理",
  "Unlock the Full Potential of DeFi with": "徹底釋放 DeFi 的潛力 – 使用",
  "Ecosystem": "生態系統",
  "Partners": "合作夥伴",
  "Experience the power of community ownership, global governance, and explore infinite use cases within the PancakeSwap ecosystem": "體驗社群共有、全球治理的力量，探索 PancakeSwap 生態系統中無限的使用案例",
  "Fund liquidity pools, earn trading fees": "為流動性糖漿池提供資金，賺取交易費用",
  "Stake LP tokens, harvest CAKE": "質押 LP 代幣以賺取 CAKE",
  "Stake CAKE, earn various rewards": "質押 CAKE，賺取各種獎勵",
  "Trade, earn, and own crypto on the all-in-one multichain DEX": "在功能齊全的多鏈去中心化交易所上進行交易、賺取並持有加密貨幣",
  "opBNB is LIVE!": "已可在 opBNB 上使用！",
  "PancakeSwap Now Live on opBNB!": "PancakeSwap 現已上線 opBNB!！",
  "Unstaking from v2 farm?": "要從 V2 農場取消質押嗎？",
  "Migrate to v3 here": "在此處遷移至 V3",
  "Migrate to V3": "遷移到 V3",
  "Incentives have moved to": "激勵已經移至",
  "Merkl": "Merkl",
  "To earn Merkl rewards, continue seeding liquidity on PancakeSwap, but DO NOT stake your LP token in the Farm. Otherwise, you will not accrue rewards.": "如要獲得 Markl 獎勵，您需要一直持有在 PancakeSwap 上的流動性。注意不要將您的 LP 代幣質押進農場，如果您這麼做，您將停止積累獎勵。",
  "Learn more about the strategy": "瞭解更多策略資訊",
  "Earn rewards hassle-free with single-sided staking": "透過單邊質押輕鬆賺取獎勵",
  "You are providing liquidity via a 3rd party liquidity manager": "您正透過第三方流動性管理機構提供流動性",
  "which is responsible for managing the underlying assets.": "負責管理基礎資產。",
  "Please always DYOR before depositing your assets.": "在存入您的資產之前，請務必先 DYOR。",
  "Single token deposits only. The final position may consist with both tokens. Learn more about the strategy": "投入時只能投入單一種代幣。最終持倉可能由兩種代幣組成。有關該策略的更多詳情",
  "Single Token": "單幣",
  "Your funds have been staked in position manager.": "您的資金已質押進倉位管理器中。",
  "Your funds have been unstaked in position manager.": "您的資金已從倉位管理器中解除質押。",
  "Automate your PancakeSwap V3 liquidity": "自動化管理 PancakeSwpa V3 流動性資產",
  "Position Manager": "倉位管理器",
  "Adding": "正在添加",
  "Your share in the vault": "您在此資金庫中的持份",
  "Search Managers": "搜尋提供商",
  "Managed by": "服務提供商",
  "With": "使用",
  "strategy": "策略",
  "Removing": "正在移除",
  "Depositing Token": "投入代幣",
  "Pair Info": "幣對資訊",
  "Manager Info": "提供商網頁",
  "Strategy Info": "策略資訊",
  "View Manager Address": "檢視 Manager Address",
  "View Vault Contract": "檢視流動性資金庫合約",
  "View Vault on %managerName%": "在 %managerName% 上檢視流動性資金庫",
  "% of LP rewards": "% 的 LP 手續費",
  "Typical Wide": "Typical Wide",
  "Yield IQ": "Yield IQ",
  "Token amounts displayed above are estimations. The final amount of tokens received may vary.": "上面顯示的代幣數量為估計值。最終收到的代幣數量可能會有所不同。",
  "Pending Confirm": "等待確認",
  "LP APR": "LP 手續費 APR",
  "Calculated based on previous %days% days average data.": "根據前 24 小時內的數據平均計算後得出。",
  "Farming Rewards": "CAKE 獎勵",
  "second": "秒",
  "Manager Fee": "管理費",
  "Removing Liquidity": "正在移除流動性",
  "Pancakeswap Pottery (BETA) is indefinitely halted. Please refer": "Pancakeswap Pottery (BETA) 无限期停止運行。請参考",
  "for more details": "了解更多詳細資料",
  "Gaming Marketplace": "遊戲平台",
  "Gaming Announcements": "遊戲公告",
  "PancakeSwap Gaming Community": "PancakeSwap 遊戲社群",
  "Gaming Community": "遊戲社群",
  "Every Game, Every Chain, One Destination": "多款遊戲、多條鏈、一站滿足",
  "Build": "建立",
  "Games": "遊戲",
  "with": "使用",
  "Design Games to Captivate 1.5 Million Potential Players": "設計遊戲以吸引 150 萬名潛在玩家",
  "Start Building": "我要參與建設",
  "Build Games with PancakeSwap Now": "立即使用 PancakeSwap 來建立遊戲",
  "Bring Your Game to Life on PancakeSwap": "在 PancakeSwap 上實現您的遊戲",
  "Your Complete Developer Infrastructure": "您的完整開發者基礎設施",
  "Connect with a 1.5 Million Ready-to-Play Community": "連結擁有 150 萬潛在玩家的社區",
  "Join the community and create games with infinite possibilities": "加入社群、創造遊戲並擁有無限可能",
  "Elevate Your Games with Real Utility": "以真正的效用將您的遊戲提升至全新的水準",
  "Integrate CAKE tokens and NFTs to enrich the gaming experience": "整合 CAKE 代幣和 NFT 以豐富遊戲體驗",
  "Build Games with the most reputable global brand in the industry": "使用業界最知名的全球品牌來建立遊戲",
  "Explore Top Blockchains": "探索熱門區塊鏈",
  "PancakeSwap operates on 9 popular blockchains, welcoming developers from diverse ecosystems": "PancakeSwap 已部署在 9 條熱門的公鏈上，歡迎來自多元生態系的開發者們",
  "Maximum Security Assurance": "最大限度的安全性保障",
  "Ensuring maximum protection for your games": "為您的遊戲確保最嚴密的保護",
  "Consistent Uptime": "一致的執行時間",
  "Reliable service for your uninterrupted operations": "為您不間斷的運營提供可靠的服務",
  "Access Top-Tier Industry and Expertise": "進入產業頂層，取得專業知識",
  "Guidance from the leading DEX in the industry": "由領先產業的去中心化交易所來提供指導",
  "Most User-Friendly UX in DeFi": "DeFi 中最貼心的使用者體驗",
  "Elevate your user experiences to new heights": "將您的使用者體驗提升到全新高度",
  "PancakeSwap Gaming Marketplace": "PancakeSwap 遊戲平台",
  "Play, Build and Connect on PancakeSwap": "遊戲、建設、在 PancakeSwap 上認識新朋友",
  "Flagship": "旗艦",
  "Published By": "遊戲發行商",
  "Publish Date: %date%": "發行日期：%date%",
  "Publisher:": "發行商：",
  "Explore Other Games": "其他遊戲",
  "trending tags for this game:": "本遊戲的熱門標籤",
  "Quick Access": "快速存取",
  "NFT marketplace": "NFT 市場",
  "Buy Squad / Bunnies": "購買小隊/兔子",
  "Swap Token": "交換代幣",
  "Your browser doesn't support iframe": "您的瀏覽器不支援 iframe",
  "1.5M Monthly Players Await!": "每月 150 萬潛在玩家等者你！",
  "GameFi Spirit": "GameFi 魂",
  "is Live": "上線",
  "Explore Your": "發掘你的",
  "On %chainName%": "在 %chainName% 上",
  "Pancakeswap profile is needed for IFO public sale eligibility.": "要獲得 IFO 公開銷售資格，需要提供 Pancakeswap 個人檔案。",
  "Create your Pancake Profile on %chain%": "在 %chain% 上建立您的 Pancake 個人檔案",
  "Switch chain to create profile": "切換鏈以建立個人檔案",
  "Bridge iCAKE": "跨鏈 iCAKE",
  "Switch Network to Bridge": "切換網路以跨鏈",
  "Your iCAKE on %chainName%": "您在 %chainName% 上的 iCAKE",
  "From %sourceChainName% to %ifoChainName%": "從 %sourceChainName% 到 %ifoChainName%",
  "Track in LayerZero Explorer": "在 LayerZero 瀏覽器中追蹤",
  "View on %ifoChainName% %tx%": "在 %ifoChainName% %tx% 上檢視",
  "Waiting for transaction to be confirmed": "此鏈上操作正等待確認",
  "Est. time: 2-5 minutes": "估計時間：2-5 分鐘",
  "Waiting for bridge to confirm": "正在等待跨鏈橋確認",
  "Bridging %amount% iCAKE": "正在橋接 %amount% iCAKE",
  "To participate in the cross chain Public Sale, you need to bridge your iCAKE to the blockchain where the IFO will be hosted on.": "要參與跨鏈公開銷售，您需要將您的 iCAKE 橋接至托管 IFO 的區塊鏈。",
  "Before or during the sale, you may bridge you iCAKE again if you’ve added more CAKE or extended your lock staking position.": "在銷售開始前或銷售期間，如果您新增了更多 CAKE 或延長了鎖倉質押部位，則可以再次橋接 iCAKE。",
  "Bridge iCAKE again if you have extended your CAKE staking or added more CAKE": "如果您延長了 CAKE 質押時間或新增了更多 CAKE，請再次橋接 iCAKE",
  "Bridge your iCAKE to participate this sale on %chain%": "橋接您的 iCAKE 以在 %chain% 上參與此銷售",
  "It's a %chain% only feature": "這是僅適用於 %chain% 的功能",
  "Stake CAKE to obtain iCAKE - in order to be eligible in this public sale.": "質押 CAKE 以獲得 iCAKE，以便獲取資格參與此公開銷售。",
  "Lock CAKE on %chain% to obtain iCAKE": "在 %chain% 上將 CAKE 鎖倉以獲得 iCAKE",
  "Switch chain to stake CAKE": "切換鏈以質押 CAKE",
  "This IFO is hosted on %chain%.": "此 IFO 在 %chain% 上舉辦。",
  "to participate": "以參與",
  "Stake CAKE to obtain iCAKE - in order to be eligible in the next IFO.": "質押 CAKE 以獲得 iCAKE，以便獲取資格參與下一次 IFO。",
  "Bridge CAKE": "跨鏈 CAKE",
  "How to Take Part": "如何參與",
  "Activate PancakeSwap Profile to take part in next IFO.": "啟用 PancakeSwap 個人檔案，以便參加下一次 IFO ！",
  "You need to create a profile to participate in the IFO.": "您需要建立個人檔案才能參與 IFO。",
  "Passive": "Passive",
  "Pegged": "Pegged",
  "Supplying %amount% %symbol%": "正在投入 %amount% %symbol%",
  "Total APY:": "總 APY：",
  "Fee APY:": "手續費 APY：",
  "Stake APY:": "質押 APY：",
  "CAKE Staking": "CAKE Staking",
  "Approve CAKE spending": "授權 CAKE 支出",
  "Confirm Lock": "確認鎖定",
  "Confirm unlock": "確認解除鎖定",
  "Confirm migrate": "確認遷移",
  "Transaction receipt:": "交易收據:",
  "Earn CAKE": "賺取 CAKE",
  "Total Distributed": "累計總分發",
  "Check Reward": "查看獎勵",
  "Gauges Voting": "Gauges Voting",
  "Number of Gauges to Vote": "可投票 Gauge 數目",
  "Check Gauges": "查看 Gauges",
  "Farm Boost": "農場助推器",
  "Farming Boost Up To": "農場助推最高",
  "Check Farms": "檢查農場",
  "Snapshot Voting": "快照投票",
  "Number of Proposals": "提案數量",
  "Check Snapshot Voting": "查看快照投票",
  "Tokens Sold Through IFOs": "透過 IFO 出售的代幣",
  "Check IFOs": "檢查 IFO",
  "And So Much More...": "還有...",
  "CAKE Reward / Yield": "CAKE 獎勵／收益",
  "EARN CAKE": "獲得 CAKE",
  "WEEKLY": "每週",
  "From CAKE pool rewards and revenue sharing!": "獎勵來自 CAKE pool 獎勵和收入分成！",
  "cake pool": "CAKE 糖漿池",
  "Reward amount": "獎勵數量",
  "total": "總共",
  "CAKE to be locked": "欲鎖定的 CAKE",
  "factor": "因子",
  "unlock on": "解鎖日期",
  "lock overview": "鎖倉概覽",
  "Factor": "因子",
  "Migrate to get veCAKE": "遷移以取得 veCAKE",
  "Lock CAKE to get veCAKE": "鎖倉 CAKE 以獲取 veCAKE",
  "Increase your veCAKE": "獲取 veCAKE",
  "add": "輸入",
  "Unlock": "解鎖",
  "Renew Lock": "更新鎖倉",
  "my cake staking": "我的 CAKE 質押",
  "Migration Needed": "需要遷移",
  "cake locked": "已鎖倉 CAKE",
  "unlocks in": "解鎖日期",
  "Migrate to veCAKE": "遷移到 veCAKE",
  "Learn More >>": "瞭解詳情 >>",
  "View CAKE Pool Position": "查看 CAKE 糖漿池持倉",
  "on": "在",
  "Position migrated from CAKE Pool can not be extended or topped up. To extend or add more CAKE, set up a native veCAKE position.": "從 CAKE 糖漿池遷移的倉位無法延期或添加代幣。如需延期或者鎖定更多 CAKE，請啟用一個原生 veCAKE 倉位。",
  "Renew your veCAKE position to continue enjoying the benefits of weekly CAKE yield, revenue share, gauges voting, farm yield boosting, participating in IFOs, and so much more!": "更新您的 veCAKE 持倉，以繼續享有每週 CAKE 收益、收入分成、Gauge Voting、農場收益助推、參與 IFO 等，還有更多好處！",
  "Migrate your CAKE staking position to veCAKE and enjoy the benefits of weekly CAKE yield, revenue share, gauges voting, farm yield boosting, participating in IFOs, and so much more!": "將您的 CAKE 質押倉位遷移到 veCAKE，以繼續享有每週 CAKE 收益、收入分成、Gauge Voting、農場收益助推、參與 IFO 等，還有其他！",
  "MY veCAKE": "我的 veCAKE",
  "New to CAKE Staking": "剛接觸 CAKE Staking",
  "Stake & Lock for veCAKE, to enjoy more rewards & benefit!": "質押＆鎖倉取得 veCAKE，以享有更多獎勵＆福利！",
  "Explore veCAKE Benefits": "發掘 veCAKE 福利",
  "IFO and more": "IFO 等",
  "Your CAKE pool position has been migrated to veCAKE.": "您在 CAKE 糖漿池的持倉已經遷移到 veCAKE。",
  "All fixed term staking positions must migrate to veCAKE to continue receiving rewards.": "所有的鎖倉倉位需要遷移到 veCAKE 以繼續獲得獎勵。",
  "Extending or adding CAKE is not available for migrated positions. You will be able to withdraw CAKE when the lock ends.": "遷移過來的倉位不能延期或添加 CAKE。您可以在鎖倉到期時提領出 CAKE。",
  "This product has been upgraded to": "此產品已升級至",
  "CAKE staking page": "CAKE 質押頁面",
  "This product have been upgraded. Check out the brand new veCAKE for more CAKE staking benefits.": "此產品已經升級。查看全新的 veCAKE 系統，以獲得 CAKE 質押福利。",
  "Get CAKE": "獲取 CAKE",
  "Benefits of veCAKE": "veCAKE 福利",
  "Enjoy the benefits of weekly CAKE yield, revenue share, gauges voting, farm yield boosting, participating in IFOs, and so much more!": "享受 CAKE 每週收益、收入分成、Gauges Voting、農場收益助推、參與 IFO 等福利，並且還有更多！",
  "CAKE rewards": "CAKE 獎勵",
  "Total votes": "已投票數",
  "Remaining veCAKE": "可投票的 veCAKE",
  "Add Gauges": "選擇 Gauges",
  "Search and add the gauge you want to vote": "搜尋並將您想投票的 gauge 加入清單",
  "filter": "篩選器",
  "Chain": "公鏈",
  "Type": "類型",
  "search": "搜尋",
  "Search gauges": "搜尋 Gauge",
  "Select All": "全選",
  "Filter By Chains": "根據公鏈篩選",
  "Filter By Fee Tier": "根據手續費級別篩選",
  "Filter By Type": "根據類型篩選",
  "gauges": "Gauges",
  "votes": "得票數",
  "boost": "加權",
  "caps": "上限",
  "Expand": "展開",
  "You are not currently voting any gauges.": "我目前沒有將票投給任何 Gauge。",
  "current votes": "目前投票",
  "preview votes": "預覽票數",
  "My veCake %": "我的 veCAKE 分配",
  "Gauge’s vote can not be changed more frequent than 10 days. You can update your vote for this gauge in: %distance%": "票投給 Gauge 後，於 10 天之後才能更改。您對此 Gauge 投票下次可更改時間：%distance%",
  "Show all": "展開",
  "cake staking": "CAKE 質押",
  "Use veCAKE to vote and determine CAKE emissions.": "用 veCAKE 投票以決定 CAKE 產出的流向。",
  "My votes": "我的持票",
  "Extending or adding CAKE is not available for migrated positions. To get more veCAKE, withdraw from the unlocked CAKE pool position, and add CAKE to veCAKE.": "遷移倉位不能延期或添加 CAKE。如您想取得更多 veCAKE，您可以到期解鎖後提取 CAKE ，並存入 veCAKE 。",
  "Flexible CAKE pool is discontinued and no longer distributing rewards.": "靈活期限 CAKE 糖漿池已停止，並將不會再發放新的獎勵。",
  "Migrated": "已遷移",
  "Reward pause": "獎勵暫停",
  "The lock period has ended. To get more veCAKE, withdraw from the unlocked CAKE pool position, and add CAKE to veCAKE.": "鎖倉期已結束。要獲得更多 veCAKE，請從解鎖的 CAKE 糖漿池部位中提取 CAKE，將其儲值在 veCAKE。",
  "This product has been upgraded": "此產品已升級至新系統。",
  "Reward paused for this position": "此倉位已暫停發放獎勵",
  "to be locked until": "將會鎖定至",
  "My VeCAKE": "我的 veCAKE",
  "Once locked, your CAKE will be staked in veCAKE contract until this date. Early withdrawal is not available.": "一旦確認鎖倉，您的 CAKE 將會質押在 veCAKE 合約中直到鎖倉到期，無法提前取出。",
  "The ratio factor between the amount of CAKE locked and the final veCAKE number. Extend your lock duration for a higher ratio factor.": "鎖倉的 CAKE 數量與最終 veCAKE 數量之間的比率係數。延長鎖倉持續時間可以獲得更高的比例係數。",
  "Unlock to create a new lock position": "解鎖以建立新的鎖倉部位",
  "CAKE Pool migrated position has unlocked. Go to the pool page to withdraw, add CAKE into veCAKE to increase your veCAKE benefits.": "CAKE 糖漿池遷移後的部位已解鎖。請前往糖漿池頁面以提取，將 CAKE 新增至 veCAKE 以提高您的 veCAKE 福利。",
  "Claim freshly cooked CAKE rewards weekly on Thursday from veCAKE gauge emission as well as trading revenue sharing.": "每週四領取最新分發的 CAKE 獎勵，源自使用 veCAKE 向特定 Gauge 投票後 Gauge 獲配的產能，以及交易收入分成。",
  "Use your veCAKE to vote on your favourite farms, position managers, reward pools, and any CAKE emission products, increase their allocations, and get more CAKE rewards.": "使用您的 veCAKE，向您心儀的農場、倉位管理器、獎勵池子以及所有涉及到 CAKE 產出的產品投票，提高它們的配額來獲得更多 CAKE 獎勵。",
  "Boost your PancakeSwap farming APR by up to 2.5x. Aquire more veCAKE to receive a higher boost.": "助推您的 PancakeSwap 耕種 APR 至最高 2.5x。獲取更多 veCAKE 以提高助推倍數！",
  "Use veCAKE as your Snapshot voting power to vote on governance proposals. Including important protocol decisions, and adding new farming gauges.": "您在快照投票時持有的 veCAKE 將作為您的票數，以對治理提案進行投票。其中包括重要的協議決策和新增農場 Gauge。",
  "Use your veCAKE as your IFO Public Sales commit credits. Aquire more veCAKE to commit more in the next PancakeSwap IFOs.": "使用您的 veCAKE 作為 IFO 公開銷售的投入信用。取得更多 veCAKE，以便在下次 PancakeSwap IFO 中投入更多。",
  "The total number of veCAKE votes being casted.": "已完成投票的 veCAKE 數量加總。",
  "The total amount of CAKE rewards to distribute to all the gauges according to the final vote results.": "根據最終投票結果，分發給所有 Gauges 的 CAKE 獎勵總數。",
  "Votes": "得票數",
  "Caps": "上限",
  "My Votes": "已投出票數",
  "Withdrawn!": "已提取！",
  "Your funds have been withdrawn": "您的資金已取出",
  "Withdrawing...": "提取中...",
  "Withdraw All": "提取全部",
  "Introducing Gauges Voting and veCAKE": "來看看 Gauge Voting 和 veCAKE 系統",
  "Your CAKE, Your Voice": "我的 CAKE, 我的聲音",
  "Introducing": "簡介",
  "veCAKE": "veCAKE",
  "get started": "點我進入",
  "To continue receiving CAKE rewards, please migrate your Fixed-Term Staking CAKE Balance to veCAKE": "若要您要繼續獲得 CAKE 獎勵，請將 CAKE 鎖倉持倉遷移到 veCAKE。",
  "View Link": "檢視連結",
  "Unsubscribing": "正在取消訂閱",
  "Unsubscribe": "取消訂閱",
  "Enable Notifications": "啟用通知服務",
  "Notifications": "通知服務",
  "Update Preferences": "更新偏好設定",
  "Notifications From PancakeSwap": "PancakeSwap 的通知服務",
  "Get started with notifications from PancakeSwap. First authorize notifications by signing in your wallet": "開始接收來自 PancakeSwap 的通知。首先請登入您的錢包來授權通知",
  "Finally, subscribe to notifications to stay informed on the latest news and updates that PancakeSwap has to offer.": "訂閱通知，以隨時收到 PancakeSwap 提供的最新新聞和更新。",
  "LESS": "摺疊",
  "MORE": "展開",
  "Alerts": "警示",
  "View Farm": "檢視農場",
  "Empty": "沒有通知",
  "No new notifications at the moment": "目前沒有新的通知",
  "Allow notifications": "啟用通知功能",
  "Enables the web notifications feature. If turned off you will be automatically unsubscribed and the notification bell will not be visible": "啟用網路通知功能。如果關閉，將自動取消訂閱，通知鈴也將不再可見。",
  "Show only the notifications that belong to your wallet or LP positions": "僅顯示跟您的錢包及 LP 持倉有關的通知消息",
  "Important only": "僅顯示重要",
  "help": "需要幫助",
  "veCAKE is calculated with number of CAKE locked, and the remaining time against maximum lock time.": "veCAKE 由持有的 CAKE 鎖倉數量，以及剩餘鎖倉時間佔最大鎖倉時間的比例，來計算得出。",
  "Native:": "原生：",
  "Migrated:": "遷移：",
  "Current EPOCH": "本輪",
  "Results for the current epoch will be snapshotted and tallied at 00:00 UTC on %date%.": "本輪投票將會在 %date% 00:00 UTC 進行快照並統計結果。",
  "snapshots in": "快照時間",
  "Voting ends in": "投票截止日期",
  "Ended, ": "停止投票， ",
  "Tallying": "計票中",
  "Cast your vote before 00:00 UTC, %date% on this day to include them into the current epoch.": "在 %date% 00:00 UTC 之前投出您的持票，以便納入本輪的票數統計。",
  "Extend your lock to cast votes.": "請延長鎖倉期限以獲得投票權。",
  "Your positions are unlocking soon. Therefore, you have no veCAKE balance at the end of the current voting epoch while votes are being tallied. ": "您的鎖倉即將到期。因此，在本輪投票結束並統計票數時，您的 veCAKE 數值為 0。 ",
  "unlocking": "解鎖中",
  "You have no locked CAKE.": "您未持有有效的 CAKE 鎖倉倉位。",
  "To cast your vote, lock your CAKE for 3 weeks or more.": "如您想投票，請將您的 CAKE 鎖定 3 個禮拜或者更長時間。",
  "This gauge has hit its voting cap. It can continue to receive votes, however, the vote numbers and allocation % will not increase until other gauges gain more votes.": "此 Gauge 已達到獲票上限。您仍然可以投票給它，但是它的得票數和分配 % 數不會繼續提高，除非其他 Gauges 獲得一些選票。",
  "To cast your vote, ": "如您想投票",
  "extend your lock >>": "延長您的鎖倉 >>",
  "lock your CAKE": "將您的 CAKE 鎖定",
  "for 3 weeks or more.": "3 週或更久。",
  "Votes are currently being adjusted and tallied. No more votes can be casted.": "不能再投票了。正在調整和統計選票中。",
  "proposed weights": "各 Gauges 得票率",
  "Results are updated weekly. Vote numbers are estimations based on the veCAKE balance at 00:00 UTC on the upcoming Thursday.": "數據結果每週更新。 票數根據下週四 00:00 UTC 的 veCAKE 數值估算得出。",
  "Your vote has been submitted successfully.": "您的投票已經提交成功。",
  "BETA": "測試版",
  "All Your DeFi Updates, All in One Place": "一站式接收 Defi 消息通知！",
  "Your voting power is determined by the number of veCAKE you have at the block detailed above. CAKE held in other places does NOT contribute to your voting power.": "您的持票數，由您在上述區塊當時持有的 veCAKE 數值而定。放在其他地方的 CAKE 不計入您的持票數中。",
  "Once confirmed, voting action cannot be undone.": "確認投票後，投出的票無法修改。",
  "Web3 Notifications (BETA) trial available": "試用 Web3 通知服務（測試版）",
  "selected": "已選",
  "Collapse": "收合",
  "Days": "天",
  "Hours": "小時",
  "Minutes": "分鐘",
  "Seconds": "秒",
  "PancakeSwap Meetup": "PancakeSwap 聚會",
  "Spain": "西班牙",
  "Automated Liquidity Optimization": "Automated Liquidity Optimization",
  "Incentives can be earned on either Merkl or Farm but NOT both": "可以在 Merkl 或農場中賺取激勵，但不能兩者兼得",
  "To earn Farm rewards, continue seeding liquidity on PancakeSwap and stake your LP token in the Farm.": "要賺取農場獎勵，請繼續在 PancakeSwap 上播種流動性並在農場中質押您的 LP 代幣。",
  "To earn Merkl rewards, continue seeding liquidity on PancakeSwap but DO NOT stake your LP token in the Farm. Claim your rewards directly on ": "如要獲得 Markl 獎勵，您需要一直持有在 PancakeSwap 上的流動性。注意不要將您的 LP 代幣質押進農場。請在這裡直接領取您的獎勵：",
  "An active veCAKE staking position is required for activating farm yield boosters.": "需要一個有效的 veCAKE 質押倉位才能啟動農場收益助推器。",
  "Yield booster active": "收益助推器啟動",
  "Boost unlimited number of positions on all V3 Farms. Boost will be applied when staking. Lock more CAKE or extend your lock to receive a higher boost.": "助推功能，可使用在無限制數量的 V3 農場質押部位以及 V3 農場上。質押時助推功能會啟動。鎖倉更多 CAKE 或延長鎖倉期限以提升助推乘數。",
  "Go to Lock": "我要鎖倉",
  "Update": "更新",
  "Get veCAKE to activate yield booster": "獲取 veCAKE 以啟動收益助推器",
  "Click to update and increase your boosts.": "點擊以更新並提升助推乘數",
  "Boost multiplier is calculated based on the staking conditions from both Farms and veCAKE. Numbers will be automatically updated upon user actions.": "助推倍數根據農場與 veCAKE 兩邊的質押狀態來計算，並在使用者進行操作後自動更新數字。",
  "Inscriptions are a recent and novel development in blockchain, and $APTS uses a lock-and-burn mechanism to convert non-fungible, and non-tradable Aptos Inscriptions into fungible and tradable representations. As with most smart contracts, this come with certain risks. Please do your own research.": "「銘文」是區塊鏈上一種新近的發展。$APTS 使用鎖定銷毀機制（lock-and-burn），將非同質且不可交易的 Aptos 銘文轉換為同質且可交易的表現形式。和大部分智能合約一樣，這涉及一定的風險，請先行自行研究。",
  "CAKE Pool:": "CAKE 糖漿池：",
  "Revenue Sharing:": "收入分成：",
  "CAKE Pool APR is calculated based on the voting result and the emission of the veCAKE Pool gauge.": "CAKE Pool 的 APR，將根據 veCAKE 投票結果，CAKE Pool Gauge 得票率換算成產率計算得出。",
  "Revenue Sharing APR is subject to various external factors, including trading volume, and could vary weekly.": "收入分成 APR 受多重外部因素影響，包括交易量等，可能會每週變化。",
  "Claim Your Exclusive NFTs Now!": "馬上申領獨家 NFT！",
  "Calculated based average data since vault inception.": "根據流動性資金庫成立以來的平均資料計算得出。",
  "Note that Fees are just an estimation and may vary slightly when completing a purchase": "請注意，費用只是估算值，在完成購買時，該費用可能會稍有不同",
  "What are the sale types? What are the differences between them?": "有哪些銷售類型？ 他們之間有什麼差別？",
  "In the current IFO format. There are three types of sales:": "在目前的 IFO 形式下，一共有三種銷售類型：",
  "Private Sales": "私有銷售",
  "Public Sales": "公開銷售",
  "Basic Sales": "基礎銷售",
  "There is NO requirement for participating in the Basic Sales.": "參與基礎銷售沒有任何要求。",
  "To participate in Private Sales, participants will have to meet certain requirements presented on the IFO card. Each eligible participant will be able to commit any amount of CAKE up to the maximum commit limit, which is published along with the IFO voting proposal.": "如要參加私有銷售，參與者必須滿足 IFO 卡上的某些要求。每個符合條件的參與者，都將能夠提交零至最大參與限額之間任意數量的 CAKE。該限額將與 IFO 投票提案一起發佈。",
  "How can I get more iCAKE?": "要怎麼獲得更多 iCAKE？",
  "Your iCAKE number for each IFOs is calculated based on your veCAKE balance at the snapshot time of each IFOs. Usually the snapshot time is the end time of each IFOs. Therefore, iCAKE can varies between different IFOs.": "每場 IFO 時，您的 iCAKE 數值是根據在每場 IFO 快照時間當時持有的 veCAKE 數值計算出來的。一般情況下，快照時間為每場 IFO 的結束時間。因此，在不同場次的 IFO 中，您持有的 iCAKE 數值可能不相同。",
  "To get more iCAKE, simply get more veCAKE by locking more CAKE in your veCAKE position, or extending your veCAKE position.": "要獲得更多 iCAKE，只需在您的 veCAKE 部位中鎖定更多 CAKE，或延長 veCAKE 部位的時間，透過這兩種方式獲得更多 veCAKE。",
  "Just remember: you need an active PancakeSwap Profile in order to participate in Private and Public Sales.": "請記住：您需要有效的 PancakeSwap 個人檔案才能參與私有和公開銷售。",
  "There are two types of participation fee:": "參與費用分為兩種：",
  "Fixed": "固定",
  "In “Cliff” model, the participation fee decreases in cliffs, based on the percentage of overflow from the “Public Sale” portion of the IFO. In “Fixed” modal, participation fee is fixed.": "在「階梯」模式中，根據 IFO 的「公開銷售」部分超售溢出的百分比，超募手續費呈階梯式降低。在「固定」模式中，超募手續費固定。",
  "Fees may vary between different IFOs. To learn more about the participation fees, please refer to the details in the IFO proposal (vote) for the specifics of the IFO you want to take part in.": "注意：不同場次 IFO 的超募手續費用可能會有所不同。如需詳細瞭解超募手續費，請參閱 IFO 提案 (投票) 中的詳細資料，瞭解您想參與的 IFO 的具體情況。",
  "You need to contribute a minimum of about 10 USD worth of CAKE to either sale. You can contribute to one or both, it doesn’t matter: only your overall contribution is counted for the achievement.": "您需要向任意一種銷售投入價值至少約 10 美元的 CAKE。您可以參與其中一種銷售，也可以兩種均參與：成就看的是您的總投入。",
  "Note that only BNB Chain IFOs are eligible for achievements.": "請注意，只有 BNB 鏈 IFO 才有資格獲得成就。",
  "Missed this IFO? Lock CAKE today for the next IFO, while enjoying a wide range of veCAKE benefits!": "錯過了這場 IFO？ 今天就鎖定 CAKE 為參與下一場 IFO 做準備，并同時享受 veCAKE 帶來的各種福利！",
  "When the IFO sales are live, you can click “commit” to commit CAKE and buy the tokens being sold.": "在 IFO 銷售開始時，您可以點擊「提交」按鈕投入 CAKE 並購買正銷售中的代幣。",
  "You will need a separate amount of CAKE in your wallet balance to commit to the IFO sales.": "您的錢包中需有額外數量的 CAKE 用來參與 IFO 銷售活動。",
  "Claim your tokens": "領取您的代幣",
  "After the IFO sales finish, you can claim any IFO tokens that you bought, and any unspent CAKE.": "IFO 銷售結束後，您可以領取您購買的所有 IFO 代幣以及所有未使用的 CAKE。",
  "The maximum amount of CAKE you can commit to the Public Sale equals the number of your iCAKE, which is based on your veCAKE balance at the snapshot time of each IFO. Lock more CAKE for longer durations to increase the maximum CAKE you can commit to the sale.": "您可以投入公開銷售的 CAKE 數量上限等同您的 iCAKE 數量。iCAKE 數量由每場 IFO 的快照時間當下您的 veCAKE 數值來計算。鎖定更多 CAKE 並延長鎖倉時間，以提高可投入公開銷售的 CAKE 數量上限。",
  "Snapshot at": "快照日期",
  "The displayed iCAKE is calculated based on this snapshot time.": "此處顯示的 iCAKE 數值乃根據此快照時間的數據來計算。",
  "Ratio": "轉換比率",
  "Your iCAKE is calculated by applying this ratio on the number of veCAKE at the snapshot time.": "您的 iCAKE 數量是通過將此比率乘以快照時間當時的 veCAKE 數值計算出來的。",
  "Unlocks in": "解鎖日期",
  "On %time%": "在 %time% 上",
  "You have no veCAKE at the snapshot time.": "快照時間當下，您並未持有任何 veCAKE 數值。",
  "To participate, lock CAKE to get veCAKE. Or extend your veCAKE position beyond the snapshot time.": "如要參與，請鎖定 CAKE 以取得 veCAKE，或將您的 veCAKE 持倉延長期限至快照日期之後。",
  "To participate, you need to migrate your fixed-term CAKE staking position to veCAKE.": "參與需要先將 CAKE 鎖倉質押持倉遷移到 veCAKE。",
  "My iCAKE": "我的 iCAKE",
  "Your available iCAKE is calculated with the veCAKE balance at the snapshot time, multiplied by a fixed ratio.": "您擁有的 iCAKE 數量是根據快照時間時當下的 veCAKE 數值乘以一個固定轉換比率計算出來的。",
  "BNB Chain": "BNB 鏈",
  "Mobox": "Mobox",
  "Revenue Sharing": "收入分成",
  "Farm Booster": "農場助推器",
  "Automate your PancakeSwap v3 liquidity": "自動調整 PancakeSwap v3 流動性",
  "CKP cIFO": "CKP cIFO",
  "Token": "代幣",
  "Last price from Pyth Oracle": "Pyth Oracle 的最新價格",
  "Your CAKE pool position has been converted to one of the 3rd party veCAKE locker protocols.": "您在 CAKE pool 的持倉已移交給第三方 veCAKE 鎖定協議其中之一。",
  "To check out your converted position, please visit the protocol page.": "如要查看移交後的持倉，您需前往該協議網頁。",
  "You can create a native veCAKE position by locking CAKE.": "您也可以鎖倉 CAKE 來創建一個原生 veCAKE 倉位。",
  "Converted": "已移交",
  "Update Positions": "更新倉位",
  "Increase Liquidity": "添加流動性",
  "Migrate Liquidity": "遷移流動性",
  "Wrap": "封裝",
  "Unwrap": "解除封裝",
  "Weekly revenue sharing": "每週收入分成",
  "Weekly CAKE pool rewards": "每週 CAKE pool 獎勵",
  "Boost rewards on your favorite farms": "在您喜愛的農場助推獎勵",
  "Claim additional incentives from other protocols": "從其他協議領取額外的激勵",
  "Boost your farm earnings": "助推您的農場收益",
  "Supports multi-chain boosts": "支援多鏈助推",
  "Use your veCAKE to vote on important governance proposals": "使用您的 veCAKE 在重要的治理提案中投票。",
  "Participate in IFO public sales": "參與 IFO 公開銷售",
  "Supports multi-chain IFOs": "支援多鏈 IFO",
  "Boost your winning in Trading Rewards campaigns. Regardless which chain you are trading on.": "提高您在交易返利活動中的返利金額，無論您在哪條鏈上進行交易。",
  "Boost your earnings in fixed staking.": "提升您的賺幣收益",
  "More to come...": "還有...",
  "Submit vote": "提交投票",
  "Ascend": "Ascend",
  "Get veCAKE now!": "取得 veCAKE！",
  "Check out veCAKE": "前往 veCAKE 頁面",
  "The CAKE and APT Farm rewards for this pool will not be applicable to or claimable by": "此農場的 CAKE 和 APT 獎勵無法參與活動也無法領取，受影響：",
  "U.S.-based and VPN users.": "美國使用者和 VPN 使用者。",
  "The CAKE and APT Farm rewards for this pool will not be applicable to or claimable by U.S.-based and VPN users.": "此農場的 CAKE 和 APT 獎勵，美國用戶和 VPN 使用者，不能參與活動也不能領取。",
  "Base APR (APT yield only)": "基準 APR (僅 APT 收益)",
  "%percent%% of total supply": "總供應量的 %percent%%",
  "Your deposit value in USD": "您的美元存款值",
  "Min deposit USD": "最低美元存款",
  "Savings": "Savings",
  "Show testnet": "顯示測試網",
  "Be Our Top 100 Traders and Earn a 3% Trading Fee Rebate!": "成為前百強交易員，賺取 3% 手續費返利！",
  "Join Now": "参加！",
  "Updated": "上次更新距今",
  "Search name": "搜尋名稱",
  "Blocked address": "已封鎖的位址",
  "We have detected that this address is associated with a Prohibited Activity": "我們偵測到該位址與禁止的活動有關",
  "If you believe that your address has been misclassified, please email": "如果您認為您的位址遭到錯誤分類，請將電子郵件寄送至",
  "Note (20 characters)": "備註 (20 個字元)",
  "New LP Position Added": "新的 LP 部位已新增",
  "New LP position successfully added. You will be notified on important updates.": "已新增 LP 部位。如有重要動態，我們會通知您。",
  "Notifications Enabled": "通知已啟用",
  "You can now opt-in to pancakeswap web notifications": "您現在可以選擇接收 PancakeSwap 網路通知",
  "Error Enabling Notifications": "啟用通知時發生錯誤",
  "Something went wrong when trying to enable notifications %error%": "嘗試啟用通知時發生錯誤。%error%",
  "Subscription Error": "訂閱錯誤",
  "Your notification preferences have been updated.": "您的通知偏好設定已更新。",
  "Something went wrong": "發生錯誤了",
  "Unable to update your preferences %error%": "無法更新您的偏好設定 %error%",
  "Error Unsubscribing": "取消訂閱時發生錯誤",
  "Unable to unsubscribe %error%": "無法取消訂閱。%error%",
  "You successfully unsubscribed from notifications. You can re-subscribe any time": "您已成功取消訂閱通知。您可以隨時重新訂閱",
  "Failed to send": "無法傳送",
  "This product have been upgraded!": "此產品已升級！",
  "Nemesis Downfall Now Live on PancakeSwap Gaming Marketplace": "Nemesis Downfall 現已在 PancakeSwap 遊戲平台上架",
  "Nemesis Downfall Now on PancakeSwap": "Nemesis Downfall 現已在 PancakeSwap 上架",
  "Mainnet is set by default. If you are unfamiliar with bridging please try a testnet transaction first": "主網為預設設定。如果您不熟悉跨鏈，請先嘗試在測試網上進行交易",
  "%title% Disclaimer": "%title% 免責聲明",
  "Go to FAQ guide": "前往常見問題集指南",
  "This an experimental product": "這是一款試驗性產品",
  "We highly advise you go through the FAQ Guide below before continuing": "我們強烈建議您在繼續之前先閱讀下方的常見問題集指南",
  "I have read the FAQ guide and am ready to continue.": "我已讀完常見問題集指南，並準備好繼續了。",
  "Fast routing (BETA)": "快速路徑 (測試版)",
  "Increase the speed of finding best swapping routes": "提升尋找最佳交換路徑的速度",
  "Enable Mainnet": "啟用主網",
  "The maximum amount of CAKE reward you may earn is capped at": "您可以賺取的 CAKE 獎勵的最高金額為快照時間下 veCAKE 餘額的",
  "of your veCAKE balance at the snapshot time.": "。",
  "Increase your veCAKE to continue earning.": "增加您的 veCAKE 以繼續賺取獎勵。",
  "Your Max Reward Capped": "您的最高獎勵上限",
  "at": "為",
  "can not be claim.": "無法領取。",
  "The estimated veCAKE amount at the snapshot time based on veCAKE’s linearly decreasing math.": "依據 veCAKE 的線性遞減數學模型，在快照時間下所估算的 veCAKE 數量。",
  "To earn trading reward, there is a minimum requirement of your": "要賺取交易獎勵，需要滿足快照時間下",
  "veCAKE at snapshot time.": "veCAKE 的最低要求。",
  "Preview of": "預覽 - ",
  "*veCAKE at snapshot time:": "*veCAKE (快照時間)：",
  "Min. veCAKE will be reached at snapshot time": "快照時間下將達到最低 veCAKE",
  "Min. veCAKE won’t be reached at snapshot time": "快照時間下不會達到最低 veCAKE",
  "Extend Lock Instead": "改為延長鎖倉時間",
  "Add CAKE Instead": "改為增加 CAKE",
  "You have earn some trading REWARDS": "您賺取了一些交易獎勵",
  "unclaimed reward expiring": "未領取的獎勵即將到期",
  "Get veCAKE to start earning": "取得 veCAKE 以開始賺取獎勵",
  "Get veCAKE": "取得 veCAKE",
  "Increase veCAKE to reach min. requirement": "增加 veCAKE 以達到最低要求",
  "Increase veCAKE": "增加 veCAKE",
  "Min. veCAKE at snapshot time:": "快照時間下的最低 veCAKE：",
  "Preview of your veCAKE⌛ at snapshot time:": "您在快照時間下的 veCAKE⌛ 預覽：",
  "Snapshot at / Campaign Ends:": "快照時間/活動結束於：",
  "Increase your veCAKE to continue earning": "增加您的 veCAKE 以繼續賺取獎勵",
  "Your CAKE staking position is expired. Unlock your position and set up a new one to start earning.": "您的 CAKE 質押部位已過期。請將您的部位解鎖並建立一個新的部位以開始賺取獎勵。",
  "Permit %symbol%": "允許 %symbol%",
  "Enable spending %symbol%": "授權支出 %symbol%",
  "Reset approval on USDT.": "重設 USDT 的授權",
  "Go to CAKE Staking": "前往 CAKE Staking",
  "Revoke transaction filled, but Approval not reset to 0. Please try again.": "交易已完成撤銷，但批准額度未重設為 0。請再試一次。",
  "Combined number of rewards in %symbol% from ALL your positions which are eligible for Merkl rewards.": "從您所有符合 Merkl 獎勵資格的部位中所獲得的 %symbol% 獎勵總數。",
  "To earn rewards on Merkl, unstake this position from PancakeSwap Farms.": "要在 Merkl 上賺取獎勵，請將此部位從 PancakeSwap 農場中解除質押。",
  "This Merkl campaign is NOT rewarding out-of-range liquidity. To earn rewards, adjust your position.": "此 Merkl 活動不會為超出設定範圍的流動性提供獎勵。若想賺取獎勵，請調整您的部位。",
  "This liquidity position is currently earning rewards on Merkl.": "此流動性部位目前正在 Merkl 上賺取獎勵。",
  "This liquidity position will NOT earn any rewards on Merkl due to its total USD value being less than $20.": "此流動性部位的總價值低於 20 美元，因此將不會在 Merkl 上賺取任何獎勵。",
  "Approve transaction filled, but Approval still not enough to fill current trade. Please try again.": "交易已完成批准，但批准額度仍不足以完成目前的交易。請再試一次。",
  "v4": "v4",
  "PancakeSwap v4": "PancakeSwap v4",
  "Innovation": "創新",
  "Empower, Build and Innovate with PancakeSwap v4": "透過 PancakeSwap v4 進行賦能、建設和創新",
  "Read Whitepaper": "閱讀白皮書",
  "+%total% categories": "另外 %total% 個類別",
  "All Hooks": "所有 Hook",
  "Contribute to PancakeSwap v4": "為 PancakeSwap v4 做出貢獻",
  "Build Hooks with us and participate in PancakeSwap's 500k USD Developer Program": "與我們一起建構 Hook，並參與 PancakeSwap 的 50 萬美元開發者計畫",
  "Submit Your Hook": "提交您的 Hook",
  "Get Rewarded with Developer Program": "透過開發者計畫來獲得獎勵",
  "Published on:": "發佈日期：",
  "Hooks": "Hook",
  "Features": "功能",
  "All Sources": "所有來源",
  "Official": "官方",
  "Third Party": "第三方",
  "News from:": "新聞來源：",
  "From: %platform%": "來自：%platform%",
  "News And Events": "新聞和活動",
  "with PancakeSwap v4": "使用 PancakeSwap v4",
  "Read the Whitepaper": "閱讀白皮書",
  "Get the Tools": "取得工具",
  "Join the Community": "加入社群",
  "Introducing v4": "v4 介紹",
  "Events and News": "活動和新聞",
  "Load More": "載入更多",
  "The Full Range Hook allows users to add liquidity across the entire price range within concentrated liquidity pools, similar to v2 pools. This hook eases liquidity position management for the LPs.": "Full Range Hook 允許使用者在集中化的流動性池內跨越整個價格帶來增加流動性，類似於 v2 糖漿池。此 Hook 為 LP 簡化了流動性部位的管理。",
  "Geomean Oracle": "Geomean Oracle",
  "The Geomean Oracle hook computes time-weighted average price from a set of pool price observations, using geometric mean rather than arithmetic mean. This approach makes it more resilient to temporary price spikes.": "Geomean Oracle Hook 利用幾何平均而非算術平均，從一系列的糖漿池價格觀測值中計算時間加權平均價格。這種方法使其對暫時性價格飆升具有更高的抵抗力。",
  "Limit Order": "鏈上限價單",
  "The Limit Order hook facilitates on-chain limit order functionality for liquidity pools, eliminating the need for off-chain keepers to process orders. Offering a user experience akin to centralized exchanges, traders can specify buy or sell prices for assets. Orders are executed automatically when the pool price meets the specified limit price.": "Limit Order Hook 促進了流動性糖漿池中的鏈上限價訂單功能，消除了對鏈外保管者處理訂單的需求。透過提供類似於中心化兌換的使用者體驗，交易者可以指定資產的買入或賣出價格。當池價格達到指定的限價時，訂單將自動執行。",
  "Customized Pool Types": "自訂糖漿池類型",
  "Singleton": "Singleton",
  "Flash Accounting": "Flash Accounting",
  "Donate": "捐獻",
  "Unlock unparalleled customization with Hooks, enhancing liquidity pool functionality through smart contracts.Tailor your liquidity pools precisely, defining Hook contracts for key actions like initialize, swap, modify,position, and donate. Enable dynamic fees, on-chain limit orders, custom oracles, and more with PancakeSwap's Hooks!": "透過 Hook 來將無與倫比的自訂能力解鎖，透過智慧型合約來改善流動性糖漿池的功能。精確自訂您的流動性糖漿池，為像是初始化、交換、修改、部位和捐獻等關鍵動作定義 Hook 合約。利用 PancakeSwap 的 Hook 來啟用動態手續費、鏈上限價訂單、自訂的預言機等更多功能！",
  "Explore a modular and sustainable design for AMMs, supporting multiple pool types and AMM logic through Hooks and gas optimization. Launching with CLAMM pools featuring Hooks and the first-ever liquidity book AMM, PancakeSwap v4's architecture ensures future-proof deployment of sophisticated AMM logic.": "探索 AMM 的模組化與可持續性設計，透過 Hook 和 gas 的最佳化來支援多種糖漿池類型與 AMM 邏輯。PancakeSwap v4 啟動時將推出具有 Hook 功能的 CLAMM 糖漿池，並首次進流動性帳簿 AMM，該架構確保了對未來的適應性，能部署複雜的 AMM 邏輯。",
  "Introducing Singleton for unparalleled trading efficiency and gas savings. Singleton consolidates all pools, cutting gas costs by 99% for deploying new pools. Multi-hop transactions are streamlined, eliminating the need for token movement between contracts.": "為了實現前所未有的交易效率並節省 gas 費用，我們引進了Singleton。Singleton 會將所有流動性糖漿池進行整合，大幅降低新池部署的 gas 費用，最多可節省高達99%。此外，Singleton 還簡化了多躍點交易流程，無需在不同的智慧型合約之間移動代幣。",
  "Flash Accounting optimizes gas usage by computing net balances for transactions and settling them collectively,resulting in significant gas savings.": "Flash Accounting 可透過計算交易的淨餘額並集體結算來將 gas 的使用最佳化，從而省下可觀的 gas。",
  "Empower your liquidity pool with the innovative Donate method. It enables direct payments to in-range LPs in one or both pool tokens. Donate ensures seamless and efficient transactions by leveraging the pool's fee accounting system.": "透過創新的「捐獻」方法來強化您的流動性糖漿池。透過這種方法，向範圍內的 LP 進行支付時，可直接支付一種或兩種糖漿池中的代幣。「捐獻」方法能夠充分發揮糖漿池的費用會計系統，從而確保了無縫且高效的交易。",
  "Introducing PancakeSwap v4": "引進 PancakeSwap v4",
  "Your DEX Your Innovation Introducing PancakeSwap v4": "我的 DEX、我的創新，為您介紹 PancakeSwap v4",
  "Whitepaper": "白皮書",
  "twitter page": "X 頁面",
  "The NFP token has recently experienced an exploit. Please refrain from swapping NFP until further notice. More information can be found on the project's twitter page.": "NFP 代幣最近出現了一次漏洞。在另外收到通知前，請先避免交換 NFP。如需更多資訊，請洽該專案的 X 頁面。",
  "NMT Token has recently experienced an exploit. Please refrain from swapping NMT until further notice.": "NMT 代幣最近出現了一次漏洞。在另外收到通知前，請先避免交換 NMT。",
  "Order expired. Please try again.": "訂單已過期。請再試一次。",
  "Transaction failed: quote expired": "交易失敗：報價已過期",
  "Withdrawal Fee": "提取費用",
  "View Staking Token Project Site": "檢視質押代幣專案網站",
  "In the event of any": "在任何情況下",
  "token distribution,": "進行代幣分發，",
  "we will distribute": "我們都將分發",
  "of the proceeds to the": "的收益給",
  "CAKE community.": "CAKE 社群。",
  "Stake %stakedToken%, Earn APT on": "質押 %stakedToken%，賺取 APT：",
  "%stakedToken% Syrup Pool": "%stakedToken% Syrup 糖漿池",
  "If more %lpLabel% LP is deposited in our Farm this week, we'll increase APT rewards for %stakedToken% Syrup Pool next week.": "如果本週我們的農場中有更多的 %lpLabel% LP 儲值，則下週將增加 %stakedToken% Syrup 糖漿池的 APT 獎勵。",
  "Enjoying the %stakingToken% Staking APR? Get more rewards with the %lpLabel% LP on our": "喜歡 %stakingToken% 的質押 APR 嗎？快用 %lpLabel% LP 來獲得更多獎勵：",
  "The rewards for this Syrup Pool will not be applicable to or claimable by": "此 Syrup 糖漿池的獎勵無法參與活動也無法領取，受影響：",
  "The liquidity of this position is 0. Please try increasing the amount.": "此部位的流動性為 0。請嘗試增加金額。",
  "Sign In With Wallet": "使用錢包登入",
  "Subscribe To PancakeSwap": "訂閱 PancakeSwap",
  "Registration Error": "註冊錯誤",
  "Stake your WBNB here": "在此處質押您的 WBNB",
  "Stake WBNB, Win Combo Rewards!": "質押 WBNB，贏取組合獎勵！",
  "Stake WBNB to Win Combo Rewards": "質押 WBNB 以贏取組合獎勵！",
  "$5,000 extra reward pool": "5,000 美元的額外獎勵糖漿池",
  "PancakeSwap Multichain Celebration": "PancakeSwap 多鏈慶祝活動",
  "Starting MAR 14 - Over $3500 in prizes!": "3 月 14 日開始 - 獎金超過 3500 美元！",
  "Participate Now": "立即參與",
  "Merkl APR": "Merkl APR"
}
